<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PES_TryToCallOnRadio>Попытка связаться {0}</PES_TryToCallOnRadio>
  <PES_TryContact_CoolDown>Мы можем передавать сообщения определенному объекту только один раз в час. Оставшееся время: {0}</PES_TryContact_CoolDown>

  <PES_TryContactPrologue_Unknown>Так как мы не установили связь с "{0}", мы можем попытаться передать сообщение с этой консоли связи, надеясь, что они получат это сообщение и ответят нам. \n\nНо будьте осторожны, мы не знаем, союзники они или враги.\n</PES_TryContactPrologue_Unknown>

  <PES_TryContactPrologue_Neutral>Хотя разведывательная система колонии идентифицировала {0} дружелюбными, мы до сих пор не можем установить с ними связь. \n\nМы можем транслировать сообщение, призывая их ответить нам как можно скорее..\n</PES_TryContactPrologue_Neutral>

  <PES_TryContactPrologue_Hostile>Внимание: {0} была распознана системой разведки как угроза, но мы не раскрыли всю информацию о них. \n\nМы можем попытаться передать сообщение, требующее от них заявить о своих намерениях, или попытаться заставить их уйти.\n</PES_TryContactPrologue_Hostile>

  <PES_BroadCastMessage>Так, {0} решили отправить сообщение о том, что:</PES_BroadCastMessage>
  <PES_BroadCastMessage_Mechanoid>Поскольку мы уже знаем, что они механоиды, мы можем только:</PES_BroadCastMessage_Mechanoid>

  <PES_TryContactPrologue_Mechanoid>Запустить протокол приветствия с этими бездушными машинами\n</PES_TryContactPrologue_Mechanoid>

  <PES_TryContact_Persuasion_Unknown>"Говорит {0} из {1}. Пожалуйста, заявите о своих намерениях и подтвердите, что у вас нет враждебного отношения к нам."</PES_TryContact_Persuasion_Unknown>
  <PES_TryContact_Persuasion_Neutral>"Говорит {0} из {1}. Мы подтвердили, что вы не враждебны нашей колонии. Пожалуйста, свяжитесь с нами как можно скорее!"</PES_TryContact_Persuasion_Neutral>
  <PES_TryContact_Persuasion_Hostile>"Говорит {0} из {1}. Наша разведывательная система зафиксировала вашу враждебную деятельность. Назовите свои намерения!"</PES_TryContact_Persuasion_Hostile>

  <PES_TryContact_Intimidation_have_mortar>"Мы подтвердили ваше местоположение. Немедленно заявите о своих намерениях или будьте готовы к минометному огню.!"</PES_TryContact_Intimidation_have_mortar>
  <PES_TryContact_Intimidation_no_mortar>"Мы подтвердили ваше местоположение. Немедленно заявите о своих намерениях, или наши коммандос начнут немедленную атаку.!"</PES_TryContact_Intimidation_no_mortar>

  <PES_TryContact_Beguilement>"Это экстренное сообщение от {0} из {1}: в настоящее время мы подвергаемся сильной атаке механоидов; бесчисленные сороконожки, копейщики и косы стекаются на нашу базу! Нам нужна немедленная военная помощь! Сейчас! Ахххххххх"</PES_TryContact_Beguilement>
  <PES_TryContact_Beguilement_FactionConfirmed>"Говорит {0} из {1}. {1} в настоящее время оккупировано {2}. Любой приближающийся отряд с неопределенными намерениями будет признан угрозой для {1}"</PES_TryContact_Beguilement_FactionConfirmed>

  <PES_Condition_Received>было получено это сообщение</PES_Condition_Received>

  <PES_TryOutcome_Positive>установить связь с нами</PES_TryOutcome_Positive>
  <PES_TryOutcome_Leave>сдаться и уйти</PES_TryOutcome_Leave>
  <PES_TryOutcome_Scared>испугаться</PES_TryOutcome_Scared>

  <PES_Contact_Fail>{0} ничего не получил от консоли связи. Мы не знаем, получили ли они это сообщение вообще, или просто предпочли промолчать..</PES_Contact_Fail>

  <PES_Persuasion_Success_Hostile>Мы получили от них ответ! Они из {0}! Теперь мы знаем их намерения и цели рейдов. \n\nСвязь установлена.</PES_Persuasion_Success_Hostile>
  <PES_Persuation_Success_Friendly>Мы получили от них ответ! Они из {0}! Теперь мы знаем всю информацию о них.\n\nСвязь установлена.</PES_Persuation_Success_Friendly>

  <PES_Intimidation_SuccessFlee_Hostile>Наше запугивание сработало! Наша система разведки обнаружила, что {0} теперь бегут в панике, и мы идентифицировали их как людей из {1}. Кажется, мы выиграли битву без кровопролития.</PES_Intimidation_SuccessFlee_Hostile>
  <PES_Intimidation_SuccessFlee_Friendly>Наше запугивание сработало! Наша система разведки обнаружила, что {0} теперь бегут в панике, но мы также идентифицировали их как людей из {1}. Кажется, наше предыдущее сообщение было таким страшным, что мы спугнули своих друзей...</PES_Intimidation_SuccessFlee_Friendly>

  <PES_Beguilement_SuccessFlee_Hostile>Наше обманчивое сообщение сработало! Нам удалось заставить их поверить, что теперь нас атакуют механоиды. Наша система разведки обнаружила, что {0} теперь бегут в панике, и мы идентифицировали их как людей из {1}. Кажется, мы выиграли битву без кровопролития.</PES_Beguilement_SuccessFlee_Hostile>
  <PES_Beguilement_SuccessFlee_Friendly>Наше обманчивое сообщение сработало! Нам удалось заставить их поверить, что теперь нас атакуют механоиды. Наша система разведки обнаружила, что {0} теперь бегут в панике, и мы идентифицировали их как людей из {1}. Кажется, наше предыдущее сообщение было таким страшным, что мы спугнули своих друзей...</PES_Beguilement_SuccessFlee_Friendly>

  <PES_Beguilement_SuccessLeave_Hostile>Наше обманчивое сообщение сработало! Нам удалось заставить их поверить, что это место занято людьми из их собственной фракции. Наша система разведки обнаружила, что {0} сейчас отступают. Кажется, мы выиграли битву без кровопролития.</PES_Beguilement_SuccessLeave_Hostile>

  <PES_Mechanoid_Outcome_1>Нам ответили! Но... сообщение, которое они отправили нам... содержит всего семь слов...</PES_Mechanoid_Outcome_1>

  <PES_Mechanoid_Outcome_2>Нам ответили! Но... сообщение, которое они отправили нам... повторял только одно слово...</PES_Mechanoid_Outcome_2>

  <PES_Mechanoid_Choice>Что сказали эти гнусные машины?</PES_Mechanoid_Choice>

  <PES_MechanoidAnswer_1>&lt;color=red&gt;ДЛЯ ВАС СЛИШКОМ ПОЗДНО, ОРГАНИКА&lt;/color&gt;</PES_MechanoidAnswer_1>
  <PES_MechanoidAnswer_2>Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри. Умри.</PES_MechanoidAnswer_2>

</LanguageData>
