<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>
  <PES_CaravanDismiss>{0} больше не направляется к нашей колонии и не отслеживается нашей системой разведки.</PES_CaravanDismiss>
  <PES_PrisonerDead>{0} в ярости, потому что один из заключенных, которых они разыскивали, мертв. Теперь они едут мстить колонии.</PES_PrisonerDead>
  <PES_AllSlaveDead>{0} изменили цель рейда на вымогательство, потому что все колонисты, которых они хотят поработить, мертвы.</PES_AllSlaveDead>
  <PES_CommunicationEstablished>Мы установили связь с {0}. Используйте консоль связи, чтобы связаться с ними.</PES_CommunicationEstablished>

  <PES_Detected_Title_Human>Толпа приближается</PES_Detected_Title_Human>
  <PES_Detected_Title_Animal>Стадо приближается</PES_Detected_Title_Animal>
  <PES_Detected_Text_Human>Система разведки колонии обнаружила толпу неизвестных людей, движущуюся в сторону колонии. Их принадлежность и намерения неизвестны. Система разведки пытается выявить больше информации о нем. Подробнее см. в отчете о безопасности.</PES_Detected_Text_Human>
  <PES_Detected_Text_Animal>Система разведки колонии обнаружила необычное стадо животных, приближающееся к колонии. Система разведки пытается выявить больше информации о нем. Подробнее см. в отчете о безопасности.</PES_Detected_Text_Animal>

  <PES_Hostile_Confirmed>Враждебная сущность подтверждена</PES_Hostile_Confirmed>
  <PES_Hostile_Text_Human>Система разведки колонии подтвердила, что приближающаяся человеческая толпа является враждебным рейдерским отрядом. Дополнительные сведения см. в отчете о безопасности.</PES_Hostile_Text_Human>
  <PES_Hostile_Text_Animal>Система разведки колонии подтвердила, что приближающееся стадо животных представляет собой стаю обезумевших животных. Дополнительные сведения см. в отчете о безопасности.</PES_Hostile_Text_Animal>

  <PES_Neutral_Message>Система разведки колонии подтвердила, что приближающаяся толпа не враждебна. Подробнее см. в отчете о безопасности..</PES_Neutral_Message>
  <PES_Neutral_Message_Animal>Система разведки колонии подтвердила, что приближающееся стадо не враждебно. Подробнее см. в отчете о безопасности..</PES_Neutral_Message_Animal>

  <PES_Caravan_Confirmed>"{0}" вошел в поле зрения нашей колонии. Вся информация теперь доступна. </PES_Caravan_Confirmed>

  <PES_Update_NeedSkill>Колонист с минимум {0} строительства требуется, чтобы установить это улучшение.</PES_Update_NeedSkill>

  <PES_Spot_SkyFaller_Big>Система разведки колонии засекла в небе аномальный крупный объект..</PES_Spot_SkyFaller_Big>
  <PES_Spot_SkyFaller_Small>Система разведки колонии обнаружила приближающиеся десантные капсулы..</PES_Spot_SkyFaller_Small>

  <PES_Warning_Meteorite>Внимание: падение метеорита</PES_Warning_Meteorite>
  <PES_Warning_Meteorite_Text>Система разведки колонии подтвердила, что приближающийся крупный объект является метеоритом. Место удара было успешно рассчитано. Просмотрите отчет о безопасности для получения дополнительной информации.</PES_Warning_Meteorite_Text>

  <PES_Warning_ShipPart>Предупреждение: удар части корабля</PES_Warning_ShipPart>
  <PES_Warning_Shippart_Text>Система разведки колонии подтвердила, что приближающийся крупный объект является частью древнего корабля! Место удара было успешно рассчитано. Просмотрите отчет о безопасности для получения дополнительной информации.</PES_Warning_Shippart_Text>

  <PES_Warning_DropPodAssault>Предупреждение: штурм десантной капсулы</PES_Warning_DropPodAssault>
  <PES_Warning_DropPodAssault_Text>Система разведки колонии подтвердила, что в прибывающих десантных капсулах действительно находятся враги! Место их приземления было успешно рассчитано. Просмотрите отчет о безопасности для получения дополнительной информации.</PES_Warning_DropPodAssault_Text>

  <PES_Infestation_Letter>Обнаружено необычное движение в глубине земли</PES_Infestation_Letter>
  <PES_Infestation_Text>Подземный сканер в колонии обнаружил аномальное движение глубоко в земле. Это явный признак грядущего вторжения насекомых.</PES_Infestation_Text>

  <PES_Notify_ResoucePod>Подтверждено, что прибывающие транспортные капсулы являются ресурсными.</PES_Notify_ResoucePod>
  <PES_Notify_RefugeePod>Подтверждено, что в прибывающих транспортных капсулах находится беженец..</PES_Notify_RefugeePod>
  <PES_Notify_ShipChunk>Подтверждено, что приближающийся крупный объект в небе является обломками корабля..</PES_Notify_ShipChunk>

  <PES_Warning_Flare_Early>Неизбежная солнечная вспышка</PES_Warning_Flare_Early>
  <PES_Warning_Flare_Early_Text>Местная звезда неустойчива. Скоро начнется солнечная вспышка.

Текущие электромагнитные помехи отключили все радарные и спутниковые каналы связи. Все другие электрические устройства временно отключатся примерно через 12 часов, когда вспышка поразит планету.</PES_Warning_Flare_Early_Text>

</LanguageData>

