<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <NPCRestartWarning>NEUSTART ERFORDERLICH, DAMIT DIE NEUEN EINSTELLUNGEN FUNKTIONIEREN!</NPCRestartWarning>
  <RepEnableDiploExp>Ereignisse für Diplomatiewechsel zulassen</RepEnableDiploExp>
  <RepEnableExpansionExp>Ereignis Expansion zulassen</RepEnableExpansionExp>
  <RepEnableExpansionExpTip>Erlaubt der NPC-Fraktion, eine neue Siedlung auf einer leeren Kachel in der Nähe zu errichten, wobei das Biom die Platzierungsmöglichkeit beeinflusst.</RepEnableExpansionExpTip>
  <RepMaxExpansionLimitExp>Ereignis "Expansion" verhindern, wenn sich bereits mehr als {0} Siedlungen auf der Karte befinden.</RepMaxExpansionLimitExp>
  <RepExpansionRadiusExp>Wenn Expansion aktiviert ist, kann die NPC-Fraktion neue Siedlungen bis zu {0} Kacheln entfernt von ihren bestehenden Siedlungen gründen.</RepExpansionRadiusExp>
  <RepEnableConquestExp>Eroberungs-Ereignis zulassen</RepEnableConquestExp>
  <RepAllowPermExp>Zulassen, dass "permanent feindliche" Fraktionen ihre Beziehungen ändern</RepAllowPermExp>
  <RepAllowDistanceCalcExp>Eroberung zulassen, um entfernungsbasierte Berechnung zu verwenden (eine Verzögerung vor dem Abfeuern)</RepAllowDistanceCalcExp>
  <RepAllowDistanceCalcExpTip>Distanzbasierte Einstellung wählt die Aggressor-Siedlung aus und wählt dann die eroberte Siedlung basierend auf der Nähe. Fraktionen mit mehr Siedlungen haben eine größere Chance, Aggressor zu sein, und der Planet wird natürlich in Blöcke mächtiger Fraktionen aufgeteilt. Diese Einstellung aktiviert die Ereignisse "Allianz" und "Rebellion". Kann je nach Anzahl der Siedlungen auf der Karte einen kleinen Lag verursachen.\n\nWenn deaktiviert, wird die eroberte Siedlung völlig zufällig ausgewählt und alle Fraktionen haben die gleiche Chance, unabhängig von der Situation Aggressor zu sein.</RepAllowDistanceCalcExpTip>
  <RepAllowAllianceExp>Allianz zulassen. Eroberung auf Distanz exklusiv</RepAllowAllianceExp>
  <RepAllowAllianceExpTip>Wenn eine Fraktion mit mehr als 10 Siedlungen 40~60% des Planeten kontrolliert, hat jede Fraktion eine 80%ige Chance, einer Allianz gegen diese Fraktion beizutreten. Jedes Allianzmitglied wird der dominanten Fraktion den Krieg erklären und untereinander Frieden schließen. Hat eine Abklingzeit von 10 Eroberungsereignissen. Siedlungen, die vom Eroberungsereignis ausgeschlossen sind (z. B. Randstädte), werden bei der Berechnung der Allianzanforderungen nicht berücksichtigt.\n\nDieses Ereignis verringert die Chance für eine "starke" Fraktion mit einer kritischen Anzahl von Siedlungen, den gesamten Planeten zu überrennen, wenn sie eine disanzbasierte Eroberung verwendet. Diese Option ist zunächst deaktiviert, da die Bildung einer Allianz dazu führt, dass sich viele NPC-Fraktionen miteinander anfreunden, was das Gameplay von Spielern, die militärische Hilfsmittel nutzen, erheblich beeinträchtigt.</RepAllowAllianceExpTip>
  <RepGenerateHistoryLengthExp>Länge der Historiengenerierung (2500 Ticks = 1 Stunde): </RepGenerateHistoryLengthExp>
  <RepDefeatChanceExp>Fraktionen, die ihre letzte Siedlung durch NPC-Eroberungen verlieren, haben eine Chance von {0}%, dauerhaft besiegt zu werden</RepDefeatChanceExp>
  <RepRazeChanceExp>Siedlungen, die von NPC's erobert werden, haben eine Chance von {0}%, zerstört zu werden</RepRazeChanceExp>
  <RepAllowRazeClearExp>Event-Ereignis löscht bereits vorhandene zerstörte Siedlungen, um Unordnung auf der Weltkarte zu vermeiden</RepAllowRazeClearExp>
  <RepExcludeEmpireExp>Verbieten Sie dem Imperium, Beziehungen zu ändern</RepExcludeEmpireExp>

</LanguageData>
