<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GTGCivilianIndustrial.label>гражданский промышленный конгломерат</GTGCivilianIndustrial.label>
  <GTGCivilianIndustrial.description>Эта фракция включает в себя продовольственные караваны, которые продают различные сырые и приготовленные продукты; караваны животных, которые продают различных животных; и караваны натурального текстиля, которые продают различные натуральные ткани.</GTGCivilianIndustrial.description>
  <GTGCivilianIndustrial.fixedName>гражданский промышленный конгломерат</GTGCivilianIndustrial.fixedName>
  <GTGCivilianIndustrial.pawnsPlural>граждане</GTGCivilianIndustrial.pawnsPlural>
  <GTGCivilianIndustrial.leaderTitle>Менеджер отдела</GTGCivilianIndustrial.leaderTitle>
  <GTGIndustrial.label>промышленный комплекс</GTGIndustrial.label>
  <GTGIndustrial.description>Эта фракция включает в себя караваны зданий, которые продают различные здания; караваны промышленных ресурсов, которые продают компоненты, продвинутые компоненты, сталь, кирпичи и другие промышленные ресурсы; и караваны искусственного текстиля, которые продают различные искусственные ткани.</GTGIndustrial.description>
  <GTGIndustrial.fixedName>промышленный комплекс</GTGIndustrial.fixedName>
  <GTGIndustrial.pawnsPlural>граждане</GTGIndustrial.pawnsPlural>
  <GTGIndustrial.leaderTitle>Менеджер отдела</GTGIndustrial.leaderTitle>
  <GTGMilitary.label>военные корпорации</GTGMilitary.label>
  <GTGMilitary.description>Эта фракция включает в себя караваны с оружием и снарядами, которые продают различное оружие и снаряды; караваны с одеждой и утилитами, которые продают одежду и утилиты; караваны с медикаментами, которые продают лекарства, части тела и лекарства; и караваны рабов, которые продают рабов различных фракций и рас.</GTGMilitary.description>
  <GTGMilitary.fixedName>военные корпорации</GTGMilitary.fixedName>
  <GTGMilitary.pawnsPlural>граждане</GTGMilitary.pawnsPlural>
  <GTGMilitary.leaderTitle>Менеджер отдела</GTGMilitary.leaderTitle>
  <GTGBlackMarket.label>галактический черный рынок</GTGBlackMarket.label>
  <GTGBlackMarket.description>Эта фракция включает в себя караваны покупателей черного рынка, которые покупают что угодно; караваны экзотических товаров черного рынка, которые продают различные экзотические товары; караваны ультратехнологий, которые продают нейротренажеры, технопринты, ядро личности и меховую сыворотку; и караваны биотехнологий (требуется биотехнология). DLC), которые продают различные предметы биотехнологии.</GTGBlackMarket.description>
  <GTGBlackMarket.fixedName>галактический черный рынок</GTGBlackMarket.fixedName>
  <GTGBlackMarket.pawnsPlural>граждане</GTGBlackMarket.pawnsPlural>
  <GTGBlackMarket.leaderTitle>Менеджер отдела</GTGBlackMarket.leaderTitle>
</LanguageData>