<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <Mechanoid_Vespa.label>vespa</Mechanoid_Vespa.label>
    <Mechanoid_Vespa.description>Znane ze swych pięknych form i oszałamiająco zwinnych ruchów. Ponad połowa ciała vespy składa się z czystego złota.\nW przeciwieństwie do wszystkich innych typów cyborgów, vespy mają w zwyczaju używać osłony na polu bitwy.</Mechanoid_Vespa.description>
    <Mechanoid_Vespa_Corpse.label>zwłoki vespy</Mechanoid_Vespa_Corpse.label>
    <Mechanoid_Vespa_Corpse.description>Martwe ciało vespy.</Mechanoid_Vespa_Corpse.description>
	
    <Mechanoid_Hound.label>ogar</Mechanoid_Hound.label>
    <Mechanoid_Hound.description>Średniej wielkości bojowe cyborgi zaprojektowane, by demolować bazy przeciwników. Używają zaawansowanych technicznie granatników, zamontowanych po bokach ich korpusów, do wysadzania w powietrze wszystkiego, co znajdzie się w ich polu widzenia. Nie zaleca się zbliżać do ogarów, ze względu na silne, ostre pazury zainstalowane na ich przednich łapach.</Mechanoid_Hound.description>
    <Mechanoid_Hound_Corpse.label>zwłoki ogara</Mechanoid_Hound_Corpse.label>
    <Mechanoid_Hound_Corpse.description>Martwe ciało ogara.</Mechanoid_Hound_Corpse.description>
	
    <Mechanoid_Chimera.label>chimera</Mechanoid_Chimera.label>
    <Mechanoid_Chimera.description>Mówi się, że ten nietypowo wyglądający rodzaj cyborga powstał z pozostałości martwych członków własnej rasy. Chimery dysponują potężnymi piekielnymi działami i długimi ostrzami, należącymi niegdyś do kosiarzy, zamontowanymi na czubkach ich skręconych ogonów.</Mechanoid_Chimera.description>
    <Mechanoid_Chimera_Corpse.label>zwłoki chimery</Mechanoid_Chimera_Corpse.label>
    <Mechanoid_Chimera_Corpse.description>Martwe ciało chimery.</Mechanoid_Chimera_Corpse.description>
	
    <Mechanoid_Goliath.label>goliat</Mechanoid_Goliath.label>
    <Mechanoid_Goliath.description>Typ ciężkiego cyborga, unikatowy pod tym względem, iż obce jest mu korzystanie z jakiejkolwiek broni na polu bitwy. Zamiast tego, polega w stu procentach na swej ogromnej sile fizycznej.\nKiedy goliat zbliża się do śmierci, aktywuje się jego wewnętrzny program auto-destrukcji, wywołując sporą eksplozję.</Mechanoid_Goliath.description>
    <Mechanoid_Goliath_Corpse.label>zwłoki goliata</Mechanoid_Goliath_Corpse.label>
    <Mechanoid_Goliath_Corpse.description>Martwe ciało goliata.</Mechanoid_Goliath_Corpse.description>
	
    <Mechanoid_Kraken.label>kraken</Mechanoid_Kraken.label>
    <Mechanoid_Kraken.description>Wielki, groteskowo wyglądający cyborg bojowy. Jego cztery mechaniczne macki są śmiercionośne w walce wręcz - a przynajmniej tak się mówi, gdyż w praktyce niewielu kiedykolwiek udało się zbliżyć do krakena, z powodu ciężkiej artylerii używanej przez tego biomechanoida.</Mechanoid_Kraken.description>
    <Mechanoid_Kraken_Corpse.label>zwłoki krakena</Mechanoid_Kraken_Corpse.label>
    <Mechanoid_Kraken_Corpse.description>Martwe ciało krakena.</Mechanoid_Kraken_Corpse.description>
    
</LanguageData>
