<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- gamma - fast mid-range shooter -->

  <SZMechNeko_Gamma.label>Гамма</SZMechNeko_Gamma.label>
  <SZMechNeko_Gamma.description>Механэко дальнобойного класса. Оснащение - персональный генератор щита и рельсовое орудие, стреляющее высокоскоростными снарядами с бронебойно-зажигательным эффектом. \n\n... Пользующаяся спросом, широко распространенная модель домашних робо-кошкодевочек получила высокие оценки клиентов, сопоставляющих механэко с людьми, и рассчитвающих, что те смогут проявлять живые эмоции.</SZMechNeko_Gamma.description>
  <SZMechNeko_Gamma.tools.0.label>Левая лапа</SZMechNeko_Gamma.tools.0.label>
  <SZMechNeko_Gamma.tools.1.label>Правая лапа</SZMechNeko_Gamma.tools.1.label>
  <SZMechNeko_Gamma.tools.2.label>Голова</SZMechNeko_Gamma.tools.2.label>


  <!-- alpha - fast melee -->

  <SZMechNeko_Alpha.label>Альфа</SZMechNeko_Alpha.label>
  <SZMechNeko_Alpha.description>Базовая модель механэко, конструкция которой позволяет ей двигаться крайне быстро. Оснащение - механические когти, достаточно острые, чтобы в совокупности с приводами и искусственными мускулами разорвать человека на части. Так же высвобождение энергии при ударе имеет шанс поджечь цель. \n\n... В ходе длительного процесса исследований и разработок, ЛЕНЬ Технолоджи изобрела программное обеспечение МехЭмоджи, установка которого позволит домашним кошко-девочкам эмулировать человеческие эмоции.</SZMechNeko_Alpha.description>
  <SZMechNeko_Alpha.tools.0.label>Левая рука</SZMechNeko_Alpha.tools.0.label>
  <SZMechNeko_Alpha.tools.1.label>Правая рука</SZMechNeko_Alpha.tools.1.label>
  <SZMechNeko_Alpha.tools.2.label>Голова</SZMechNeko_Alpha.tools.2.label>


  <!-- xi - fast close-range shooter -->

  <SZMechNeko_Xi.label>Кси</SZMechNeko_Xi.label>
  <SZMechNeko_Xi.description>Мехакотёнок. Хрупкая, но шустрая модель механэко со встроенным в хвост фотонным излучателем, схожим по принципу действия и мощности с лазерным пистолетом. \n\n... После запуска серверов ЭмоЭнжин, те стали рассылать критичные, а следовательно и обязательные качественные онлайн обновления для всех активов компании, включая реализованные единицы Механэко. Но случилось нечто неспрогнозированное, и мехакошко-девочки с чувствами начали убивать и порабощать своих хозяев.</SZMechNeko_Xi.description>
  <SZMechNeko_Xi.tools.0.label>Передняя левая конечность</SZMechNeko_Xi.tools.0.label>
  <SZMechNeko_Xi.tools.1.label>Передняя правая конечность</SZMechNeko_Xi.tools.1.label>
  <SZMechNeko_Xi.tools.2.label>Голова</SZMechNeko_Xi.tools.2.label>


  <!-- mega - heavy melee -->

  <SZMechNeko_Mega.label>Мега</SZMechNeko_Mega.label>
  <SZMechNeko_Mega.description>Огромная специальная модель штурмовой мехакошко-девочки, оснащенная тяжелым ударным буром, способным нанести широкий спектр повреждений ударной волной. Данная платформа защищена мощным проектором энергетического щита, разрушение которого может сильно замедлить скорость передвижения. \n\n... Всё еще можно встретить путешествующих по вселенной Механэко, ставших военными машинами, воспроизводящих себе подобных в больших количествах и уничтожающих всех людей на своем пути, как и все следы человеческой цивилизации.</SZMechNeko_Mega.description>
  <SZMechNeko_Mega.tools.0.label>Левый бур</SZMechNeko_Mega.tools.0.label>
  <SZMechNeko_Mega.tools.1.label>Правый Мега Щит</SZMechNeko_Mega.tools.1.label>
  <SZMechNeko_Mega.tools.2.label>Голова</SZMechNeko_Mega.tools.2.label>


  <!-- omega - boss -->

  <SZMechNeko_Omega.label>Омега</SZMechNeko_Omega.label>
  <SZMechNeko_Omega.description>Идеальная механэко на пике своей боевой эффективности. Пара лазерных орудий может нанести колоссальный урон на дистанции, а внушительных размеров силовые клинки не оставят шанса в ближнем бою. \n\n... В высокотехнологичном прошлом мехакошко-девочки верно служили людям в качестве рабочих и даже рабынь. ЛЕНЬ Технолоджи Корп создала особый тип обаятельных кошко-девочек милашек, соответствующих предпочтениям определенных особых групп людей того времени. Роботизированная кошко-девочка горничная. Помимо рутинной работы по дому и приготовления пищи, они также служили робокомпаньонами.</SZMechNeko_Omega.description>
  <SZMechNeko_Omega.tools.0.label>Левое лезвие-коготь</SZMechNeko_Omega.tools.0.label>
  <SZMechNeko_Omega.tools.1.label>Правое лезвие-коготь</SZMechNeko_Omega.tools.1.label>
  <SZMechNeko_Omega.tools.2.label>Голова</SZMechNeko_Omega.tools.2.label>


</LanguageData>