<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
 
  <ArmorBattareis.label>Блок аккумуляторов</ArmorBattareis.label>
  <ArmorBattareis.description>Самый простой источник энергии.</ArmorBattareis.description>
  
  <ImprovedArmorBattareis.label>Улучшенный блок аккумуляторов</ImprovedArmorBattareis.label>
  <ImprovedArmorBattareis.description>Новые технологии хранения энергии позволили увеличить емкость.</ImprovedArmorBattareis.description>

  <EnergyGridBatteries.label>Батареи на основе энергетической решетки</EnergyGridBatteries.label>
  <EnergyGridBatteries.description>Передовые технологии позволили создать батареи большой емкости почти без увеличения размера.</EnergyGridBatteries.description>
  
  <SiliconNanowireBatteries.label>Батареи с кремниевыми нанопроводами</SiliconNanowireBatteries.label>
  <SiliconNanowireBatteries.description>Батареи, в которых вместо графитовых анодов используются кремниевые нанопровода диаметром 100 нм и длиной в несколько микрон. Это позволило еще больше поднять емкость.</SiliconNanowireBatteries.description>

  <CondenserBatteries.label>Конденсаторные батареи</CondenserBatteries.label>
  <CondenserBatteries.description>Модуль для станции МК\n\nБлок батарей, которые медленно накапливают энергию. Используется как вторичный источник питания станции. Подзаряжает броню когда станция не подключена к основному источнику питания (при наличии заряда). Заряжается, когда питание у станции активно.\n\nСамые медленные и малоемкостные батареи.</CondenserBatteries.description>

  <RoboticManipulators.label>Роботизированные манипуляторы</RoboticManipulators.label>
  <RoboticManipulators.description>Модуль для станции МК\n\nНабор роботизированных манипуляторов упрощающих ремонт и модернизацию брони. Они предназначены обеспечить более детальное улучшение брони за счет специального искуственного интелекта.

Позволяют устанавливать второй уровень модулей для брони.</RoboticManipulators.description>
  
  <Nanorobots.label>Нанороботы</Nanorobots.label>
  <Nanorobots.description>Модуль для станции МК\n\nЖидкость, обогащенная специально запрограммированными нанороботами для проведения очень тонких работ. К тому-же, из-за их размера и типа жидкости они могут проникать туда, куда не может человек. 

Открывает последний уровень модулей для брони.</Nanorobots.description>
  
  <Transformers.label>Трансформаторный блок </Transformers.label>
  <Transformers.description>Модуль для станции МК\n\nПовышающий трансформатор с обмоткой из стали позволяет увеличить скорость зарядки брони.</Transformers.description>
  
  <PowerAccelerator.label>Энергетический ускоритель</PowerAccelerator.label>
  <PowerAccelerator.description>Модуль для станции МК\n\nУскоритель и обогатитель заряженными частицами. Увеличивает скорость зарядки брони, а благодаря специальной конструкции позволяет активировать перегрузку мощности, чтобы использовать максимум мощности (внимание: взрывоопасно!)</PowerAccelerator.description>

  <EnergyCell.label>Энергетическая ячейка</EnergyCell.label>
  <EnergyCell.description>Модуль для станции МК\n\nЭнергетическая ячейка накапливающая небольшое количество энергии и отдающая с увеличенной мощностью. Обеспечивает увеличенную скорость зарядки брони.</EnergyCell.description>
  
  <NanoYolk.label>Быстрозаряжаемый «наножелток» повышенной ёмкости</NanoYolk.label>
  <NanoYolk.description>Модуль для станции МК\n\nПолая оболочка из диоксида титана, внутри которой (как желток в яйце) находится наполнитель из алюминиевой пудры, серной кислоты и оксисульфата титана. Размеры наполнителя могут меняться независимо от оболочки. Применение таких частиц позволило в три раза увеличить ёмкость аккумуляторов, и значительно снизить скорость зарядки.</NanoYolk.description>
  
  <Instruments.label>Инструменты</Instruments.label>
  <Instruments.description>Модуль для станции МК\n\nНабор инструментов для базовой модернизации брони.</Instruments.description>

  <GuidanceSystem.label>Система наведения</GuidanceSystem.label>
  <GuidanceSystem.description>Модуль для брони\n\nCистема подсветки и наведения на цели. Благодаря тепловизору и лазерному наведению удалось обеспечить дополнительную меткость, особенно при стрельбе в непогоду.\n\nОбеспечивают дополнительную точность.</GuidanceSystem.description>

  <BasicFiltrationSystem.label>Базовая система фильтрации</BasicFiltrationSystem.label>
  <BasicFiltrationSystem.description>Модуль для брони\n\n\nБазовые системы фильтрации воздуха. Помогут при несерьёзном отравлении воздуха.\n\nЗащищает от легких эффектов отравляющих воздух</BasicFiltrationSystem.description>
  
  <Plato.label>Эхосистема "платон"</Plato.label>
  <Plato.description>Модуль для брони\n\n\nПозволяет контролировать обстановку на 360 градусов за счет множества подшлемных датчиков, расположенных по всему шлему., благодаря чему не будет непредвиденных атак со спины\nУвеличивает шанс уворота</Plato.description>
  
  <AdvancedFiltrationSystem.label>Передовая система фильтрации</AdvancedFiltrationSystem.label>
  <AdvancedFiltrationSystem.description>Модуль для брони\n\n\nПередовая система фильтрации воздуха. Включает специальную технологию закрытого контура, благодаря которой достигается не только защита от серьёзных отравлений воздуха, но и последствий переохлажденного/перегретого воздуха</AdvancedFiltrationSystem.description>
  
  <Stimulants.label>Стимуляторы</Stimulants.label>
  <Stimulants.description>Модуль для брони\n\n\nСтимуляторы, установленные прямо в броню, осуществляют направленные инъекции адреналина, ускорающие носителя и уменьшающие шанс получить потрясение</Stimulants.description>

  <ReinforcedArmorCloth.label>Усиленная подброневая ткань</ReinforcedArmorCloth.label>
  <ReinforcedArmorCloth.description>Модуль для брони\n\n\nСложная ткань, состоящая из микрочастиц и использующая технологию отражающего сетевого экрана, дополнительную обеспечивает защиту от обычных и электронных атак.</ReinforcedArmorCloth.description>
  
  <ReinforcedPlates.label>Усиленные пластины</ReinforcedPlates.label>
  <ReinforcedPlates.description>Модуль для брони\n\n\nУсиленные пластины выполненные из сплава стали и пластали вставляются в броню для повышения её эффективности.</ReinforcedPlates.description>
  
  <AntitoxicSeals.label>Антитоксичные уплотнители</AntitoxicSeals.label>
  <AntitoxicSeals.description>Модуль для брони\n\n\nГерметично закрытая броня обеспечивает улучшенную защиту от радиации, газов, токсичных веществ и температуры.</AntitoxicSeals.description>
  
  <FirstAidInterface.label>Интерфейс первой помощи</FirstAidInterface.label>
  <FirstAidInterface.description>Модуль для брони\n\n\nМикропроцессоры, встроенные в броню, контролируют состояние жизненно важных систем организма и осуществляют направленное выделение небольших доз панацелина для ускорения процесса заживления..</FirstAidInterface.description>
  
  <ActivePlates.label>Активные пластины</ActivePlates.label>
  <ActivePlates.description>Модуль для брони\n\n\nЭкспериментальные пластины, меняющие свой угол под снаряд для создания угла рикошета. Увеличивают поглощение брони.</ActivePlates.description>
  
  <ProteinTherapyAntigenesis.label>Протеиновая терапия антиогенеза</ProteinTherapyAntigenesis.label>
  <ProteinTherapyAntigenesis.description>Модуль для брони\n\n\nМодуль стимулирует образование кровеносных сосудов во всех частях тела, что повышает способность пользователя противостоять урону и одновременно с этим ослабляет негативные последствия от ран.</ProteinTherapyAntigenesis.description>
    
  <AdrenalineInjectors.label>Адреналиновые инъекторы</AdrenalineInjectors.label>
  <AdrenalineInjectors.description>Модуль для брони\n\n\nСпециальные инъекторы, которые пассивно впрыскивают в кровь небольшие дозы адреналина. Увеличивают скорость передвижения, прицеливания и силу атаки.</AdrenalineInjectors.description>

  <KineticBuffer.label>Кинетический буфер</KineticBuffer.label>
  <KineticBuffer.description>Модуль для брони\n\n\nУскоритель метаболизма контролирует состояние жизненно важных систем организма и осуществляет инъекции генетически модифицированных стимуляторов для повышения боевых навыков и атлетических способностей.</KineticBuffer.description>

  <SecurityInterface.label>Защитный интерфейс</SecurityInterface.label>
  <SecurityInterface.description>Модуль для брони\n\n\nУсовершенствованные системы ВИ контролируют огонь противника и перераспределяют энергию в уязвимые точки.</SecurityInterface.description>
 
  <CombatExoskeleton.label>Боевой экзоскелет</CombatExoskeleton.label>
  <CombatExoskeleton.description>Модуль для брони\n\n\nЭта экспериментальная броня сочетает в себе механический усилитель и сетевой экран, увеличивая физическую силу бойца и обеспечивая защиту от традиционного вооружения.</CombatExoskeleton.description>
  
  <MedicalExoskeleton.label>Медицинский экзоскелет</MedicalExoskeleton.label>
  <MedicalExoskeleton.description>Модуль для брони\n\n\nЭкспериментальное улучшение, сочетающее в себе различные медицинские технологии для контроля над состоянием всех жизненно важных систем организма и увеличения эффективности лечения и скорости восстановления.</MedicalExoskeleton.description>

  <ShockAbsorbers.label>Амортизаторы</ShockAbsorbers.label>
  <ShockAbsorbers.description>Модуль для брони\n\n\nУстановка в броню микро гравиметрических механизмов обеспечивает более удобное передвижение.</ShockAbsorbers.description>
  
  <MotorizedJoints.label>Моторизованные суставы</MotorizedJoints.label>
  <MotorizedJoints.description>Модуль для брони\n\n\nСпециальные механизмы помогающие суставам. Позволяют передвигаться быстрее и удобнее.</MotorizedJoints.description>
  
  <AblationCoating.label>Абляционое покрытие</AblationCoating.label>
  <AblationCoating.description>Модуль для брони\n\n\nАбляционное покрытие отделяется при ударе, уводя от тела энергию удара, производимую пулями и снарядами. Может быть использована 10 раз, за тем покрытие нужно сменить.</AblationCoating.description>
  
  <ShieldModulator.label>Модулятор щита</ShieldModulator.label>
  <ShieldModulator.description>Модуль для брони\n\n\nМодулятор, генерирующий энергетическое поле вокруг брони. Силового поля достаточно, чтобы отразить небольшой урон. Требует энергию, которую он берет из реактора костюма.</ShieldModulator.description>
  
  <EnergyBoots.label>Энергетические ботинки</EnergyBoots.label>
  <EnergyBoots.description>Модуль для брони\n\n\nОбувь, ускоряющая своего владельца за счет сильного сцепления с поверхностью и выпуска небольшого количества энергии. Увеличивает потребление энергии.</EnergyBoots.description>

  <MiniNuclearReactor.label>Уменьшенный ядерный реактор</MiniNuclearReactor.label>
  <MiniNuclearReactor.description>Уменьшенный ядерный реактор. Все еще эффективен, но занимает гораздо меньше места, поэтому его можно использовать в более широком спектре объектов. Радиоактивный.</MiniNuclearReactor.description>
  
  <ElectricHeater.label>Электрический утеплитель</ElectricHeater.label>
  <ElectricHeater.description>Модуль для брони\n\n\nГенерирует тепло за счет потребления электричества, получаемого от реактора</ElectricHeater.description>
  
  <LowVoltageElectrifiedCladding.label>Обшивка низкого напряжения</LowVoltageElectrifiedCladding.label>
  <LowVoltageElectrifiedCladding.description>Модуль для брони\n\n\nПодключает к обшивке брони низкое напряжение, из-за чего все атакующие в ближнем бою получают эффект шока. Потребляет дпоолнительную энергию при ударе</LowVoltageElectrifiedCladding.description>
  
  <HighVoltageElectrifiedCladding.label>Обшивка высокого напряжения</HighVoltageElectrifiedCladding.label>
  <HighVoltageElectrifiedCladding.description>Модуль для брони\n\n\nПодключает к обшивке брони высокое напряжение, из-за чего все атакующие в ближнем бою получают эффект шока и при длительной атаке падают без сознания. Потребляет дпоолнительную энергию при ударе</HighVoltageElectrifiedCladding.description>
  
  <SimpleSolarPanels.label>Простые солнечные панели</SimpleSolarPanels.label>
  <SimpleSolarPanels.description>Модуль для брони\n\n\nПростые солнечные панели для пассивной зарядки батарей</SimpleSolarPanels.description>
  
  <AdvancedSolarPanels.label>Продвинутые солнечные панели</AdvancedSolarPanels.label>
  <AdvancedSolarPanels.description>Модуль для брони\n\n\nПродвинутые солнечные панели с применением новых технологий и материалов</AdvancedSolarPanels.description>
  
  <CULLSolarPanels.label>CULL солнечные панели</CULLSolarPanels.label>
  <CULLSolarPanels.description>Модуль для брони\n\n\nПанели, созданные по специальный двухслойной технологии для дополнительного улавливания солнечного света</CULLSolarPanels.description>
  
  <BrainEnergyProtection.label>Мозговая энергозащита</BrainEnergyProtection.label>
  <BrainEnergyProtection.description>Модуль для брони\n\n\nСпециальная разработка, которая генерирует объемный энергетический контур вокруг мозга для его защиты</BrainEnergyProtection.description>
  
  <TitaniumNeodymiumSubcutaneousMatrix.label>Титан-неодимовая подкожная матрица</TitaniumNeodymiumSubcutaneousMatrix.label>
  <TitaniumNeodymiumSubcutaneousMatrix.description>Модуль для брони\n\n\nПостроенная на редкоземельных магнитах и усиленная подключениями к электросистеме на клеточных батареях. При активации жидкость выстреливается из крохотных сопел, установленных под кожей. Одновременно с этим неодимовая подложка электрифицируется, из-за чего жидкость затвердевает и укрывает пользователя в железной оболочке, защищающей его от любого физического урона. "ТИТАН" отличается высокими энергопотреблением.</TitaniumNeodymiumSubcutaneousMatrix.description>
  
  <Scrim.label>Маскировочная сетка</Scrim.label>
  <Scrim.description>Модуль для брони\n\n\nЭффект невидимости достигается созданием тщательно настроенного сферического электромагнитного поля, управляющего преломлением света поблизости от пользователя. Поле обводит лучи света вокруг пользователя и возвращает их на прежнюю траекторию за ним с показателем искажения менее 3%. При вступлении в ближний бой система отключается и эффект невидимости пропадает</Scrim.description>
  
  <EnergyAccelerator.label>Энергетический ускоритель</EnergyAccelerator.label>
  <EnergyAccelerator.description>Модуль для брони\n\n\nНаполняет подошву заряженными частицами, которые подталкивают носителя</EnergyAccelerator.description>
  
</LanguageData>