<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <StackGapSettingsCategory>Stack gap</StackGapSettingsCategory>

  <EnableHardEjection>Zwangsauswurf von Gegenständen aktivieren</EnableHardEjection>
  <EnableHardEjectionTooltip>Wenn diese Option aktiviert ist, werden überlaufende Artikel aus den Lagern zwangsweise auf den Boden ausgeworfen, um die angegebenen Kriterien zu erfüllen.</EnableHardEjectionTooltip>

  <DisplayLogFactorInfo>Der Schieberegler für das Gegenstandslimit in den Lagern ist aus Gründen der Benutzerfreundlichkeit nicht linear. Wenn Gegenstandsstapel Tausende von Gegenständen speichern können, setze diesen Wert höher (Standard 3.0)</DisplayLogFactorInfo>
  <DisplayLogFactor>Modifikator</DisplayLogFactor>
  <DisplayLogFactorExample>Und hier kannst du sehen, wie dieser Modifikator funktioniert:</DisplayLogFactorExample>
  <DisplayLogFactorExampleNote>(Dieser Schieberegler hat keine Auswirkung auf irgendetwas sondern dient nur der Veranschaulichung)</DisplayLogFactorExampleNote>

  <PressIfStackSizeChangedRuntime>Drücke hier, wenn du die Stapelgröße nach dem Start des Spiels durch Mods geändert hast.</PressIfStackSizeChangedRuntime>

  <PercentageMode>Prozentsatz anstattr der Artikelanzahl verwenden</PercentageMode>
  <EnableSimilarStackLimits>Ähnliche Stapel beschränken aktivieren</EnableSimilarStackLimits>

  <MultistackDisabled>Multistapel deaktiviert</MultistackDisabled>
  <MultistackModeDisabledTooltip>Multistapel deaktiviert.</MultistackModeDisabledTooltip>

  <MultistackEnabledGlobal>Multistapelfähigkeit Global</MultistackEnabledGlobal>
  <MultistackModeEnabledGlobalTooltip>Multistapel für jeden Speicher aktiviert. Aktiviere es, wenn du das Kontrollkästchen in den Speichereinstellungen nicht magst.</MultistackModeEnabledGlobalTooltip>

  <MultistackEnabledPerStorage>Multistapel pro Lagerplatz</MultistackEnabledPerStorage>
  <MultistackModeEnabledPerStorageTooltip>Multistapel kann für jeden Speicher einzeln aktiviert oder deaktiviert werden. Keine Leistungseinbüßen.</MultistackModeEnabledPerStorageTooltip>

  <LimitSliderMaxValue>Gegenstandslimit begrenzen:</LimitSliderMaxValue>

  <MultistackInfo>Multistapel bedeutet, wie viele Gegenstandsstapel in einer Weltzelle platziert werden können. Viele benutzerdefinierte Läger können mehr als einen Stapel aufnehmen. Erwarte, dass ähnliche Gegenstände nicht mehrfach gestapelt werden können, um die Kriterien für die Einordnung zu erfüllen.</MultistackInfo>

</LanguageData>