<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<StackGapSettingsCategory>Stack gap </StackGapSettingsCategory>

<EnableHardEjection>Activer l'éjection forcée des objets</EnableHardEjection>
<EnableHardEjectionTooltip>Si activé, le trop-plein d'articles provenant des stockages sera éjecté de force sur le sol, afin de répondre aux critères.</EnableHardEjectionTooltip>

<DisplayLogFactorInfo>Le curseur de limite de la pile dans les stockages n'est pas linéaire pour des raisons de facilité d'utilisation. Si vos piles d'objets peuvent stocker des milliers d'objets, augmentez cette valeur (défaut 3.0).</DisplayLogFactorInfo>
<DisplayLogFactor>Modificateur :</DisplayLogFactor>
<DisplayLogFactorExample>Voici comment fonctionne ce modificateur :</DisplayLogFactorExample>
<DisplayLogFactorExampleNote>(ce curseur n'a aucun effet sur quoi que ce soit)</DisplayLogFactorExampleNote>

<PressIfStackSizeChangedRuntime>Appuyez si vous avez modifié la taille de pile après avoir démarré le jeu avec les mods</PressIfStackSizeChangedRuntime>

<PercentageMode>Utiliser le pourcentage au lieu du nombre d'objets</PercentageMode>
<EnableSimilarStackLimits>Activer les piles similaires limite les choses</EnableSimilarStackLimits>

<MultistackDisabled>Multi-pile désactivée</MultistackDisabled>
<MultistackModeDisabledTooltip>La multi-pile est désactivée.</MultistackModeDisabledTooltip>

<MultistackEnabledGlobal>Multi-pile globale activée</MultistackEnabledGlobal>
<MultistackModeEnabledGlobalTooltip>La fonction multi-pile est activée pour chaque zone de stockage. Activez- la si vous n'aimez pas cocher la case dans les paramètres de stockage.</MultistackModeEnabledGlobalTooltip>

<MultistackEnabledPerStorage>Multi-pile par stockage</MultistackEnabledPerStorage>
<MultistackModeEnabledPerStorageTooltip>La fonction multi-pile peut être activée ou désactivée pour chaque stockage individuellement. Les performances ne sont pas affectées.</MultistackModeEnabledPerStorageTooltip>

<LimitSliderMaxValue>Limite de la valeur maximum du curseur :</LimitSliderMaxValue>

<MultistackInfo>Le nombre de piles signifie la quantité d'objets par case. De nombreux stockages personnalisés peuvent gérer plus d'une pile.\nCela n'affecte pas les stockages non restreints. Les articles similaires ne peuvent pas être empilés plusieurs fois pour respecter les critères.</MultistackInfo>


</LanguageData>