<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<QuestPrefix>Задание</QuestPrefix>

	<Quest_RequiredItems>Запрашиваемые ресурсы</Quest_RequiredItems>
	<Quest_HelpItems_Site>Место передачи ресурсов</Quest_HelpItems_Site>
	<HowToCheckReqList>Чтобы посмотреть список требуемых предметов, откройте подробную информацию.</HowToCheckReqList>
	<HelpResourcesDescriptionTitle>Фракция {0} запросила ресурсы. Нам нужно отправить караван с необходимыми ресурсами к этой точке, чтобы передать их.

Список требуемых ресурсов:</HelpResourcesDescriptionTitle>
	<GiveItemsSuccessTitle>Предметы переданы</GiveItemsSuccessTitle>
	<GiveItemsSuccess>Вы успешно передали ресурсы. Награда была отправлена к вам на базу транспортными контейнерами.</GiveItemsSuccess>
	<GiveItemsSuccess2>Вы успешно передали ресурсы. Награда была выдана вашему каравану.</GiveItemsSuccess2>
	<NotEnoughItemsToQuest>Недостаточно предметов</NotEnoughItemsToQuest>
	<GiveItemsOption>Передать ресурсы</GiveItemsOption>
	<Quest_HelpItems_Label>Запрос ресурсов</Quest_HelpItems_Label>
	<Quest_HelpItems_Description>Лидер фракции {0} связывается с вами и рассказывает вам, что они собираются расширять своё поселение, но доступных ресурсов у них не так много. Они запрашивают некоторые ресурсы у вас, надеясь, что они у вас есть, и вы сможете их передать. Взамен они дадут то, что у них в достатке.\nМы можем собрать караван с необходимыми предметами и направить его к ним.</Quest_HelpItems_Description>

	<HowToGivePawns>Чтобы помочь поселению, отправьте к точке строительства караван с необходимым количеством колонистов ({0}).\nВремя строительства: {1}</HowToGivePawns>
	<Quest_BuildNewBase_Label>Строительство нового поселения</Quest_BuildNewBase_Label>
	<Quest_BuildNewBase_Description>Фракция {0} собирается сменить свое место проживания. Лидер фракции {1} объясняет это нехваткой основных ресурсов на текущем месте проживания, а так же плохой ландшафт и неприятную погоду. Строительство новой базы дело — затратное и долгое, к счастью, ресурсов у них достаточно, а вот поселенцев, способных держать молоток - нет. Чтобы строительство не затянулось, он просит у вас несколько ваших колонистов для помощи в строительстве. \n\nСтроительство может занять несколько дней. В это время ваши колонисты будут недоступны, а по завершению строительства вы получите награду и своих колонистов.</Quest_BuildNewBase_Description>
	<Quest_BuildNewBase_Place>Место строительства {0}</Quest_BuildNewBase_Place>
	<NotEnoughPawnsToHelp>Недостаточно колонистов в караване</NotEnoughPawnsToHelp>
	<HelpStartedTitle>Строительство начато</HelpStartedTitle>
	<HelpStarted>Вы подошли к месту строительства новой базы поселения. По предварительным подсчетам строительство займет {0} дней, после чего ваши колонисты снова вернутся к вам.</HelpStarted>
	<BuildingAlreadyStarted>Строительство уже начато</BuildingAlreadyStarted>
	<Quest_HelpWithBuilding_Option>Помочь</Quest_HelpWithBuilding_Option>
	<PawnsRequired>Требуется колонистов: {0}</PawnsRequired>
	<BuildingSeccessEndTitle>Строительство окончено</BuildingSeccessEndTitle>
	<BuildingSeccessEnd>Строительство поселения для {0} окончено. Они благодарят вас за помощь и уведомляют, что теперь вы можете попросить их помочь вам в сложной ситуации ресурсами или военной помощью. (Запросить можно через Консоль планетарной связи)</BuildingSeccessEnd>

	<Quest_AttackFriendlySettlement_CardLabel>Нападение на дружественное поселение</Quest_AttackFriendlySettlement_CardLabel>
	<Quest_AttackFriendlySettlement_Description>Лидер {0} союзной фракции {1} сообщает, что их разведчики заметили приближающуюся угрозу в виде вражеского рейда на их поселение. На данный момент большая часть их бойцов на задании, о котором, они, к сожалению, не могут вам рассказать. \nОни просят вас помочь им отразить эту атаку. За это они смогут время от времени предоставлять вам разведывательную информацию.\n\nЧтобы помочь поселению отразить атаку, соберите караван со всем необходимым и направьтесь к точке атаки на карте.\nНаграда зависит от количества выживших поселенцев союзного поселения.</Quest_AttackFriendlySettlement_Description>
	<ScoutComp_GiveTitle>Соглашение о разведывательных данных</ScoutComp_GiveTitle>
	<ScoutComp_Give>Вы подписали соглашение о разведывательных данных с фракцией {0}, благодаря которому они будут предоставлять разведывательные данные каждые {1} дней, в течении {2} дней, в которых может содержаться (в зависимости от успеха разведки) информация о надвигающихся угрозах.</ScoutComp_Give>
	<ScoutComp_AlreadyGiveTitle>Соглашение о разведывательных данных</ScoutComp_AlreadyGiveTitle>
	<ScoutComp_AlreadyGive>Соглашение с фракцией {0} уже подписано, поэтому оно было продлено на {1} дней.</ScoutComp_AlreadyGive>

	<Quest_MissingPeople_CardLabel>Пропавшие без вести</Quest_MissingPeople_CardLabel>
	<Quest_MissingPeople_Description>С нами связался лидер фракции {0} и сообщил, что пару дней назад небольшая группа их поселенцев отправилась в поход за ресурсами. Предположительное время их пути было оцененно в {1} дней. Прошло более {2} дней, но поселенцы так и не вернулись. Попытки выйти на связь не увенчались успехом. \nЗапасов еды, которым они располагали, хватит еще примерно на {3} дней, после чего они начнут голодать. Он просит нас разыскать пропавших поселенцев и вернуть их обратно.</Quest_MissingPeople_Description>
	<Quest_MissingPeople_PlaceLabel>Потенциальное место поселенцев</Quest_MissingPeople_PlaceLabel>
	<Quest_MissingPeople_PlaceLabelSaved>Место назначения</Quest_MissingPeople_PlaceLabelSaved>
	<Quest_MissingPeople_InspectString>Потенциальное место затерявшихся поселенцев. \nЕда закончится через: {0} (дней)</Quest_MissingPeople_InspectString>
	<Quest_MissingPeople_InspectString2>Дом пропавших поселенцев. \nВремя, чтобы доставить поселенцев: {0} (дней)</Quest_MissingPeople_InspectString2>
	<Quest_CheckMissingPeople_Action>Обследовать место</Quest_CheckMissingPeople_Action>
	<Quest_MissingPeople_CheckFailTitle>Ничего не обнаружено</Quest_MissingPeople_CheckFailTitle>
	<Quest_MissingPeople_CheckFail>Мы прибыли на место. Бродив по окрестностям, мы заглядывали в каждый уголок, но не нашли никаких следов поселенцев. Вероятно, нам следует проверить другое место (новое место отмечено на карте).</Quest_MissingPeople_CheckFail>
	<Quest_MissingPeople_EnterToMapTitle>Пропавшие поселенцы</Quest_MissingPeople_EnterToMapTitle>
	<Quest_MissingPeople_EnterToMap>Как только мы вошли на территорию, мы увидели небольшой лагерь с парочкой поселенцев, которые, кажется, вот-вот обессилеют. Мы сообщили им, что пришли за ними, и в их глазах вспыхнуло желание жить. Но только мы собрались уходить, как вдруг неподалеку показался отряд вражеских солдат! Нам придется сначала разобраться с ними, однако нужно помнить, зачем мы здесь.</Quest_MissingPeople_EnterToMap>
	<Quest_MissingPeople_Stage2Title>Караван собран и можно отправляться</Quest_MissingPeople_Stage2Title>
	<Quest_MissingPeople_Stage2>Мы смогли отбить атаку. Теперь остается только сопроводить поселенцев домой, на это у нас есть {0}. Если по истечению этого срока мы не доставим их, то нас осудят как воров.(отведите караван на помеченную базу поселения)</Quest_MissingPeople_Stage2>
	<Quest_MissingPeople_End>Вы добрались до поселения союзников.\n</Quest_MissingPeople_End>
	<Quest_MissingPeople_EndFull>\nВам удалось доставить всех поселенцев живыми, за что фракция {0} вам очень благодарна.</Quest_MissingPeople_EndFull>
	<Quest_MissingPeople_EndPart>\nВы рассказываете, с какими трудностями вам пришлось столкнуться, что поселенцы, которые погибли в пути, держались достойно, и что ими можно гордиться.</Quest_MissingPeople_EndPart>
	<Quest_MissingPeople_Fiasko>\nВы пришли ни с чем. Лидер фракции {0} очень растроен. Один из колонистов пытается успокоить его, но он его отталкивает и уходит прочь.</Quest_MissingPeople_Fiasko>
	<Quest_MissingPeople_EndQuest>Результат задания</Quest_MissingPeople_EndQuest>
	<Quest_CheckMissingPeople_Action2>Передать поселенцев</Quest_CheckMissingPeople_Action2>
	<Quest_MissingPeople_ThiefTitle>Обвинение</Quest_MissingPeople_ThiefTitle>
	<Quest_MissingPeople_Thief>Вы не вернули выживших поселенцев вовремя, и те, что были спасены, вернулись своими силами. Они сообщили своему лидеру об этом, из-за чего он обвинил вас в укрывательстве их поселенцев. Все соглашения, существовавшие между вами, были разорваны.</Quest_MissingPeople_Thief>

	<Quest_TradeRequestComp_CardLabel>Торговый запрос</Quest_TradeRequestComp_CardLabel>
	<Quest_BanditCamp_CardLabel>Лагерь бандитов</Quest_BanditCamp_CardLabel>

	<Quest_KillLeader_CardLabel>Заказ на убийство вражеского лидера</Quest_KillLeader_CardLabel>
	<Quest_KillLeader_Description>{0} рассказывает о вражеском лидере-диктаторе {1} из фракции {2},который может угрожать безопасности их поселения и просит вас его устранить. Он отметил место на мировой карте.
Информация о том, что на него готовится покушение, уже могла разлететься по всем краям мира, поэтому действовать нужно как можно скорее.</Quest_KillLeader_Description>
	<Quest_KillLeader_PlaceLabel>Местонахождение цели</Quest_KillLeader_PlaceLabel>

	<Quest_SuppressionRebellion_CardLabel>Подавление мятежа</Quest_SuppressionRebellion_CardLabel>
	<Quest_SuppressionRebellion_Description>У фракции {0} проблемы с мятежниками. Мятежники требуют независимости. Они устроили множественные погромы, убили несколько мирных жителей. Воины фракции {0} смогли оттеснить их от поселения, но они набирают силы и будут нападать снова.
Мы можем помочь подавить мятеж или смотреть, как они дубивают друг друга. В конечном итоге, если победят мятежники, то образуется новая фракция.</Quest_SuppressionRebellion_Description>
	<Quest_SuppressionRebellion_PlaceLabel>Местонахождение мятежников</Quest_SuppressionRebellion_PlaceLabel>
	<Quest_SuppressionRebellion_Dia>Вы вошли на территорию. Вдали вы видите группу мятежников, которая готовится к нападению.
	
Пройти задание можно двумя путями. 

Можно поступить жестоко и убить всех мятежников. В таком случае, вы сможете собрать все предметы с них.
Или можно попытаться оглушить как можно больше мятежников, и тогда фракция {0} наградит вас дополнительными предметами.

В любом случае задание будет считаться пройденым успешно.</Quest_SuppressionRebellion_Dia>
	<Quest_SuppressionRebellionFailTitle>Подавление мятежа провалилось</Quest_SuppressionRebellionFailTitle>
	<Quest_SuppressionRebellionDesc>Попытка подавить мятеж не увенчалась успехом, мятежники смогли вас одолеть. 
Они уже, вероятно, направились на поселение, и остается надеяться, что жители поселения смогут справиться.</Quest_SuppressionRebellionDesc>
	<Quest_SuppressionRebellionWinTitle>Победа</Quest_SuppressionRebellionWinTitle>
	<Quest_SuppressionRebellionWinDesc>Вы смогли победить мятежников и сохранить жизнь {0} из них, за что фракция {1} решила добавить к вашей награде предметов еще на {2} серебра. 
-------------------
{3}</Quest_SuppressionRebellionWinDesc>
	<Quest_SuppressionRebellionRebelWinTitle>Мятежники победили</Quest_SuppressionRebellionRebelWinTitle>
	<Quest_SuppressionRebellionRebelWinDesc>Мятежники смогли победить солдат из поселения {0}. {1}
Это повлекло за собой смену лидера и политического режима.</Quest_SuppressionRebellionRebelWinDesc>
	<Quest_SuppressionRebelplayerAffect>Мятежники помнят, что ваше поселение пыталось им помешать, из-за чего отношения были ухудшены.</Quest_SuppressionRebelplayerAffect>
	<Quest_SuppressionRebelNonplayerAffect>Ваше поселение не участвовало в этом.</Quest_SuppressionRebelNonplayerAffect>
	<Quest_SuppressionRebellionNewFactionTitle>Мятежники проиграли.</Quest_SuppressionRebellionNewFactionTitle>
	<Quest_SuppressionRebellionNewFactionDesc>Мятежники не смогли одолеть {0}, из-за чего выжившие образовали свою фракцию и назвались {1}.</Quest_SuppressionRebellionNewFactionDesc>
	<CaravanArrivalAction_EnterToRebelMap_AlreadyStart>Мятеж уже начался.</CaravanArrivalAction_EnterToRebelMap_AlreadyStart>

	<Quest_KillOrder_CardLabel>Заказ на убийство</Quest_KillOrder_CardLabel>
	<Quest_KillOrder_Description>{0} просит устранить {1} из фракции {2} за вознаграждение. Он отметил место на мировой карте.</Quest_KillOrder_Description>
	<Quest_KillOrder_PlaceLabel>Местонахождение цели</Quest_KillOrder_PlaceLabel>

</LanguageData>