<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GTGCivilianIndustrial.label>conglomérat industriel civil</GTGCivilianIndustrial.label>
  <GTGCivilianIndustrial.description>Cette faction comprend les caravanes de nourriture qui vendent divers aliments crus et cuits ; les caravanes d'animaux qui vendent divers animaux ; et les caravanes de textiles naturels qui vendent divers textiles naturels.</GTGCivilianIndustrial.description>
  <GTGCivilianIndustrial.fixedName>conglomérat industriel civil</GTGCivilianIndustrial.fixedName>
  <GTGCivilianIndustrial.pawnsPlural>citoyens</GTGCivilianIndustrial.pawnsPlural>
  <GTGCivilianIndustrial.leaderTitle>gestionnaire département</GTGCivilianIndustrial.leaderTitle>
  <GTGIndustrial.label>complexe industriel</GTGIndustrial.label>
  <GTGIndustrial.description>Cette faction comprend les caravanes de bâtiments qui vendent divers bâtiments ; les caravanes de ressources industrielles qui vendent des composants, des composants avancés, de l'acier, des briques et d'autres ressources industrielles ; et les caravanes de textiles artificiels qui vendent divers textiles artificiels.</GTGIndustrial.description>
  <GTGIndustrial.fixedName>complexe industriel</GTGIndustrial.fixedName>
  <GTGIndustrial.pawnsPlural>citoyens</GTGIndustrial.pawnsPlural>
  <GTGIndustrial.leaderTitle>gestionnaire département</GTGIndustrial.leaderTitle>
  <GTGMilitary.label>corporations militaires</GTGMilitary.label>
  <GTGMilitary.description>Cette faction comprend les caravanes d'armes et d'obus qui vendent diverses armes et obus ; les caravanes de vêtements et d'utilitaires qui vendent des vêtements et des utilitaires ; les caravanes de fournitures médicales qui vendent des médicaments, des parties du corps et des médicaments ; et les caravanes d'esclaves qui vendent des esclaves de diverses factions et races.</GTGMilitary.description>
  <GTGMilitary.fixedName>corporations militaires</GTGMilitary.fixedName>
  <GTGMilitary.pawnsPlural>citoyens</GTGMilitary.pawnsPlural>
  <GTGMilitary.leaderTitle>gestionnaire département</GTGMilitary.leaderTitle>
  <GTGBlackMarket.label>marché noir galactique</GTGBlackMarket.label>
  <GTGBlackMarket.description>Cette faction comprend les caravanes d'acheteurs du marché noir, qui achèteront n'importe quoi ; les caravanes de produits exotiques du marché noir qui vendent divers produits exotiques ; les caravanes ultra-technologiques qui vendent des neuro-entraîneurs, des techprints, un noyau de personnalité et du sérum mécanique ; et les caravanes Biotech (nécessitent Biotech DLC) qui vendent divers articles biotechnologiques.</GTGBlackMarket.description>
  <GTGBlackMarket.fixedName>marché noir galactique</GTGBlackMarket.fixedName>
  <GTGBlackMarket.pawnsPlural>citoyens</GTGBlackMarket.pawnsPlural>
  <GTGBlackMarket.leaderTitle>gestionnaire département</GTGBlackMarket.leaderTitle>
</LanguageData>