<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MM_ThermalLance_ThermalCore.label>Thermalkern</MM_ThermalLance_ThermalCore.label>
  <MM_ThermalLance_ThermalCore.description>Ein kybernetisches Herz fusioniert mit Mechanoid Technologie und lebendem Gewebe. Die einzige bekannte Quelle dieser Organe sind Polar-Kolosse, welche in einigen kälteren Randwelten zu finden sind. Zusätzlich zu einer Verbesserung zum normalen Herzen, generiert der Thermalkern Wärme für den ganzen Körper und fungiert als Schnittstelle zur Thermallanzen-Feuerkonstruktion.</MM_ThermalLance_ThermalCore.description>

  <MM_ThermalLance_OpticalTargetingSystem.label>Optisches Zielerfassungssystem</MM_ThermalLance_OpticalTargetingSystem.label>
  <MM_ThermalLance_OpticalTargetingSystem.description>Ein kybernetisches Auge fusioniert mit Mechanoid Technologie und lebendem Gewebe. Die einzige bekannte Quelle dieser Organe sind Polar-Kolosse, welche in einigen kälteren Randwelten zu finden sind. Während ein normales Auge nur leicht schlechter gegenüber dem eines Polar-Kolosses ist, werden weitreichende Informationen zum Anvisieren und Verfolgen des Zieles angezeigt, sowie besondere Schwachstellen gekennzeichnet, was es zu einer idealen Verbesserung für jeden Soldaten macht.</MM_ThermalLance_OpticalTargetingSystem.description>

  <MM_ThermalLance_FiringAssembly.label>Thermallanzen-Feuerkonstruktion</MM_ThermalLance_FiringAssembly.label>
  <MM_ThermalLance_FiringAssembly.description>Ein kybernetisches Kiefermodul fusioniert mit Mechanoid Technologie und lebendem Gewebe. Die einzige bekannte Quelle dieser Organe sind Polar-Kolosse, welche in einigen kälteren Randwelten zu finden sind. Zusätzlich zu einem normal funktionionstüchtigem Kiefer, ist die Thermallanze im Inneren der Konstruktion in der Lage Energie zu stauen, leiten und freizugeben. Diese konzentrierte Form von thermaler Energie wird von der Masse sowie Größe der benutzenden Kreatur in seiner Effektivität beeinflusst.</MM_ThermalLance_FiringAssembly.description>

</LanguageData>