<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GAB_PickledMeat.label>viande marinée</GAB_PickledMeat.label>
  <GAB_PickledMeat.description>Viande marinée au vinaigre et scellée dans un bocal, ce qui augmente considérablement la durée de conservation. Bien que comestible froid dès la sortie du pot, il est beaucoup plus nourrissant mélangé dans un repas et chauffé. Consommer trop d'aliments marinés peut entraîner l'accumulation de toxines dans le corps.</GAB_PickledMeat.description>

  <GAB_PickledProduce.label>produits marinés</GAB_PickledProduce.label>
  <GAB_PickledProduce.description>Produit mariné dans du vinaigre et scellé dans un pot, ce qui augmente considérablement la durée de conservation. Bien que comestible froid dès la sortie du pot, il est beaucoup plus nourrissant mélangé dans un repas et chauffé. Consommer trop d'aliments marinés peut entraîner une accumulation de toxines dans le corps.</GAB_PickledProduce.description>

  <GAB_PickledFruit.label>fruits marinés</GAB_PickledFruit.label>
  <GAB_PickledFruit.description>Fruits cuits marinés dans du vinaigre et scellés dans un pot, augmentant considérablement la durée de conservation. Bien que comestible froid dès la sortie du pot, il est beaucoup plus nourrissant mélangé dans un repas et chauffé. Consommer trop d'aliments marinés peut entraîner l'accumulation de toxines dans le corps. \ N \ nLes fruits diffèrent des produits en ce qu'ils sont spécifiquement nécessaires dans la production de desserts.</GAB_PickledFruit.description>

  <GAB_PickledEggs.label>oeufs marinés</GAB_PickledEggs.label>
  <GAB_PickledEggs.description>Oeufs à la coque marinés dans du vinaigre et scellés dans un pot, ce qui augmente considérablement la durée de conservation. Bien que comestible froid dès la sortie du pot, il est beaucoup plus nourrissant mélangé dans un repas et chauffé. Consommer trop d'aliments marinés peut entraîner l'accumulation de toxines dans le corps.</GAB_PickledEggs.description>

  <GAB_PickledFish.label>poissons marinés</GAB_PickledFish.label>
  <GAB_PickledFish.description>Poisson cuit mariné dans du vinaigre et scellé dans un bocal, augmentant considérablement la durée de conservation. Bien que comestible froid dès la sortie du pot, il est beaucoup plus nourrissant mélangé dans un repas et chauffé. Consommer trop d'aliments marinés peut entraîner une accumulation de toxines dans le corps.</GAB_PickledFish.description>


</LanguageData>