<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	
	<Cosmos_QuestCode.label>Вычисление координат</Cosmos_QuestCode.label>
	<Cosmos_QuestCode.description>Экипажу необходимо рассчитать координаты для следующего полета. Вы должны определить правильность условия и на основании полученных данных определить координату полета.</Cosmos_QuestCode.description>
	
	<Cosmos_Quest_AlgorithmTesting.label>Тестирование алгоритма</Cosmos_Quest_AlgorithmTesting.label>
	<Cosmos_Quest_AlgorithmTesting.description>Экипаж тестирует новый алгоритм для ведения автономного боя. Они просят вас вручную рассчитать некоторые показания для проверки верности алгоритма.</Cosmos_Quest_AlgorithmTesting.description>
	
	<Cosmos_Quest_WeatherCalculations.label>Вычисление погоды</Cosmos_Quest_WeatherCalculations.label>
	<Cosmos_Quest_WeatherCalculations.description>Экипаж пытается создать прибор для прогнозирования погодных условий. Они просят вас вручную рассчитать некоторые показания для проверки.</Cosmos_Quest_WeatherCalculations.description>
	
	<Cosmos_Quest_LostPassword.label>Потерянный пароль</Cosmos_Quest_LostPassword.label>
	<Cosmos_Quest_LostPassword.description>Экипаж утратил свой пароль безопасности, но у них есть алгоритм для его вычисления. Они просят вас вычислить некоторые данные для восстановления пароля.</Cosmos_Quest_LostPassword.description>
	
	<Cosmos_Quest_CheckingSecurityCodes.label>Проверка защитных кодов</Cosmos_Quest_CheckingSecurityCodes.label>
	<Cosmos_Quest_CheckingSecurityCodes.description>Члены экипажа хотят проверить надежность системы контроля доступа. Для этого вас просят произвести некоторые расчеты и передать их.</Cosmos_Quest_CheckingSecurityCodes.description>
	
	<Cosmos_Quest_WeaponCalibration.label>Калибровка орудий</Cosmos_Quest_WeaponCalibration.label>
	<Cosmos_Quest_WeaponCalibration.description>Экипаж разработал новую систему наведения для своего вооружения. Они просят вас проверить расчеты, чтобы убедиться, что все работает верно.</Cosmos_Quest_WeaponCalibration.description>
	
	
	
	<Cosmos_Quest_RawMaterials.label>Материалы</Cosmos_Quest_RawMaterials.label>
	<Cosmos_Quest_RawMaterials.description>Экипажу необходимо пополнить запас сырья для ремонта и обслуживания корабля. Они готовы выкупить его по более высокой цене.</Cosmos_Quest_RawMaterials.description>
	
	<Cosmos_Quest_Refueling.label>Заправка</Cosmos_Quest_Refueling.label>
	<Cosmos_Quest_Refueling.description>Во время последнего полета экипаж израсходовал большое количество топлива. Они готовы потратить много денег, чтобы возместить эту потерю и заправить корабль.</Cosmos_Quest_Refueling.description>
	
	<Cosmos_Quest_RawFood.label>Пищевое сырье</Cosmos_Quest_RawFood.label>
	<Cosmos_Quest_RawFood.description>Экипаж израсходовал большую часть сырья на приготовление пищи. Они готовы потратить большие деньги на закупку большого количества продовольственного сырья.</Cosmos_Quest_RawFood.description>
	
	<Cosmos_Quest_Foodstuffs.label>Продовольствие</Cosmos_Quest_Foodstuffs.label>
	<Cosmos_Quest_Foodstuffs.description>Экипаж почти исчерпал все свои запасы еды. Они готовы закупить ее оптом по высокой цене.</Cosmos_Quest_Foodstuffs.description>
	
	<Cosmos_Quest_Medicines.label>Медикаменты</Cosmos_Quest_Medicines.label>
	<Cosmos_Quest_Medicines.description>Многие члены экипажа были выведены из строя в результате последнего пиратского налета. Им нужна постоянная медицинская помощь, в связи с чем запас лекарств серьезно истощился. Команда готова закупить большую партию лекарств по высокой цене.</Cosmos_Quest_Medicines.description>
	
	<Cosmos_Quest_Smuggling.label>Контрабанда</Cosmos_Quest_Smuggling.label>
	<Cosmos_Quest_Smuggling.description>Команда зарабатывает на транспортировке наркотиков для их выгодной продажи в отдаленных мирах. Они готовы закупить крупную партию по повышенной цене.</Cosmos_Quest_Smuggling.description>
	
	<Cosmos_Quest_Artifacts.label>Артефакты</Cosmos_Quest_Artifacts.label>
	<Cosmos_Quest_Artifacts.description>Экипаж работает над исследованием артефактов. Они путешествуют по планетам в поисках артефактов и занимаются анализом их свойств. Они готовы приобрести несколько артефактов по повышенной цене.</Cosmos_Quest_Artifacts.description>
	
	
	
	<Cosmos_Quest_MechanoidMessage.label>Сообщение механоидов</Cosmos_Quest_MechanoidMessage.label>
	<Cosmos_Quest_MechanoidMessage.description>Экипажу удалось перехватить фрагмент директив механоидов. Им удалось расшифровать некоторые символы. Вас просят закончить расшифровку и предоставить результат.</Cosmos_Quest_MechanoidMessage.description>
	
	<Cosmos_Quest_DecryptingTheMessage.label>Расшифровка сообщения</Cosmos_Quest_DecryptingTheMessage.label>
	<Cosmos_Quest_DecryptingTheMessage.description>Экипажу удалось перехватить фрагмент переговоров на пиратском корабле. Они считают, что расшифровка предоставит им важную информацию, и просят вас о помощи.</Cosmos_Quest_DecryptingTheMessage.description>
	
	<Cosmos_Quest_CryptographicCipher.label>Криптографический шифр</Cosmos_Quest_CryptographicCipher.label>
	<Cosmos_Quest_CryptographicCipher.description>Команда тестирует новый криптографический шифр. Они просят вас его расшифровать. Вам будет предоставлена ​​некоторая информация, которая поможет вам с заданием.</Cosmos_Quest_CryptographicCipher.description>
	
	<Cosmos_Quest_ObedienceProgram.label>Программа покорности</Cosmos_Quest_ObedienceProgram.label>
	<Cosmos_Quest_ObedienceProgram.description>Экипаж разработал систему удержания заключенных на основе микрочипов. Они просят вас попробовать взломать шифр для проверки. Команда предоставит некоторые исходные данные.</Cosmos_Quest_ObedienceProgram.description>
	
	<Cosmos_Quest_HackingSecuritySystem.label>Взлом системы безопасности</Cosmos_Quest_HackingSecuritySystem.label>
	<Cosmos_Quest_HackingSecuritySystem.description>Недавно была взломана система безопасности корабля. Экипажу удалось перехватить некоторые данные о местоположении злоумышленника. Они просят завершить расшифровку.</Cosmos_Quest_HackingSecuritySystem.description>
	
	<Cosmos_Quest_CheckinTheRecognitionSystem.label>Проверка системы распознавания</Cosmos_Quest_CheckinTheRecognitionSystem.label>
	<Cosmos_Quest_CheckinTheRecognitionSystem.description>Экипаж разработал новую систему распознавания свой-чужой и просит проверить ее уязвимость к взлому при наличии некоторых исходных данных.</Cosmos_Quest_CheckinTheRecognitionSystem.description>
	
	
</LanguageData>
