<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Nguni Shield -->

  <Apparel_NguniShield.label>scudo di nguni</Apparel_NguniShield.label>
  <Apparel_NguniShield.description>Uno scudo leggero fatto di pelle e legno, diventato famoso grazie a Zulu. Anche se molto sottile, può bloccare proiettili semplici ed è anche molto utile nel combattimento ravvicinato.</Apparel_NguniShield.description>


  <!-- Wicker Shield -->

  <Apparel_WickerShield.label>scudo di vimini</Apparel_WickerShield.label>
  <Apparel_WickerShield.description>Uno scudo leggere fatto di vimini, usato una volta dall'infanteria dell'antico impero Persiano. Anche se molto efficace contro le frecce e altri tipi di proiettili, non e abastanza robusto per fermare un attacco di una lancia o spada.</Apparel_WickerShield.description>


  <!-- Aspis (Greek Shield) -->

  <Apparel_Aspis.label>aspis</Apparel_Aspis.label>
  <Apparel_Aspis.description>Uno scudo fatto di legna è spesso ricoperto con uno strato di bronzo o un'altro metallo.</Apparel_Aspis.description>


  <!-- Scutum (Roman Shield) -->

  <Apparel_Scutum.label>scutum</Apparel_Scutum.label>
  <Apparel_Scutum.description>Uno scudo molto pesante in stile Romano creato per proteggere il possessore contro attacchi corpo a corpo e dai proiettili. Offre una buona protezione, ma per via del suo peso si è costretti ad utilizzare due mani per portarlo.</Apparel_Scutum.description>


  <!-- Norse Shield -->

  <Apparel_NordShield.label>scudo norvegese</Apparel_NordShield.label>
  <Apparel_NordShield.description>Uno scudo pesante in stile Norvegese, una volta veniva usato dai vichinghi nelle battaglie dell'Europa dell'Est. Creato per proteggere il possessore nel combattimento corpo a corpo e contro i proiettili nemici. Fatto di legname molto spesso e ferro, e abbastanza robusto.</Apparel_NordShield.description>


  <!-- Kite Shield -->

  <Apparel_KiteShield.label>scudo di kite</Apparel_KiteShield.label>
  <Apparel_KiteShield.description>Uno scudo pesante che copre fino alle gambe reso popolare dai Norrmanni. Fatto di legno molto spesso, e stato creato per proteggere il possessore nel combattimento corpo a corpo e dai proiettili. Offre una buona protezione, ma restringe il possessore nell'uso delle armi a due mani.</Apparel_KiteShield.description>


  <!-- Crusader Kite Shield -->

  <Apparel_CrusaderShield.label>scudo dei crociati</Apparel_CrusaderShield.label>
  <Apparel_CrusaderShield.description>Uno scudo molto pesante che copre fino alle gambe reso popolare dai Normanni, con al centro il simbolo dei Crociati. Fatto di un legno molto spesso, e stato creato per proteggere il possessore nel combattimento corpo a corpo e dai proiettili. Offre una buona protezione, ma restringe il possessore nell'uso delle armi a due mani.</Apparel_CrusaderShield.description>


  <!-- Buckler Shield -->

  <Apparel_Buckler.label>buckler</Apparel_Buckler.label>
  <Apparel_Buckler.description>Uno scudo di metallo motlo piccolo, di solito abbinato ad una leggera arma a distanza ravvicina. Molto piccolo per garantire una protezione significante dai proiettili. Il buckler e stato creato per bloccare le armi nemici a distanza ravvicinata.</Apparel_Buckler.description>


  <!-- Riot Shield -->

  <Apparel_RiotShield.label>scudo anti-sommossa</Apparel_RiotShield.label>
  <Apparel_RiotShield.description>Un leggero scudo metallico creato per proteggere il possessore contro oggetti da lancio e attacchi a distanza ravvicinata, ma non è abbastanza spesso per bloccare un'attacco diretto d'arma da fuoco. Lo scudo copre quasi tutto il corpo ma costringre il possessore ad usare solo armi ad una mano.</Apparel_RiotShield.description>


  <!-- Assault Shield -->

  <Apparel_AssaultShield.label>scudo d'assalto</Apparel_AssaultShield.label>
  <Apparel_AssaultShield.description>Uno scudo d'assalto avanzato con dei sensori integrati per assistere il combattente. Piccolo e motlo piu leggero di uno scudo balistico, e stato creato per proteggere il combattente dalle armi a fuoco. Garantendo un maggiore controllo ed il peso ridotto, e molto meno ingombrante di altri scudi al momento disponibili.</Apparel_AssaultShield.description>


</LanguageData>