<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
	<name>Euglena Expanded - Euglena Xenotype</name>
	<author>DemonRoka</author>
	<packageId>EuglenaExpanded.EuglenaXenotype</packageId>
	<supportedVersions>
		<li>1.4</li>
		<li>1.5</li>
	</supportedVersions>
	<description>&lt;size=20&gt;Description:&lt;/size&gt;
	
"A unique tree-like race. These pawns are a symbiosis of plant and animal life, capable of photosynthesis and enhancing their characteristics while in the open sun.

&lt;size=20&gt;Mod Features:&lt;/size&gt;

A new race of pawns: the Euglena.
Pawns of this race can perform photosynthesis, converting sunlight into nutrients.
Eugenes are endowed with the ability to regenerate, allowing them to regenerate lost body parts over time.
Euglens require light to maintain their health and can do the work of absorbing light on their own to replenish their energy.
Discover this unique race and make the most of their abilities!

&lt;size=17&gt;Note:&lt;/size&gt; The mod "Euglena Expanded - Euglena Xenotype" is compatible with most other mods and requires only the official add-ons, and the Euglena Framework to work. However, we always recommend that you first check the compatibility of mods in a test game."

&lt;size=20&gt;Описание:&lt;/size&gt;

"Уникальную древоподобная раса. Эти пешки - симбиоз растительной и животной жизни, способные осуществлять фотосинтез и улучшать свои характеристики находясь под открытым солнцем.

&lt;size=20&gt;Особенности мода:&lt;/size&gt;

Новая раса пешек: Евглена.
Пешки этой расы могут осуществлять фотосинтез, превращая солнечный свет в питательные вещества.
Евглены наделены способностью регенерации, что позволяет им восстанавливать утраченные части тела со временем.
Евглены требуют освещения для поддержания своего здоровья и могут самостоятельно выполнять работу по поглощению света для восполнения своей энергии.
Откройте для себя эту уникальную расу и используйте их способности по максимуму!

&lt;size=17&gt;Примечание:&lt;/size&gt; Мод "Euglena Expanded - Euglena Xenotype" совместим с большинством других модов и требует для своей работы лишь официальные дополнения, и Euglena Framework. Однако мы всегда рекомендуем сначала проверить совместимость модов в тестовой игре. 
	</description>
	<modDependencies>
		<li>
			<packageId>ludeon.rimworld.biotech</packageId>
			<displayName>Biotech</displayName>
		</li>
		<li>
			<packageId>DemonRoka.EuglenaLibrary</packageId>
			<displayName>Euglena Expanded Library</displayName>
			<steamWorkshopUrl>steam://url/CommunityFilePage/2973786903</steamWorkshopUrl>
		</li>
	</modDependencies>
	<loadAfter>
		<li>ludeon.rimworld.biotech</li>
		<li>DemonRoka.EuglenaLibrary</li>
	</loadAfter>
</ModMetaData>