<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ValePeople.label>Peuple de Remnant</ValePeople.label>
  <ValePeople.description>Vale est l'un des 4 royaumes de Remnant et est considéré comme un paradis tranquille contre les Grimms. \n\nComme les trois autres royaumes, Vale est gouvernée par un conseil de gouvernement qui représente et veille aux besoins de son peuple.</ValePeople.description>
  <ValePeople.fixedName>Vale</ValePeople.fixedName>
  <ValePeople.pawnsPlural>Etrangers</ValePeople.pawnsPlural>
  <ValePeople.leaderTitle>Chef</ValePeople.leaderTitle>

  <VacuoPeople.label>Peuple de Remnant</VacuoPeople.label>
  <VacuoPeople.description>Vacuo est un des 4 royaumes de Remnant, situé à l'ouest de Vale, à l'extrémité ouest du continent de Sanus. \n\nComme le reste des royaumes, Vacuo est nominalement gouverné par un conseil représentant son peuple et ses intérêts. Cependant, l'influence du gouvernement officiel est marginale. L'Académie des Chasseurs de Vacuo, Shade, est la seule véritable source de droit et d'ordre dans le Royaume.</VacuoPeople.description>
  <VacuoPeople.fixedName>Vacuo</VacuoPeople.fixedName>
  <VacuoPeople.pawnsPlural>Etrangers</VacuoPeople.pawnsPlural>
  <VacuoPeople.leaderTitle>Chef</VacuoPeople.leaderTitle>

  <AtlasPeople.label>Peuple de Remnant</AtlasPeople.label>
  <AtlasPeople.description>Atlas, anciennement connu sous le nom de Mantle, est un royaume situé à Solitas, le continent le plus au nord de Remnant. \n\nL’Académie Huntsman d’Atlas est connue sous le nom d’Atlas Academy. Contrairement à la plupart des royaumes, le gouvernement, l'armée et l'Académie de l'Atlas fonctionnent comme une seule et même entité.</AtlasPeople.description>
  <AtlasPeople.fixedName>Atlas</AtlasPeople.fixedName>
  <AtlasPeople.pawnsPlural>Etrangers</AtlasPeople.pawnsPlural>
  <AtlasPeople.leaderTitle>Chef</AtlasPeople.leaderTitle>

  <MistralPeople.label>Peuple de Remnant</MistralPeople.label>
  <MistralPeople.description>Mistral est l'un des quatre royaumes de Remnant. Il est situé sur l'extrême est du monde. Comme le reste des royaumes, il est gouverné par un conseil de gouvernement</MistralPeople.description>
  <MistralPeople.fixedName>Mistral</MistralPeople.fixedName>
  <MistralPeople.pawnsPlural>Etrangers</MistralPeople.pawnsPlural>
  <MistralPeople.leaderTitle>Chef</MistralPeople.leaderTitle>


</LanguageData>