<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ResConverter.label>Ѧ Газовый конвертер</ResConverter.label>
  <ResConverter.description>На этом верстаке, с помощью газа N-16 создаются продвинутые материалы. Изначально доступен только рецепт создания эфтама и рецепт хим.топлива, остальные материалы открываются исследованиями.</ResConverter.description>
  <ResTeachmat.label>Ѧ Тремат</ResTeachmat.label>
  <ResTeachmat.description>Уникальный материал, нужный для обучения. Предметы и постройки из тремата создаются очень долго, что позволяет экономить средства при обучении строителей, художников и ремесленников.</ResTeachmat.description>
  <ResSynthesis.label>Ѧ Синтез</ResSynthesis.label>
  <ResSynthesis.description>Это исследование открывает возможность синтеза таких материалов, как миритий, виланит и элемент X-32. Исследование открывает покрытия: плитка из мирития, плитка из виланита, ион плитка.</ResSynthesis.description>
  <Autonomousfurniture.label>Ѧ Автономная мебель</Autonomousfurniture.label>
  <Autonomousfurniture.description>Высокотехнологическая мебель. Украшает помещение и не требует электричества. Автономная мебель использует для работы редкий ресурс - энергоячейки. Энергоячейки нельзя производить, их можно только найти у торговцев, в подземных залежах 1х1 и в древних гробницах.</Autonomousfurniture.description>
  <ResMechanites.label>Ѧ Механиты</ResMechanites.label>
  <ResMechanites.description>Это исследование позволяет создавать контейнеры с механитами, нужными для создания высокотехнологичных предметов.\nИсследование открывает постройки: микро-сканер, мобильный меха-генератор.</ResMechanites.description>
  <ResMechaponicBox.label>Ѧ Мехапоника</ResMechaponicBox.label>
  <ResMechaponicBox.description>Исследование открывает мехапонику - высокотехнологичную гидропонику, использующую механитов для повышения роста растений. На этой ферме могут быть посажены не только обычные культуры, но и растения, которые нельзя посадить на обычной гидропонике (деревья, дьяволонитник, кукуруза, сенотрава и т.д.). Мехапоника очень дорогая и требует много энергии, но позволяет быстро выращивать дефицитные растения (900% плодородность) и не нуждается в солнечных лампах, т.к. имеет встроенное освещение.</ResMechaponicBox.description>
  <ResEliteBeds.label>Ѧ Элитные кровати</ResEliteBeds.label>
  <ResEliteBeds.description>Исследование открывает 3 элитные кровати с высокими показателями красоты, эффективности отдыха и комфорта.</ResEliteBeds.description>
  <ResDefense.label>Ѧ Оборона</ResDefense.label>
  <ResDefense.description>Исследование открывает усиленный барьер и энерготурель.</ResDefense.description>
  <ResMechaProstheses.label>Ѧ Меха-протезы</ResMechaProstheses.label>
  <ResMechaProstheses.description>Исследование открывает верстак по созданию продвинутых механитовых протезов. Эти протезы создаются из мирития и работают за счет элемента X-32 и механитов, обеспечивая огромную прибавку к характеристикам колониста. Также исследование открывает операции по установке протезов (нельзя установить купленный/выбитый меха протез, пока не проведете это исследование).</ResMechaProstheses.description>
  <ResAICore.label>Ѧ Ядра ИИ</ResAICore.label>
  <ResAICore.description>Позволяет создавать ядро ИИ.</ResAICore.description>
</LanguageData>