<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <MFR_Plasteel.label>Plastacier</MFR_Plasteel.label>
  <MFR_Plasteel.description>Vous apprend à produire du plastacier à partir d'acier et de chemfuel.</MFR_Plasteel.description>

  <MFR_Synthread.label>Synthé</MFR_Synthread.label>
  <MFR_Synthread.description>Vous apprend à produire du synthé à partir de tissus, de laine et de chemfuel.</MFR_Synthread.description>

  <MFR_Hyperweave.label>Hyperfibre</MFR_Hyperweave.label>
  <MFR_Hyperweave.description>Vous apprend à produire de l'hyperfibre à partir de synthé, de diabétoffe, de plastacier et de composant.</MFR_Hyperweave.description>

  <MFR_Neutroamine.label>Production de neutroamine</MFR_Neutroamine.label>
  <MFR_Neutroamine.description>Vous apprend à synthétiser de la neutroamine à partir de feuilles de psychoïdes et d'herbe médicinale.</MFR_Neutroamine.description>

  <MFR_MedicineUltratech.label>Production de médicament avancé</MFR_MedicineUltratech.label>
  <MFR_MedicineUltratech.description>Vous apprend à produire des médicaments avancés à partir de médicament, de neutroamine et d'hyperfibre.</MFR_MedicineUltratech.description>

  <MFR_Luciferium.label>Production de luciferium</MFR_Luciferium.label>
  <MFR_Luciferium.description>Vous apprend à produire du luciferium à partir de médicament avancé, d'uranium et de neutroamine.</MFR_Luciferium.description>

  <MFR_MechSerumHealer.label>Mech-serum guérisseur</MFR_MechSerumHealer.label>
  <MFR_MechSerumHealer.description>Vous apprend à fabriquer du mech-serum guérisseur à partir de médicament avancé, de luciferium, de penoxycyline, d'hyperfibre, de plastacier et de composant avancé.</MFR_MechSerumHealer.description>

  <MFR_MechSerumResurrector.label>Mech-serum de résurrection</MFR_MechSerumResurrector.label>
  <MFR_MechSerumResurrector.description>Vous apprend à fabriquer du mech-serum de résurrection à partir de mech-serum guérisseur, de wake-up, de go-juice et de composant avancé.</MFR_MechSerumResurrector.description>

  <MFR_BroadshieldCore.label>Noyau de bouclier</MFR_BroadshieldCore.label>
  <MFR_BroadshieldCore.description>Vous apprend à fabriquer des noyaux de bouclier à partir de plastacier, d'uranium et de composant avancé.</MFR_BroadshieldCore.description>

  <MFR_Shell_AntigrainWarhead.label>Ogive à antimatière</MFR_Shell_AntigrainWarhead.label>
  <MFR_Shell_AntigrainWarhead.description>Vous apprend à fabriquer des ogives à antimatière à partir de plastacier, chemfuel, uranium, or et composant avancée.</MFR_Shell_AntigrainWarhead.description>

  <MFR_Royalty_Weapons.label>Armes de royalty</MFR_Royalty_Weapons.label>
  <MFR_Royalty_Weapons.description>Vous apprend à fabriquer des armes de royalty (épée mono-moléculaire, épée plasmatique and marteau de zeus) à partir de plastacier, d'uranium et de composant avancée.</MFR_Royalty_Weapons.description>

</LanguageData>