<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<EnergyArmorResearch.label>Энергетическая броня</EnergyArmorResearch.label>
	<EnergyArmorResearch.description>Исследования в области энергетической брони позволят вам создать новый тип защиты, если, конечно, у вас есть источник энергии, способный обеспечить её энергией.</EnergyArmorResearch.description>

	<MK1Thunder.label>Мк1 'Гром'</MK1Thunder.label>
	<MK1Thunder.description>Мк1 'Гром' - первая разработка энергетического костюма.</MK1Thunder.description>
	
	<MK2Aquilla.label>Мк2 'Аквилла'</MK2Aquilla.label>
	<MK2Aquilla.description>Обновленная броня МК1. Увеличенная защита в совокупе с оптимизацией внутреннего пространства позволило создать новую эффективвную силовую броню.</MK2Aquilla.description>

	<BasicEnergyStorage.label>Базовый источник энергии</BasicEnergyStorage.label>
	<BasicEnergyStorage.description>Энергетическая броня требовательна к источникам энергии. Мы не можем носить с собой большую электростанцию, поэтому нам нужен компактный источник энергии.
Открывает возможность построить псамый простой источник энергии - блок аккумуляторов.</BasicEnergyStorage.description>

	<AdvancedEnergySources.label>Продвинутые источники энергии</AdvancedEnergySources.label>
	<AdvancedEnergySources.description>С помощью уникальных находок мы можем создать источники энергии, превосходящие наши в несколько раз.
Открывает возможность создавать улучшенные батареи.</AdvancedEnergySources.description>

	<EnergyGridBatteries.label>Аккумуляторы с использованием энергетических решеток</EnergyGridBatteries.label>
	<EnergyGridBatteries.description>Использование энергетических решеток еще больше увеличело емкость.
Открывает возможность создавать батареи на основе энергетической решетки.</EnergyGridBatteries.description>

	<NanotechnologyBatteries.label>Нанотехнологичные батареи</NanotechnologyBatteries.label>
	<NanotechnologyBatteries.description>Использование нанотехнологий в создании аккумуляторов позволяет создать источник энергии, превосходящий любой предыдущий.
Открывает возможность создавать батареи с кремниевыми нанопроводами.</NanotechnologyBatteries.description>

	<AutonomousEnergySources.label>Автономные источники энергии</AutonomousEnergySources.label>
	<AutonomousEnergySources.description>Создание такого источника энергии, который может сам восстанавливать заряд энергии используя топлива не подключаясь к источникам энергии.
Позволяет создавать уменьшенный ядерный реактор.</AutonomousEnergySources.description>

	<NextGenerationReactor.label>Реактор нового поколения</NextGenerationReactor.label>
	<NextGenerationReactor.description>Создание реактора на основе холодного синтеза. Не перегревается, имеет большую мощность.
Позволяет создавать уменьшенный реактор холодного синтеза.</NextGenerationReactor.description>

	<OverclockedColdFusionReactor.label>Разогнанный реактор холодного синтеза</OverclockedColdFusionReactor.label>
	<OverclockedColdFusionReactor.description>Использование нового топлива тиллия вместо палладия позволило разогнать реактор холодного синтеза, чтобы получить еще больше выходной мощности.
Позволяет создавать дуговой реактор.</OverclockedColdFusionReactor.description>

	<BasicArmorImprovement.label>Базовое улучшение брони</BasicArmorImprovement.label>
	<BasicArmorImprovement.description>Мы можем улучшить броню, добавив новые модули, которые смогут улучшить её параметры.
Дает создать инструменты для улучшения брони.</BasicArmorImprovement.description>

	<RoboticStation.label>Роботизированная станция</RoboticStation.label>
	<RoboticStation.description>Роботы помошники обеспечат дополнительную точность работы с броней, что позволит устанавливать более совершенные модули.
Позволяет создать роботизированные манипуляторы для установки модулей 2 уровня.</RoboticStation.description>

	<Nanorobots.label>Нанороботы</Nanorobots.label>
	<Nanorobots.description>Теперь мы сможем использовать нанороботов при улучшении брони. Это позволит изменять параметры брони, недоступные нам ранее.
Позволяет создавать нанороботов для установки улучшений 3 уровня.</Nanorobots.description>

	<AdvancedEnergyManagementTechniques.label>Улучшенные методы управления энергией</AdvancedEnergyManagementTechniques.label>
	<AdvancedEnergyManagementTechniques.description>Мы можем оптимизировать расходы энергии, перенаправив сохранившуюся энергию в другиме места.
Позволяет создать конденсаторные батареи и трансформаторы.</AdvancedEnergyManagementTechniques.description>

	<EnergyOptimization.label>Оптимизация расходов энергии</EnergyOptimization.label>
	<EnergyOptimization.description>Используя продвинутые материалы, мы можем создать оптимальные батареи для хранения большего количества энергии и сократить расходы энергии для ускорения зарядки брони.
Позволяет создавать наножелток и энергетическую ячейку.</EnergyOptimization.description>

	<EnergyAccelerator.label>Энергетический ускоритель</EnergyAccelerator.label>
	<EnergyAccelerator.description>Собрав специальный энергетический ускоритель, мы сможем задействовать весь энергетический потенциал станции.
Открывает возможность создать энергетический усилитель.</EnergyAccelerator.description>

	<BasicRespiratoryProtection.label>Базовая защита дыхательной системы</BasicRespiratoryProtection.label>
	<BasicRespiratoryProtection.description>Установка специальных фильтров позволяет защититься от простых ядовитых газов и эффектов.
Позволяет создать базовую систему фильтрации.</BasicRespiratoryProtection.description>

	<ProtectiveMaterial.label>Защитный материал</ProtectiveMaterial.label>
	<ProtectiveMaterial.description>Для физической защиты от последствий погоды и деятельности человека нам понадобится материал, способный защитить от непогоды, радиации.
Позволяет создавать антитоксичные уплотнители.</ProtectiveMaterial.description>

	<SimpleGuidanceSystem.label>Простая система наведения</SimpleGuidanceSystem.label>
	<SimpleGuidanceSystem.description>Создание простой системы наведения увеличит точность стрельбы.
Позволяет создать систему наведения.</SimpleGuidanceSystem.description>

	<Stimulants.label>Стимуляторы</Stimulants.label>
	<Stimulants.description>Стимуляторы позволят вводить адреналин в тело носителя, благодаря что временно увеличит его боевые навыки.
Позволяет создавать стимуляторы.</Stimulants.description>

	<LightProtection.label>Легкая защита</LightProtection.label>
	<LightProtection.description>Создание материала, который можно расположить под броней для улучшения защиты.
Позволяет создавать усиленную подброневую ткань.</LightProtection.description>

	<HeavyProtection.label>Тяжелая защита</HeavyProtection.label>
	<HeavyProtection.description>Создание пластин, которые можно установить в верхние слои брони, чтобы еще больше увеличить защиту.
Позволяет создавать усиленные пластины.</HeavyProtection.description>

	<ImprovedMobility.label>Повышение удобности передвижения</ImprovedMobility.label>
	<ImprovedMobility.description>Создание и установка амортизаторов в нижнюю часть брони позволит носителю передвигаться с удобством.
Позволяет создавать амортизаторы.</ImprovedMobility.description>

	<SimpleMedicalSystems.label>Простые медицинские системы</SimpleMedicalSystems.label>
	<SimpleMedicalSystems.description>Создание базовой медицинской системы позволит мониторить жизненные показатели носителя и принимать действия по оказанию медицинской помощи.
Позволяет создать интерфейс первой помощи.</SimpleMedicalSystems.description>

	<ProteinTherapyAntigenesis.label>Протеиновая терапия антиогенеза</ProteinTherapyAntigenesis.label>
	<ProteinTherapyAntigenesis.description>Благодаря автоматической системе проведения протеиновой терапии, мы сможем повысить живучесть носителя и его боевые параметры.
Позволяет создавать протеиновую терапию антиогенеза.</ProteinTherapyAntigenesis.description>

	<AdrenalineInjectors.label>Адреналиновые инъекторы</AdrenalineInjectors.label>
	<AdrenalineInjectors.description>Создание адреналиновых инъекторов позволит значительно усилить носителя, а благодаря специальной системе ввода веществ, можно устроить передозировку, получив сверхбойца.
Позволяет создавать адреналиновые инъекторы.</AdrenalineInjectors.description>

	<ActiveArmor.label>Активная броня</ActiveArmor.label>
	<ActiveArmor.description>Создание брони, которая адаптируется под каждый выстрел, позволит значительно усилить броню.
Позволяет создавать активные пластины.</ActiveArmor.description>

	<CircularEcholocation.label>Круговая эхолокация</CircularEcholocation.label>
	<CircularEcholocation.description>Специальный эхолокатор позволит контролировать пространство вокруг носителя, что значительно повысит маневренность бойца.
Позволяет создавать эхосистему 'платон'.</CircularEcholocation.description>

	<AdvancedFiltrationSystems.label>Передовые системы фильтрации</AdvancedFiltrationSystems.label>
	<AdvancedFiltrationSystems.description>Создание фильтров нового поколения позволит защитить носителя брони от всех возможных проблем, связанных с воздухом.</AdvancedFiltrationSystems.description>

	<JointImprovement.label>Улучшение суставов</JointImprovement.label>
	<JointImprovement.description>Создание моторизированных суставов может значительно облегчить движение в костюме и поднять скорость.
Позволяет создавать моторизированные суставы.</JointImprovement.description>

	<UpperLayerArmor.label>Верхнеслойная броня</UpperLayerArmor.label>
	<UpperLayerArmor.description>Создание отделяющихся при ударе пластин брони, позволит защитить носителя на ограниченное количество попаданий.
Позволяет создать Абляционое покрытие.</UpperLayerArmor.description>

	<EnergyShieldSystem.label>Система энергетического щита</EnergyShieldSystem.label>
	<EnergyShieldSystem.description>Система щита позволит создать вокруг носителя мощное энергетическое поля для защиты от урона.
Позволяет создать модулятор щита.</EnergyShieldSystem.description>

	<KineticBuffer.label>Кинетический буфер</KineticBuffer.label>
	<KineticBuffer.description>Буфер позволит аккумулировать кинетическую энергию от физических ударов и попаданий и выпускать её обратно в большом количестве по сигналу от носителя брони.
Позволяет создавать кинетический буфер.</KineticBuffer.description>

	<AdvancedSecuritySystems.label>Передовые системы защиты</AdvancedSecuritySystems.label>
	<AdvancedSecuritySystems.description>Передовая система защиты позволит перераспределять энергию в броне и переводить её в место попадания.
Позволяет создавать защитный интерфейс.</AdvancedSecuritySystems.description>

	<CombatExoskeleton.label>Боевой экзоскелет</CombatExoskeleton.label>
	<CombatExoskeleton.description>Боевой экзоскелет включает в себя большую систему для повышения физических способностей носителя брони.
Позволяет создавать боевой экзоскелет.</CombatExoskeleton.description>

	<MedicalExoskeleton.label>Медицинский экзоскелет</MedicalExoskeleton.label>
	<MedicalExoskeleton.description>Медицинский экзоскелет позволит контролировать жизненные показатели на внутреннем уровне и моментально реагировать на любые угрозы для жизни.
Позволяет создавать медицинский экзоскелет.</MedicalExoskeleton.description>

	<EnergyBoots.label>Энергетические ботинки</EnergyBoots.label>
	<EnergyBoots.description>Обувь со встроенными энергетическими усилителями позволит достичь максимального удобства и скорости передвижения.
Позволяет создавать энергетические ботинки.</EnergyBoots.description>

	<ElectricityHeat.label>Электричество и тепло</ElectricityHeat.label>
	<ElectricityHeat.description>Специальные пластины с обогревательными элементами, работающими от электричества для дополнительного согревания.
Позволяет создавать электрический утеплитель.</ElectricityHeat.description>

	<ElectricCladding.label>Электрическое покрытие</ElectricCladding.label>
	<ElectricCladding.description>Использование электрической обшивки позволит создать дополнительную защиту в ближнем бою
Позволяет создавать обшивку низкого напряжения.</ElectricCladding.description>

	<AdvancedElectricCladding.label>Продвинутое электрическое покрытие</AdvancedElectricCladding.label>
	<AdvancedElectricCladding.description>Использование продвинутой электрической обшивки позволит создать дополнительную защиту в ближнем бою
Позволяет создавать обшивку высокого напряжения.</AdvancedElectricCladding.description>

	<MK3Esquare.label>Мк3 'Эсквайр'</MK3Esquare.label>
	<MK3Esquare.description>Обновленная версия брони из линии МК. Имеет большой внутренний потенциал</MK3Esquare.description>

	<AutonomousCharging.label>Автономная зарядка</AutonomousCharging.label>
	<AutonomousCharging.description>Использование солнечных панелей позволит автономно заряжать батареи
Позволяет создавать простые солнечные панели.</AutonomousCharging.description>

	<AdvancedSolarPanels.label>Продвинутые солнечные панели</AdvancedSolarPanels.label>
	<AdvancedSolarPanels.description>Улучшение технологии солнечных панелей позволит создавать панели с повышенным кпд
Позволяет создавать продвинутые солнечные панели.</AdvancedSolarPanels.description>

	<CULLSolarPanels.label>CULL солнечные панели</CULLSolarPanels.label>
	<CULLSolarPanels.description>Использование двухслойной технологии позволит вывести портативные солнечные панели на новый уровень
Позволяет создавать CULL солнечные панели.</CULLSolarPanels.description>

	<BrainEnergyProtection.label>Мозговая энергозащита</BrainEnergyProtection.label>
	<BrainEnergyProtection.description>Разработка специальной энергетической защиты позволит создать барьер для защиты мозга носителя. 
Позволяет создавать мозговую энергозащиту</BrainEnergyProtection.description>

  <TitaniumNeodymiumSubcutaneousMatrix.label>Титан-неодимовая подкожная матрица</TitaniumNeodymiumSubcutaneousMatrix.label>
  <TitaniumNeodymiumSubcutaneousMatrix.description>Построенная на редкоземельных магнитах и усиленная подключениями к электросистеме на клеточных батареях. 
Неодимовая подложка начиняется несколькими тысячами ампул с диморфной магнитореологической жидкостью (смесью из карбонильного железа с призматической наноструктурой). 
При активации жидкость выстреливается из крохотных сопел, установленных под кожей. 
Одновременно с этим неодимовая подложка электрифицируется, из-за чего жидкость затвердевает и укрывает пользователя в железной оболочке, защищающей его от любого физического урона. 
"ТИТАН" отличается высокими энергопотреблением.
Позволяет создавать титан-неодимовую подкожную матрицу</TitaniumNeodymiumSubcutaneousMatrix.description>

  <Scrim.label>Маскировочная сетка</Scrim.label>
  <Scrim.description>Эффект невидимости достигается созданием тщательно настроенного сферического электромагнитного поля, управляющего преломлением света поблизости от пользователя. Поле обводит лучи света вокруг пользователя и возвращает их на прежнюю траекторию за ним с показателем искажения менее 3%. При вступлении в ближний бой система отключается и эффект невидимости пропадает
Позволяет создавать маскировочную сетку</Scrim.description>

  <EnergyAccelerator.label>Энергетический ускоритель</EnergyAccelerator.label>
  <EnergyAccelerator.description>Наполняет подошву заряженными частицами, которые подталкивают носителя
Позволяет создавать 'нергетический ускоритель</EnergyAccelerator.description>

</LanguageData>