<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
    <HighDemandQuest.questDescriptionRules.rulesStrings>
        <li>questDescription->Жители [settlement_label] нуждаются в [category_label]. [reasonInfo]. \n
            Начальный множитель цены - x[sellFactorS] и будет плавно возвращаться в норму.</li>
  
          <li>reasonInfo(demandedThingCategoryDefName==Medicine)->Крайне заразная болезнь появилась в их поселении и большинство из них теперь прикованы к кровати. Они готовы заплатить куда больше обычного за любые медикаменты</li>
          <li>reasonInfo(demandedThingCategoryDefName==BuildingsArt)->Они ищут нечто прекрасное, нечто, что можно поставить на центральной площади. Они заплатят куда больше за ваши скульптуры</li>
          <li>reasonInfo(demandedThingCategoryDefName==PlantFoodRaw)->Какая-то зараза поразила их посевы. Теперь у них нет растительной пищи и они готовы заплатить за нее куда больше обычного</li>
          <li>reasonInfo(demandedThingCategoryDefName==MeatRaw)->То ли из-за солнечной вспышки, то ли из-за не заправленного вовремя испарительного охладителя, их запасы мяса протухли. Теперь они скупают его по завышенной цене</li>
          <li>reasonInfo(demandedThingCategoryDefName==Drugs)->Тяготы этой планеты окончательно сломили их дух, вынудив искать спасение в наркотиках. Это отличная возможность продать их по завышенной цене</li>
          <li>reasonInfo(demandedThingCategoryDefName==Weapons)->Они готовятся к атаке пиратов, но внезапно обнаружили что оружия на складе не хватит на всех. Теперь они в панике его скупают и готовы мириться с наценками</li>
          <li>reasonInfo(demandedThingCategoryDefName==Apparel)->На их внутрифракционный корован с одеждой набижали пираты и ограбили. Дырки на их старом тряпье раздражающе большие и потому они будут платить заметно больше за ваши рубашки и штаны</li>     <!-- мда, шутки заезженнее и тупее не придумать -->
    </HighDemandQuest.questDescriptionRules.rulesStrings>

    <HighSupplyQuest.questDescriptionRules.rulesStrings>
        <li>questDescription->У жителей [settlement_label] есть лишние [oferredThingCategoryDefName]. [reasonInfo]. \n
            Начальный множитель цены - x[buyFactorS] и будет плавно возвращаться в норму.</li>
  
          <li>reasonInfo(oferredThingCategoryDefName==Medicine)->Они празднуют фестиваль своего божества жизни и милосердия и в честь этого продают медикаменты значительно дешевле</li>
          <li>reasonInfo(oferredThingCategoryDefName==PlantFoodRaw)->В этом году у них необычайно большой урожай. Дабы он не стух на складе, они продают излишки своих запасов растительной пищи со скидкой</li>
          <li>reasonInfo(oferredThingCategoryDefName==MeatRaw)->Их запасы мяса начали странно пахнуть и в них что то шевелится. Если вас это не смущает, то можно закупиться дешевым мясом</li>
          <li>reasonInfo(oferredThingCategoryDefName==Drugs)->Недавно они потеряли трех уток и терьера изза того, что те полакомились наркотиками со склада. Дабы избежать подобных инцидентов, теперь они в срочном порядке избавляются от них</li>
          <li>reasonInfo(oferredThingCategoryDefName==Weapons)->Они пытаются остановить насилие на этой архотеком забытой планете и теперь избавляются от оружия. Хоть такой подход и вызывает сомнения, это отличная возможность купить дешевое оружие</li>
          <li>reasonInfo(oferredThingCategoryDefName==Apparel)->Один из них практиковался в ремесле и сшил слишком много одежды. Теперь они продают ее со скидкой</li>
          <li>reasonInfo(oferredThingCategoryDefName==BodyParts)->Недавно они вскрыли древнее хранилище с различными имплантами и протезами. Они продают их значительно дешевле</li>
    </HighSupplyQuest.questDescriptionRules.rulesStrings>

</LanguageData>