<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- BinaryProcessor -->

  <BinaryProcessor.label>бинарный процессор</BinaryProcessor.label>
  <BinaryProcessor.description>Бинарный компьютер, синхронизирующийся с мозгом пользователя для забора части задач на собственную обработку.</BinaryProcessor.description>


  <!-- NeuroConnOverclocker -->

  <NCO.label>РНС</NCO.label>
  <NCO.description>Разгонщик Нейронных Связей комбинирует и блокирует сигналы, перекодируя и усиливая их, что по сути невероятно упрощает работу мозга.</NCO.description>


  <!-- NeuroRedistributor -->

  <NeuroRedistributor.label>нейро перераспределитель</NeuroRedistributor.label>
  <NeuroRedistributor.description>Невероятно мощный компьютер, собирающий сенсорную и другую поступательную информацию рекомбинирующий их в виде бинарных сигналов.</NeuroRedistributor.description>


  <!-- NeuroActivator -->

  <NeuroActivator.label>нейро активатор</NeuroActivator.label>
  <NeuroActivator.description>Оболочный нейроактиватор покрывает мозг, возвращая небольшую часть потраченной энергии мозга владельца в специальный нейронный
переводчик. Избыточные затворы также выводят эту энергию, чтобы стимулировать "счастье" хозяина.</NeuroActivator.description>


  <!-- NeuroInterface -->

  <NeuroInterface.label>нейро интерфейс</NeuroInterface.label>
  <NeuroInterface.description>Нейро-интерфейс. На самом деле устройство является невероятно сложным, а его установка по саути вопрос жизни и смерти, если не следовать инструкциям, конечно. Не смотря на всю опасность он дает лишь средний бонус к общей работе.</NeuroInterface.description>


  <!-- NeuroAssistances -->

  <NeuroAssistance.label>нейро ассистент</NeuroAssistance.label>
  <NeuroAssistance.description>Нейро ассистент это виртуальный голосовой помощник, способствующий наиболее эффективной и комфортной работе. Связан с сетью нейро-складок.</NeuroAssistance.description>


  <!-- ExoAI -->

  <ExoAI.label>экзо ИИ</ExoAI.label>
  <ExoAI.description>Экзо ИИ это новейшая модель рабочего ИИ. Он помогает при работе, частично управляя мозгом и телом.</ExoAI.description>


  <!-- MoodAmplifier -->

  <MoodAmplifier.label>усилитель настроения</MoodAmplifier.label>
  <MoodAmplifier.description>Усилитель настроения ЗАСТАВИТ вас чувствовать себя лучше..</MoodAmplifier.description>


  <!-- Holo-Partner -->

  <HoloPartner.label>голо-партнер</HoloPartner.label>
  <HoloPartner.description>Голо-партнер поможет вам выжить в этом жестоком мире всей своей любовью!!</HoloPartner.description>


  <!-- AMD -->

  <AMD.label>СДП</AMD.label>
  <AMD.description>СДП - Совершенный дешифровщик памяти. It uses the new neuro technology that blocks natural memory bridge connections and translate this into binaric signals. More effective</AMD.description>


  <!-- NeuroTrainer -->

  <NeuroTrainer.label>нейро тренер</NeuroTrainer.label>
  <NeuroTrainer.description>Нейро-тренер это новая ветка нейро технологий! С ним вы сможете выучить структуру млечного пути за 0.5 минуты!</NeuroTrainer.description>


  <!-- CombatAssistant -->

  <CombatAssistant.label>боевой ассистент</CombatAssistant.label>
  <CombatAssistant.description>Боевой ассистент поможет вам справиться с противником в бою. В ассистенте есть функция забора тела на время бойни.</CombatAssistant.description>


  <!-- PsyDefender -->

  <PsyDefender.label>пси-защитник</PsyDefender.label>
  <PsyDefender.description>Пси-защитник это продвинутый ИИ-защитник, блокирующий исходящие псионические сигналы и волны, запрещая затворам отводить импульсы в изначальные точки.</PsyDefender.description>


</LanguageData>