<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <!--============================ Resource rocks ===============================-->
  <MineableTisnit.label>залежи тиснита</MineableTisnit.label>
  <MineableTisnit.description>Остатки древнего тиснита. Тиснит - очень прочный и невозгораемый металл.</MineableTisnit.description>
  <MineableSimerium.label>залежи симерия</MineableSimerium.label>
  <MineableSimerium.description>Порода, содержащая симерий - легкий металл, из которого получаются отличные производственные постройки.</MineableSimerium.description>
  <MineablePhasarium.label>залежи фазария</MineablePhasarium.label>
  <MineablePhasarium.description>Порода, содержащая фазарий - драгоценный металл с целебными свойствами. Из фазария получается отличная мебель.</MineablePhasarium.description>
  <!--============================ Production ===============================-->
  <Ancientborehole.label>Древняя скважина</Ancientborehole.label>
  <Ancientborehole.description>Древнее сооружение для добычи газа. При подключении электричества позволяет добывать газ N-16. Для добычи одной партии газа нужно 1 стали (на создание одноразового сверла).</Ancientborehole.description>
  <Gasconverter.label>Газовый конвертер</Gasconverter.label>
  <Gasconverter.description>На этом станке производится синтез различных материалов. Для большинства материалов нужен газ N-16.</Gasconverter.description>
  <MechaponicBox.label>Мехапоника</MechaponicBox.label>
  <MechaponicBox.description>Уникальный механизм, использующий механитов для повышения скорости роста растений. На этой ферме могут быть посажены не только обычные культуры, но и растения, которые нельзя посадить на обычной гидропонике (деревья, дьяволонитник, кукуруза, сенотрава и т.д.). Мехапоника очень дорогая и требует много энергии, но позволяет быстро выращивать дефицитные растения и не нуждается в солнечных лампах, т.к. имеет встроенное освещение. \n Плодородность: 900%</MechaponicBox.description>
  <MechaLab.label>Меха. лаборатория</MechaLab.label>
  <MechaLab.description>Верстак по созданию продвинутых протезов. Эти протезы создаются из мирития и работают за счет элемента X-32 и механитов, обеспечивая огромную прибавку к характеристикам колониста.</MechaLab.description>
  <!--============================ ENErgy ===============================-->
  <MechaMiniGen.label>Мобильный меха-генер</MechaMiniGen.label>
  <MechaMiniGen.description>Бесконечно производит электричество (450ВТ) с помощью энергоячеек. Очень нужный генератор в походах или когда нужно подключить дрель на другом конце карты и нет желания прокладывать провода.</MechaMiniGen.description>
  <MechaGen4k.label>Меха генератор(4k)</MechaGen4k.label>
  <MechaGen4k.description>Мощный генератор (Цвет: зеленый. Энергия: 4000). Бесконечно производит энергию, не нуждается в заправке. Меха генератор использует для работы энерго ячейки, использованные при его строительстве.</MechaGen4k.description>
  <MechaGen6k.label>Меха генератор(6k)</MechaGen6k.label>
  <MechaGen6k.description>Мощный генератор (Цвет: синий. Энергия: 6000). Бесконечно производит энергию, не нуждается в заправке. Меха генератор использует для работы энерго ячейки, использованные при его строительстве.</MechaGen6k.description>
  <MechaGen8k.label>Меха генератор(8k)</MechaGen8k.label>
  <MechaGen8k.description>Мощный генератор (Цвет: фиолетовый. Энергия: 8000). Бесконечно производит энергию, не нуждается в заправке. Меха генератор использует для работы энерго ячейки, использованные при его строительстве.</MechaGen8k.description>
  <MechaGen10k.label>Меха генератор(10k)</MechaGen10k.label>
  <MechaGen10k.description>Мощный генератор (Цвет: красный. Энергия: 10000). Бесконечно производит энергию, не нуждается в заправке. Меха генератор использует для работы энерго ячейки, использованные при его строительстве.</MechaGen10k.description>
  <!--============================ Security ===============================-->
  <BarrierD.label>Барьер</BarrierD.label>
  <BarrierD.description>Прочный барьер, отлично защищающий от пуль. Благодаря уникальной технологии создания получается  легким, можно носить в караванах для защиты. Может быть переставлен. Сильно замедляет передвижение. Защищает в 2 раза лучше, чем мешки с песком.</BarrierD.description>
  <BarrierDD.label>Усиленный барьер</BarrierDD.label>
  <BarrierDD.description>Очень прочный барьер, отлично защищающий от пуль. Благодаря уникальной технологии создания получается очень легким, можно носить в караванах для защиты. Может быть переставлен. Сильно замедляет передвижение. Защищает в 3 раза лучше, чем мешки с песком.</BarrierDD.description>
  <TurretCharge.label>Энерготурель</TurretCharge.label>
  <TurretCharge.description>Слабозащищенная турель с повышенной точностью и дальностью атаки. Стреляет заряженными снарядами по 16 урона, каждые 2.2 секунды. Отлично справляется с одиночными целями.</TurretCharge.description>
  <!--============================ Furniture ===============================-->
  <EliteBed.label>Элитная кровать</EliteBed.label>
  <EliteBed.description>Высокотехнологичная комфортная кровать для отличившегося колониста. Имеет огромные показатели красоты, эффективности отдыха и комфорта. Механиты выполняют роль массажеров.</EliteBed.description>
  <EliteDoubleBed.label>Элитная двойная кровать</EliteDoubleBed.label>
  <EliteDoubleBed.description>Высокотехнологичная комфортная кровать для отличившихся колонистов. Имеет огромные показатели красоты, эффективности отдыха и комфорта. Механиты выполняют роль массажеров.</EliteDoubleBed.description>
  <FirstClassBed.label>Супер кровать</FirstClassBed.label>
  <FirstClassBed.description>Супер дорогая кровать, на половину состоящая из золота. Спать на ней достойны только самые лучшие колонисты в поселении. Имеет гигантские показатели красоты, эффективности отдыха и комфорта. Механиты выполняют роль массажеров.</FirstClassBed.description>
  <Lamp-pot.label>Горшок-свет.</Lamp-pot.label>
  <Lamp-pot.description>Горшок для цветов с подсветкой. Очень красивый и не требует электричества, так как использует энергоячейки для работы.</Lamp-pot.description>
  <!--Lamp-potR.label>Горшок-свет. кр.</Lamp-potR.label>
	<Lamp-potG.label>Горшок-свет. зел.</Lamp-potG.label>
	<Lamp-potB.label>Горшок-свет. син.</Lamp-potB.label-->
  <Lamp-potP.label>Горшок-свет. фиол.</Lamp-potP.label>
  <Lamp-potP.description>Горшок для цветов с подсветкой. Очень красивый и не требует электричества, так как использует энергоячейки для работы.</Lamp-potP.description>
  <Lamp-potT.label>Горшок-свет. бир.</Lamp-potT.label>
  <Lamp-potT.description>Горшок для цветов с подсветкой. Очень красивый и не требует электричества, так как использует энергоячейки для работы.</Lamp-potT.description>
  <EliteDresserMeh.label>Элитный комод</EliteDresserMeh.label>
  <EliteDresserMeh.description>Обеспечивает комфорт и эффективность отдыха для всех близлежащих кроватей. Наложение более чем одного сундука рядом с одной кроватью не влияет. Обладает высоким показателем красоты. Воспроизводит тихий пульсирующий звук, который помогает быстрее засыпать</EliteDresserMeh.description>
  <IonizerMeh.label>Ионизатор</IonizerMeh.label>
  <IonizerMeh.description>Красивое устройство, ионизирует помещение. Добавляет чистоту. Понадобится на кухне и в больнице. Ионизатор так же может украсить любое помещение. Использует энергоячейки для работы.</IonizerMeh.description>
  <!--============================ Misc ===============================-->
  <MicroScanner.label>Микро-сканер</MicroScanner.label>
  <MicroScanner.description>Этот сканер устанавливается рядом с древними скважинами и увеличивает скорость добычи газа N-16. \n \n Максимум действующих сканеров на постройку: 4.</MicroScanner.description>
</LanguageData>