<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
 
  <CondenserBatteries.label>Конденсаторные батареи</CondenserBatteries.label>
  <CondenserBatteries.description>Блок батарей, которые медленно накапливают энергию. Используется как вторичный источник питания станции. Подзаряжает броню когда станция не подключена к основному источнику питания (при наличии заряда). Заряжается, когда питание у станции активно.\n\nСамые медленные и малоемкостные батареи.</CondenserBatteries.description>

  <Nanorobots.label>Нанороботы</Nanorobots.label>
  <Nanorobots.description>Жидкость, обогащенная специально запрограммированными нанороботами для проведения очень тонких работ. К тому-же, из-за их размера и типа жидкости они могут проникать туда, куда не может человек. 

Открывает последний уровень модулей для брони.</Nanorobots.description>
  
  <Transformers.label>Трансформаторный блок</Transformers.label>
  <Transformers.description>Повышающий трансформатор с обмоткой из стали позволяет увеличить скорость зарядки брони.</Transformers.description>
  
  <RoboticManipulators.label>Роботизированные манипуляторы</RoboticManipulators.label>
  <RoboticManipulators.description>Набор роботизированных манипуляторов упрощающих ремонт и модернизацию брони. Они предназначены обеспечить более детальное улучшение брони за счет специального искуственного интелекта.

Позволяют устанавливать второй уровень модулей для брони.</RoboticManipulators.description>

  <PowerAccelerator.label>Энергетический ускоритель</PowerAccelerator.label>
  <PowerAccelerator.description>Ускоритель и обогатитель заряженными частицами. Увеличивает скорость зарядки брони, а благодаря специальной конструкции позволяет активировать перегрузку мощности, чтобы использовать максимум мощности (внимание: взрывоопасно!)</PowerAccelerator.description>
  
  <EnergyCell.label>Энергетическая ячейка</EnergyCell.label>
  <EnergyCell.description>Энергетическая ячейка накапливающая небольшое количество энергии и отдающая с увеличенной мощностью. Обеспечивает увеличенную скорость зарядки брони.</EnergyCell.description>
  
  <NanoYolk.label>«Наножелток» повышенной ёмкости</NanoYolk.label>
  <NanoYolk.description>Полая оболочка из диоксида титана, внутри которой (как желток в яйце) находится наполнитель из алюминиевой пудры, серной кислоты и оксисульфата титана. Размеры наполнителя могут меняться независимо от оболочки. Применение таких частиц позволило в три раза увеличить ёмкость аккумуляторов, и значительно снизить скорость зарядки.</NanoYolk.description>
  
  <Instruments.label>Инструменты</Instruments.label>
  <Instruments.description>Набор инструментов для базовой модернизации брони.</Instruments.description>
  
</LanguageData>