<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<GeneSeed.label>Генетическое семя</GeneSeed.label>
<GeneSeed.description>GeneSeed открывает путь к тому, что обычный человек становится намного более измененным, чем это традиционно считается возможным, из-за отторжения иммунной системы или какой-либо другой болезни, вызывающей смерть.
Это экстракт уникального органа, который можно найти у гуманоидов на периферийных мирах или гораздо больше у настоящего Адаптус Астарта.

Чтобы создать Астарту со всеми 19 изменениями, потребуется 20 штук. Рекомендуемый способ превратить трансформацию в ребенка войны - принимать по одному в день в течение 20 дней. Продолжение потребления за пределами этой точки только внесет большой вклад.
Принудительная ранняя имплантация предлагается при наличии хороших медицинских знаний и непосредственном применении.

Корни линий этого семени оставляют вопросы без ответа, поскольку они воздействуют на все человечество, подталкивая их к новым высотам.
Угрожающие еретические писания предполагают, что это может работать на Xenos в той или иной степени.</GeneSeed.description>

<GeneSeedCustodes.label>Генетическое семя (Custodes)</GeneSeedCustodes.label>
<GeneSeedCustodes.description>GeneSeed открывает путь к тому, что обычный человек становится намного более измененным, чем это традиционно считается возможным, из-за отторжения иммунной системы или какой-либо другой болезни, вызывающей смерть.
Это экстракт уникального органа, который можно найти у гуманоидов на периферийных мирах или гораздо больше у настоящего Адаптус Астарта.

Чтобы сделать Астарту со всеми 19 изменениями, потребуется одно из них. Рекомендуемый способ превратить трансформацию в ребенка войны - принимать по одному в день в течение 20 дней. Продолжение потребления за пределами этой точки только внесет большой вклад.
Принудительная ранняя имплантация предлагается при наличии хороших медицинских знаний и непосредственном применении.

Корни линий этого семени оставляют вопросы без ответа, поскольку они воздействуют на все человечество, подталкивая их к новым высотам.
Угрожающие еретические писания предполагают, что это может работать на Xenos в той или иной степени.</GeneSeedCustodes.description>


</LanguageData>