<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Update0901Text>\n\n\nExtend the CAT ver0.9.0.1\n\n主な変更点\n■バグ修正\n\n　・「ねこ王」および「月光ねこ」の毛を刈り取ろうとしたとき、\n　　エラーメッセージが表示される問題を修正しました。\n　・シナリオ開始時のメッセージが英訳されていなかった問題を修正しました。\n\n\n■仕様変更\n　・ねこ達の情報画面を開いたとき、ねこの見た目を参照できるようになりました。\n　・ねこ達が寝ることのできる、「ねこちぐら」を追加しました。\n　・ねこが寝るとき、専用のグラフィックに差し変わる機能を追加しました。\n　　この機能は現在「白ねこ」のみ有効です。</Update0901Text>

	<Update0910Text>\n\n\nExtend the CAT ver0.9.1.0\n\n主な変更点\n■バグ修正\n　・翻訳データが正しく割り当てられていなかった問題を修正しました。\n\n\n■仕様変更\n　・寝ているときにグラフィックが切り替わるねこの種類を増やしました。\n　・新アイテム「ねこの祝福」を追加しました。\n　　味方の動物に使うとねこに似た姿に変化させます。\n　　変化する動物は以下の通りです。\n　　　うし\n　　　ぶた\n　　　くま\n　　　うさぎ\n　　　ねずみ\n　　　きつね\n　　　たぬき\n　・クエストタブ表示中にねこを表示するようになりました。</Update0910Text>

	<Update0920Text>\n\n\nExtend the CAT ver0.9.2.0\n\n主な変更点\n■仕様変更\n　・進化したねこのうち、以下の3種の特殊能力を追加しました。\n    〇天使ねこ\n        ・アクティブスキル：単体の心情を向上させる。\n        ・パッシブスキル：アーティファクト「キューピッドの矢」を生成する。\n                          キューピッドの矢：使用した相手と恋人関係になります。\n    〇豊穣ねこ\n        ・アクティブスキル：五穀豊穣の祭を開始します。\n                            通常のパーティーと同じ効果をもち、\n                            開催中に周辺の植物の成長にボーナスを与えます。\n        ・パッシブスキル　：農作業の手伝いをします。\n    〇メイドねこ\n        ・アクティブスキル：単体の傷を少し回復します。\n        ・パッシブスキル　：コロニーの掃除を行います。\n  ・寝ているときにグラフィックが切り替わるねこの種類を増やしました。\n  ・シナリオ選択中にねこを表示するようになりました。\n  ・シナリオ「ねこを求めて」の初期装備にペットフードを追加しました。\n  ・「猫ちぐら」の必要素材を「木材」から「木材系素材」に変更しました。</Update0920Text>

	<Update0921Text>\n\n\nExtend the CAT ver0.9.2.1

主な変更点
■バグ修正
　・翻訳データが正しく割り当てられていなかった問題を修正しました。


■仕様変更
　・新たにねこを追加しました。
　　　クリームとらねこ
　　　悪魔ねこ
　・進化ねこ12種全てに睡眠時のグラフィックを追加しました。
　・進化したねこのうち、以下の5種の特殊能力を追加しました。
　　〇悪魔ねこ
　　　・アクティブスキル：単体を精神崩壊させる。(敵味方問わず)
　　　・パッシブスキル　：アーティファクト「悪魔の契約書」を生成する。
　　　　　　　　悪魔の契約書：使用すると使用者のすべての人間関係を破壊します。
　　〇商人ねこ
　　　・アクティブスキル1：トレーダーキャラバンを呼び出す。
　　　・アクティブスキル2：賄賂で相手を篭絡する。(人、動物など)
　　〇ねこ王
　　　・アクティブスキル：対象を蘇生する。(敵味方問わず)
　　　・パッシブスキル　：Map内の敵全員を威嚇する。
　　〇月影ねこ
　　　・アクティブスキル：Map内の味方全員の運動能力を一時的に上昇させる。
　　　・パッシブスキル　：発光する。
　　〇女王ねこ
　　　・アクティブスキル：対象の年齢を20歳にする。
　　　・パッシブスキル　：MAP内の味方全員を激励する。</Update0921Text>


	<Update0922Text>\n\n\nExtend the CAT ver0.9.2.2

主な変更点
■バグ修正
　・クリームとらねこの睡眠時の画像が表示されない問題を修正しました。


■仕様変更
　・12種類のねこのフィギュアを追加しました。
　　フィギュアはミシン台から作成可能です。
　　作成したフィギアは右クリックメニューから入植者のインベントリに加えることができます。
　・キャットタワーを追加しました。
　　フィギュアを入植者のインベントリに入れている状態でキャットタワーを右クリックすると
　　フィギュアをキャットタワーに展示することができます。
　　現在展示することができるフィギュアは以下の通りです。
　　〇三毛ねこ
　　〇ポイントねこ
　　〇鯖虎ねこ
　　〇白ねこ
　　〇シャムねこ
　　〇サビねこ
　・ねこの毛の取引属性を「売却専用」に変更しました。</Update0922Text>


	<Update0923Text>\n\n\nExtend the CAT ver0.9.2.3

主な変更点
■バグ修正
　・翻訳データが正しく割り当てられていなかった問題を修正しました。


■仕様変更
　・進化したねこのうち、以下の4種の特殊能力を追加しました。
　　〇魔法ねこ
　　　・アクティブスキル1：MAP内に雨を降らせる。
　　　・アクティブスキル2：対象の足元に爆弾を設置する。
　　〇軍神ねこ
　　　・アクティブスキル1：襲撃を引き起こす。
　　　・アクティブスキル2：コロニーに所属するねこ全員を対象の周辺にワープさせ、
　　　　　　　　　　　　　 攻撃させる。
　　〇道化ねこ
　　　・アクティブスキル：対象にランダムなインスピレーションを付与する。
　　〇冒険ねこ
　　　・パッシブスキル1 ：宝の地図を生成する。
　　　　　　　　　　宝の地図：使用するとアイテムの取得イベントが発生する。
　　　・パッシブスキル2 ：採掘作業を手伝う。</Update0923Text>



	<Update1000Text>\n\n\nExtend the CAT ver1.0.0.0

・正式版としてリリースしました。

主な変更点
■バグ修正
　・翻訳データが正しく割り当てられていなかった問題を修正しました。


■仕様変更
　・専用勝利条件を追加しました。
　　キャットタワーA、キャットタワーBを建造し、
　　全てのねこのフィギュアを展示すると
　　1季節以内にイベントが発生します。
　　選択肢を受諾するとゲーム勝利になります。
　・芸術品として「招き猫」を追加しました。
　　ミシン台から作成できます。
　・クエスト「ねこの秘宝」の報酬を
　　「ねこの秘宝」「ねこの祝福」のどちらかになるよう変更しました。</Update1000Text>



	<Update1001Text>\n\n\nExtend the CAT ver1.0.0.1
主な変更点
■バグ修正
　・クエスト「ねこの秘宝」の報酬が偏りすぎることがある問題を修正しました。</Update1001Text>


	<Update1002Text>\n\n\nExtend the CAT ver1.0.0.2
主な変更点
■バグ修正
　・「商売ねこ」から「雉虎ねこの毛」が刈り取りできた問題を修正しました。</Update1002Text>


	<Update1010Text>\n\n\nExtend the CAT ver1.0.1.0
主な変更点
■バグ修正
　・翻訳データが正しく割り当てられていなかった問題を修正しました。
　・黒ねこにねこの秘宝を使用したときエラーが発生し、正常に動作しない問題を修正しました。


■仕様変更
　・新しいねこを追加しました。
　　〇ねこ
　　〇医者ねこ
　　〇ボマねこ
　　〇ねこまた
　　〇現場ねこ
　　〇強化現場ねこ
　　〇白虎
　・「ねこの秘宝」「ねこの祝福」を使った時の効果がある組み合わせの説明図を作成しました。
　　SteamWorkShopのModページから確認できます。
　・ねこの毛全般を非売品に設定しました。
　・一部のねこを非売品に設定しました。
　・全てのねこの適正温度の下限を-35℃まで引き下げました。</Update1010Text>


	<Update1020Text>\n\n\nExtend the CAT ver1.0.2.0
主な変更点
■バグ修正
　・クエスト「Cat Crystal」で不正なクエストメッセージが表示されることがある問題を修正しました。


■仕様変更
　・Rimworld v1.2に対応しました。</Update1020Text>


	<Update1021Text>\n\n\nExtend the CAT ver1.0.2.1
主な変更点
■仕様変更
　・新しいねこを追加しました。
　　〇とり　　　　:鶏に「ねこの秘宝」を使用
　　〇くーがー　　:クーガーに「ねこの秘宝」を使用
　　〇しか　　　　:鹿などに「ねこの秘宝」を使用
　　〇やまねこ　　:ヤマネコに「ねこの秘宝」を使用
　　〇さる　　　　:サルに「ねこの秘宝」を使用
　　〇ぱんさー　　:パンサーに「ねこの秘宝」を使用
　　〇ひつじ　　　:羊に「ねこの秘宝」を使用
　　〇かめ　　　　:カメに「ねこの秘宝」を使用
　　●SCP-040-JP　:入手経路現在なし
　・農作物「またたび」を追加しました。
　　またたびからはキャットフード、Kitty Clackを作成することができます。
</Update1021Text>


	<Update1022Text>\n\n\nExtend the CAT ver1.0.2.2
主な変更点
■仕様変更
  ・新しいねこを追加しました。
    〇忍者ねこ    :やまねこに「ねこの秘宝」を使用
  ・にわとりが"ねこの卵"を産むようになりました。
    "ねこの卵"からはランダムなねこが産まれます。
  ・Kitty Crackを食べたねこは停止・移動・攻撃を指示できるようになりました。
  ・キャットフードを食べたねこは停止・移動を指示できるようになりました。
  ・Kitty Crackから剣と銃を作成できるようになりました。
    これらの武器はダメージを与えることはできませんが、
    配下のねこが追撃してくれるようになります。
  ・"ねこの秘宝"2個から"ねこの祝福"を1個作成できるようになりました。
  ・"ねこの祝福"2個から"ねこの秘宝"を1個作成できるようになりました。
  ・シナリオ"ねこを求めて"の初期ペットはあらかじめ協調された状態で出現します。
</Update1022Text>


	<Update1030Text>\n\n\nExtend the CAT ver1.0.3.0
主な変更点
■バグ修正
　・羊毛を刈り取ることのできるねこが「ぶた」に設定されていたため、
　　「ひつじ」から刈り取りできるよう修正しました。

■仕様変更
  ・新しいねこを追加しました。
    〇すらんぼ    :スランボに「ねこの祝福」を使用
  ・ねこたちから採れる肉を統一しました。
  ・ねこグッズ通販システム「Uder Cats」を追加しました。
　　「Uder Cat」を使用するためには貿易ビーコンが必要です。
　・「ねこ元気」「ねこ狂乱」の効果時間を調整しました。
　・新アイテム「ねこ缶」とそれに伴う状態異常「ねこまっしぐら」を追加しました。
　　「ねこ缶」はUder Catsから購入できます。

※肉の統一化の影響により、初回ロード時にエラーが発生することがありますが、
　そのままゲームを継続することができます。
</Update1030Text>

	<Update1040Text>\n\n\nExtend the CAT ver1.0.4.0
主な変更点
■バグ修正
　・「さる」の移動速度が遅すぎた問題を修正しました。
　・イベント「ねこの秘宝」で報酬内容に偏りがあった問題を修正しました。
  ・「移動」「攻撃」コマンドを複数のねこを選択時も正常に動作するように修正しました。
　・翻訳データが正しく割り当てられていなかった問題を修正しました。

■仕様変更
  ・新しいねこを追加しました。
    〇いぬ        :ヨークシャーテリア、ハスキー、ラブラトールレトリバーに「ねこの祝福」を使用
    〇へび        :コブラに「ねこの祝福」を使用
    〇まっふぁろ  :マッファローに「ねこの祝福」を使用
    〇めがすろす  :メガスロスに「ねこの祝福」を使用
    〇うま        :ウマに「ねこの祝福」を使用
    〇からす      :ダチョウ、カモ、エミュ、七面鳥に「ねこの祝福」を使用
    〇どらごん    :「ねこの卵」からごく低確率で出現
  ・Hediffに「飛行」を追加しました。
　　「飛行」状態のPawnは地形による移動遅延の効果を無効にします。
  ・Hediffに「地這」を追加しました。
　　「地這」状態のPawnは地形による移動遅延の効果を抑制します。
  ・Hediff「ねこまっしぐら」の効果時間を大幅に引き延ばしました。
  ・ねこたちが少し空腹になりやすくなりました。
</Update1040Text>
</LanguageData>
