<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Tisnit.label>Тиснит</Tisnit.label>
	<Tisnit.description>Очень прочный невоспламеняемый металл. Отлично подойдет для постройки стен и защитных сооружений.</Tisnit.description>
	
	<Simerium.label>Симерий</Simerium.label>
	<Simerium.description>Легкий и пластичный  полудрагоценный металл. Этот металл ценится за необычный цвет и уникальные свойства, верстаки из этого металла получаются очень эффективными.</Simerium.description>
	
	<Phasarium.label>Фазарий</Phasarium.label>
	<Phasarium.description>Драгоценный металл с целебными свойствами. Идеально подходит для постройки мебели (в частности, кроватей), статуй и развлечений. Из-за высокой воспламеняемости фазарий совершенно не годится для постройки стен и защитных сооружений.</Phasarium.description>
	
	<Eftam.label>Эфтам</Eftam.label>
	<Eftam.description>Сплав камня и стали. Низкокачественный материал с плохими свойствами. Главными плюсами эфтама являются цена и простота создания. Этот сплав можно использовать там, где свойства металла не важны: для постройки некоторой мебели (в частности, стульев), горшков для цветов, стоек и т.д. На крайний случай его можно использовать для постройки стен, ведь эфтам низковоспламеняемый.</Eftam.description>
	
	<Myrithium.label>Миритий</Myrithium.label>
	<Myrithium.description>Сверхпрочный материал, получаемый синтезом тиснита и эфтама под воздействием газа N-16. Самый лучший материал для строительства стен и обороны. Также является неплохим материалом для создания ловушек и оружия ближнего боя.</Myrithium.description>
	
	<Vilanit.label>Виланит</Vilanit.label>
	<Vilanit.description>Уникальный материал, получаемый синтезом симерия и фазария, под воздействием газа N-16. Он вобрал в себя лучшие свойства этих металлов: идеальный внешний вид, высокий показатель красоты, целебные свойства и высокая скорость работы на станках. Этот материал идеально подходит для создания верстаков, любой мебели и статуй, развлечений и дверей.</Vilanit.description>
	
	<Elementx.label>Элемент X-32</Elementx.label>
	<Elementx.description>Таинственный малоизученный материал, полученный случайно при синтезе тиснита и пластали, под воздействием газа N-16. О нем мало что известно, но одна группа ученых выявила у него аномальные свойства. Оказалось, при резких взмахах Х-32 становится легче и выделяет энергию, а значит оружие ближнего боя из него является очень смертоносным. Элемент X-32 нужен и для создания меха протезов.</Elementx.description>
	
	<Teachmat.label>Тремат</Teachmat.label>
	<Teachmat.description>Тренировочный материал (кратко "Тремат") - уникальный материал со сложным составом. Это не просто металл - это уникальный механизм, состоящий из симерия, компонентов и металлолома. Главная его особенность в том, что предметы и постройки из тремата создаются невыносимо долго. Ремесленнику достаточно поручить сделать одну дубину из тремата, и пока он ее будет делать, он поднимет навык ремесла до высот. Тремат позволяет сильно экономить другие ресурсы при обучении колонистов с низким уровнем навыка. Он позволяет без особых затрат обучать строителей, ремесленников и художников. Достаточно лишь начать строить стенку, или начать крафтить статую/оружие из этого материала.</Teachmat.description>
	
	<Gasnenkj.label>Газ N-16</Gasnenkj.label>
	<Gasnenkj.description>Уникальный газ, получаемый из древних скважин на карте. Для добычи газа нужно некоторое кол-во стали на сверло. N-16 нужен для создания таких материалов, как эфтам, тичмат, миритий, виланит, и элемент X-32. Также этот газ можно перерабатывать в хим. топливо на газовом синтезаторе, но для этого нужен эфтам в малом количестве.</Gasnenkj.description>
	
	<Mechanites.label>Механиты</Mechanites.label>
	<Mechanites.description>Контейнер с механитами. Механиты нужны для создания высокотехнологичных материалов, предметов и построек. В составе механизма механиты передвигаются по нему и выполняют различные функции.</Mechanites.description>
	
	<MechanComp.label>Меха-девайс</MechanComp.label>
	<MechanComp.description>«Меха девайс» - высокотехнологичное устройство с искусственным интеллектом, управляющее работой встроенных в него механитов. Изучается исследованием «Меха девайсы и ядра ИИ». Требуется для икс-протезов и для Ядра ИИ.</MechanComp.description>
	
	
    <Energx.label>Энергоячейка</Energx.label>
	<Energx.description>Древний редкий контейнер с огромным запасом энергии. Его можно найти в подземных залежах 1х1, и в древних гробницах. Нужен для создания меха-генератора и многих других предметов и построек.</Energx.description>
	
	    <McoinB.label>&lt;color=#FF935E&gt;Астро-коин &lt;/color&gt;(не актив.)</McoinB.label>
	<McoinB.description>Полупрозрачный слиток с неизвестными иероглифами на лицевой стороне. Используется в Терминале для получения уникальных построек и предметов экипировки фракции «Мехалит». 
          Это не активированный астро-коин, его нужно активировать на терминале, для этого понадобится виланит и энергоячейки. Активированный астро-коин имеет другой цвет: 
           Астро-коины нельзя создать или купить у торговцев, их можно получить в неактивированном виде только следующими способами:
           - Найти в древних опасностях.
           - Получить в награду за квесты.
		   - Получить при разборке терминалов
           - Получить при штурме баз фракций «Мехалит» и «Ренегатов Мехалит» с их защитников (если включен мод Mechalit Faction-2) 
           - Получить с обычных рейдеров фракции «Мехалит», но с очень низкой вероятностью. (если включен мод Mechalit Faction-2) 
            Сразу активированные астро-коины нельзя получить никаким путем, кроме как активировать на Терминале.
.</McoinB.description>
	
	    <Mcoin.label>&lt;color=#49FFE6&gt;Астро-коин&lt;/color&gt;</Mcoin.label>
	<Mcoin.description>Полупрозрачный светящийся слиток с неизвестными иероглифами на лицевой стороне. Используется в Терминале для получения уникальных построек и предметов экипировки фракции «Мехалит». 
           Это активированный астро-коин, его можно использовать для покупки предметов в "Терминале", но для этого нужно изучить соответствующее исследование.</Mcoin.description>
	
		    <ResPack.label>&lt;color=#FFF200&gt;Астро-кейс&lt;/color&gt;</ResPack.label>
	<ResPack.description>Золотистый контейнер с узором, произведенный "Рес-портом". Такой контейнер можно обменять на любую руду, камень или дерево в количестве, равном по стоимости 500 серебра. Таким образом, можно накапливать астро-кейсы и в любой момент менять их на любой дефицитный ресурс из имеющегося в списках заданий. Сами астро-кейсы ничего не стоят и не повышают стоимость колонии.</ResPack.description>
	
	
</LanguageData>