<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Nguni Shield -->

  <Apparel_NguniShield.label>escudo nguni</Apparel_NguniShield.label>
  <Apparel_NguniShield.description>Un escudo ligero hecho de cuero y madera, hecho famoso por los Zulu. Aunque delgado, puede bloquear proyectiles simples y es útil en cuerpo a cuerpo.</Apparel_NguniShield.description>


  <!-- Wicker Shield -->

  <Apparel_WickerShield.label>escudo de mimbre</Apparel_WickerShield.label>
  <Apparel_WickerShield.description>Un escudo ligero hecho de mimbre, una vez usado por la infantería del antiguo imperio persa. Mientras efectivo contra flechas y otros proyectiles, no es lo suficientemente fuerte como para detener la estocada de una lanza o la puñalada de una espada.</Apparel_WickerShield.description>


  <!-- Aspis (Greek Shield) -->

  <Apparel_Aspis.label>aspis</Apparel_Aspis.label>
  <Apparel_Aspis.description>Un escudo convexo hecho de madera y usualmente cubierto por una delgada capa de bronce o algún otro metal.</Apparel_Aspis.description>


  <!-- Scutum (Roman Shield) -->

  <Apparel_Scutum.label>scutum</Apparel_Scutum.label>
  <Apparel_Scutum.description>Un escudo pesado en estilo romano diseñado para proteger al usuario en combate mano a mano y contra proyectiles.</Apparel_Scutum.description>


  <!-- Norse Shield -->

  <Apparel_NordShield.label>escudo nórdico</Apparel_NordShield.label>
  <Apparel_NordShield.description>Un escudo pesado en estilo nórdico, fue famosamente usado por los vikingos en sus incursiones en el oeste de Europa. Diseñado para proteger el usuario en combate mano a mano y contra proyectiles. Hecho de madera gruesa con un borde de hierro pesado, es bastante fuerte.</Apparel_NordShield.description>


  <!-- Kite Shield -->

  <Apparel_KiteShield.label>escudo de lágrima</Apparel_KiteShield.label>
  <Apparel_KiteShield.description>Un escudo pesado que cubre las piernas popularizado por los normandos. Fabricado de madera gruesa, está diseñado para proteger el usuario en combate mano a mano y contra proyectiles. Ofrece buena protección, pero limita el uso de armas a dos manos.</Apparel_KiteShield.description>


  <!-- Crusader Kite Shield -->

  <Apparel_CrusaderShield.label>escudo de lágrima de los cruzados</Apparel_CrusaderShield.label>
  <Apparel_CrusaderShield.description>Un escudo pesado que cubre las piernas popularizado por los normandos, con el símbolo carmesí de los cruzados. Fabricado de madera gruesa, está diseñado para proteger el usuario en combate mano a mano y contra proyectiles. Ofrece buena protección, pero limita el uso de armas a dos manos.</Apparel_CrusaderShield.description>


  <!-- Buckler Shield -->

  <Apparel_Buckler.label>rodela</Apparel_Buckler.label>
  <Apparel_Buckler.description>Un escudo de metal extremadamente pequeño, usualmente usado con una espada ropera (También conocido como estoque) u otra espada similar mente ligera. Debido a su tamaño la protección contra proyectiles es insignificante, en vez la rodela esta diseñada para desviar y atrapar el arma de un contrincante en combate cuerpo a cuerpo.</Apparel_Buckler.description>


  <!-- Riot Shield -->

  <Apparel_RiotShield.label>escudo antidisturbios</Apparel_RiotShield.label>
  <Apparel_RiotShield.description>Un escudo de metal ligero diseñado para proteger al usuario contra objetos arrojados y ataques cuerpo a cuerpo, pero no es lo suficientemente grueso para detener armas de fuego u otros proyectiles anti-blindaje. Puede cubrir la mayoría del cuerpo del portador pero limita el uso de armas a dos manos.</Apparel_RiotShield.description>


  <!-- Assault Shield -->

  <Apparel_AssaultShield.label>escudo de asalto</Apparel_AssaultShield.label>
  <Apparel_AssaultShield.description>Un escudo avanzado con sensores integrados para asistir con el balance para facilitar su manipulación. Más pequeño y ligero que un escudo balístico, está diseñado para proteger el usuario contra armas de fuego. Favoreciendo la velocidad y la reducción de peso sobre la protección comparado con el escudo balístico, es menos incomodo que la mayoría de escudos.</Apparel_AssaultShield.description>


</LanguageData>