<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Тип дерева -->

  <MasteryTree.label>древо мастерства</MasteryTree.label>
  <MasteryTree.description>Дерево мастерства - это растение, появившееся из пешки почтенного возраста, в которой была частица великого дерева. Это дерево стало наставником в мастерстве для окружающих его людей, давая им мудрость и знания в искусстве ремесла. Оно служит источником вдохновения и учителем, который помогает своим ученикам достичь мастерства в различных ремеслах.</MasteryTree.description>

  <NatureTree.label>древо природы</NatureTree.label>
  <NatureTree.description>Дерево природы - это растение, появившееся из пешки почтенного возраста, в которой была частица великого дерева. Оно служит символом плодородия и изобилия и считается священным среди местных жителей. Часто вокруг дерева можно найти обильный урожай.</NatureTree.description>

  <MindTree.label>древо разума</MindTree.label>
  <MindTree.description>Древо разума - растение, появившееся из пешки почтенного возраста, в которой была частица великого дерева. Оно служит символом знания и мудрости и почитается среди местного населения. Считается, что дерево дает понимание и решения тем, кто их ищет, и считается источником просветления.</MindTree.description>

  <WarsTree.label>древо войны</WarsTree.label>
  <WarsTree.description>Древо войны - растение, появившееся из пешки почтенного возраста, в которой была частица великого дерева. Предок посвятил всю свою энергию борьбе и конфликтам. Оно символизирует силу, бесстрашие и дух воина. Его листья и кора имеют темный и угрожающий вид.</WarsTree.description>

  <BodyTree.label>древо тела</BodyTree.label>
  <BodyTree.description>Дерево тела - это растение, появившееся из пешки почтенного возраста, в которой была частица великого дерева. Предок посвятивший свою жизнь изучению и поддержанию здоровья и гармонии тела. Это дерево служит символом силы, здоровья и долголетия.</BodyTree.description>

  <MemoryTree.label>древо памяти</MemoryTree.label>
  <MemoryTree.description>Дерево памяти - это растение, появившееся из пешки почтенного возраста, в которой была частичка великого дерева. Предок посвятившего свою жизнь сохранению и передаче знаний и опыта будущим поколениям. Это дерево символизирует мудрость, знания и бесконечный поток информации.</MemoryTree.description>

</LanguageData>