<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<RogerEdmonson.label>Roger Edmonson</RogerEdmonson.label>
	<RogerEdmonson.description>Орбитальный торговец-контрабандист. 
Поставляет технологические вещи и бионические органы, завезенные из развитых миров.
 
Выходец из развитого мира, начинал как обычный 
торговец, но не смог добиться успеха, так как ни в чем не нуждающиеся граждане могли дешево получить практически все от продвинутых машин. 
Обратив внимание на окраинные миры, он понял, что может сколотить состояние, продавая втридорога использованные вещи из развитых миров в обмен на востребованные природные ресурсы. Но из-за высоких пошлин на продажу технологических вещей, которые делали торговлю невыгодной, ему пришлось замаскировать свою деятельность путем торговли припасами, пряча настоящие товары в чреве корабля, а выручку в виде природных ресурсов храня в астероидном поясе, чтобы потом их перепродать и отмыть деньги. Но долго такая деятельность не могла оставаться незамеченной, и власти открыли на него дело. Сейчас, хотя и разыскивается властями, но до сих пор скрытно ведет свою деятельность. 
 
Крайне осторожен, не ведет дела с непроверенными людьми и жестоко наказывает тех, кто его обманывает или сдает властям. Появляется более-менее регулярно каждые 2 недели, обычно имеет ассортимент бывших в использовании вещей и органов из развитых миров, но также может притащить с собой несколько по-настоящему интересных вещей. Также у него можно заказать вещи на поставку.</RogerEdmonson.description>

	<Eisenberg.label>Eisenberg</Eisenberg.label>
	<Eisenberg.description>Химик-производитель мощных препаратов и наркотиков. 
 
Специалист в сфере химии, может приготовить практически любой препарат. Его реальное имя и местонахождение неизвестны. Известно только то, что он базируется в Римворлде, имеет автоматическую лабораторию с роботами и транспортными капсулами, которыми доставляет товары. 
 
Имеет практически весь спектр ассортимента препаратов и наркотиков</Eisenberg.description>

	<JohnCarver.label>John Carver</JohnCarver.label>
	<JohnCarver.description>Космический собиратель. 
Обыскивает места крушений кораблей и космических битв и продает найденные ценные детали, оборудование и оружие, оставшиеся в сохранности.

Когда-то он был пилотом на службе государства из мира Глиттер Ворлд, пребывающего на войне с другим государством. Во время орбитального сражения с кораблями противника его судно было подбито, в результате чего он потерпел кораблекрушение на неизвестной планете. Сумев починить связь, он подал сигнал бедствия, но ему никто не ответил. Проведя месяцы в безуспешных попытках ремонта и не дождавшись ответа, он решил собрать все необходимое и обследовать планету. Во время странствий, он однажды наткнулся на кладбище космических кораблей и, разбирая их, нашел необходимые детали для ремонта корабля. С тех пор мужчина решил покинуть службу и стать космическим собирателем.

Спокойный, уравновешенный, мирный человек. Всегда держит слово и от него вряд ли стоит ожидать неприятностей. Появляется нерегулярно, но когда приходит, то у него обычно есть несколько интересных вещиц. Хотя и цены бывают кусачие, товары всегда приходят вовремя и в отличном состоянии.</JohnCarver.description>

	<Archotech_567H.label>Искусственный Интеллект Архотек H-567</Archotech_567H.label>
	<Archotech_567H.description>Перед вами — высокоразвитый искусственный интеллект, полностью обладающий сознанием и способный к контакту с разумными формами жизни. Цели и намерения его неясны, равно как и его история. Известно лишь, что это полностью автономная единица, которая способна сотворить любой предмет, состоящий из материи.
	
Ученые умы говорят, что для этого он использует подконтрольных ему механитов, однако мало кто может сказать, как есть на самом деле. Известно также , что простые вещи, такие привычные нам, слишком просты для него, и он предпочитает создавать более технологичные вещи, свойственные Архотекам. 
Многим его ""цены"" могут показаться очень невыгодными, и Вы вправе с этим согласиться — но зато у ИИ Архотек в наличии есть все, что Вам нужно, причем в любых нужных Вам количествах. И да, не пытайтесь его обмануть — он всегда чует
неладное, и если он окажется обманут, расправа не заставит себя долго ждать.</Archotech_567H.description>

	<Sly.label>Слай "Таблетка"</Sly.label>
	<Sly.description>Никто не помнит настоящего имени Слай — мало что вообще можно вспомнить о человеке, прошедшем через ужасы войны и потерявшем все, включая собственное имя. Поговаривают, что
она была еще ребенком, когда на их планету пришли механоиды — холодные, безжалостные, бесчувственные. Они убивали всех. Слай видела, как умирают те, кто ей дорог, видела, как гибнет так любимый ею мир; она хотела как-то помочь, но не знала, как. Так гласит одно из поверий о Слай Таблетке.

Однако что бы с ней не произошло, каким-то чудом ей удалось спастись. И тогда, помня все то, что ей пришлось пережить, она решила взять на себя священную миссию помогать всем нуждающимся — причем практически бескорыстно. На своем космическом корабле она летает по галактике от планеты к планете и продает медикаменты, незамысловатую пищу и лечебные травы по очень привлекательным ценам. Так как в помощи нуждаются многие миры, целенаправленно ждать Слай не стоит — наведываться в отдельно взятый мир у нее получается весьма редко. Но если ваша надежда почти иссякла — кто знает, может быть, корабль Слай как раз маячит над вашей планетой.

Из-за давления со стороны корпораций-производителей препаратов Слай вынуждена скрываться в DarkNet.</Sly.description>

</LanguageData>