<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Nguni Shield -->

  <Apparel_NguniShield.label>щит нгуни</Apparel_NguniShield.label>
  <Apparel_NguniShield.description>Лёгкий щит из кожи и дерева, известен благодаря зулусам. Несмотря на то, что щит довольно тонкий, способен отразить примитивные снаряды, также полезен в ближнем бою.</Apparel_NguniShield.description>


  <!-- Wicker Shield -->

  <Apparel_WickerShield.label>плетёный щит</Apparel_WickerShield.label>
  <Apparel_WickerShield.description>Лёгкий плетёный щит, бывший на вооружении воинов древней Персидской империи. Эффективен против стрел и прочих снарядов, но недостаточно прочен, чтобы остановить удар копьём или мечом.</Apparel_WickerShield.description>


  <!-- Aspis (Greek Shield) -->

  <Apparel_Aspis.label>аспис</Apparel_Aspis.label>
  <Apparel_Aspis.description>Выпуклый деревянный щит, обычно покрытый тонким слоем бронзы или другого металла.</Apparel_Aspis.description>


  <!-- Scutum (Roman Shield) -->

  <Apparel_Scutum.label>скутум</Apparel_Scutum.label>
  <Apparel_Scutum.description>Тяжёлый римский щит, предназначен для защиты владельца от снарядов и холодного оружия. Хорошо прикрывает, но ограничивает использование двуручного оружия.</Apparel_Scutum.description>


  <!-- Norse Shield -->

  <Apparel_NordShield.label>скандинавский щит</Apparel_NordShield.label>
  <Apparel_NordShield.description>Тяжёлый скандинавский щит, широко известен благодаря викингам, совершавшим набеги на Западную Европу с этим щитом наперевес. Предназначен для защиты владельца от снарядов и холодного оружия. Сделан из толстого слоя дерева с металлической окантовкой, это довольно прочный щит.</Apparel_NordShield.description>


  <!-- Kite Shield -->

  <Apparel_KiteShield.label>каплевидный щит</Apparel_KiteShield.label>
  <Apparel_KiteShield.description>Тяжёлый щит, прикрывающий ноги, получил распространение благодаря норманнам. Сделан из толстого слоя дерева, предназначен для защиты владельца от снарядов и холодного оружия. Хорошо прикрывает, но ограничивает использование двуручного оружия.</Apparel_KiteShield.description>


  <!-- Crusader Kite Shield -->

  <Apparel_CrusaderShield.label>каплевидный щит крестоносца</Apparel_CrusaderShield.label>
  <Apparel_CrusaderShield.description>Тяжёлый щит, прикрывающий ноги, получивший распространение благодаря норманнам. Сделан из толстого слоя дерева, предназначен для защиты владельца от снарядов и холодного оружия. Хорошо прикрывает, но ограничивает использование двуручного оружия.</Apparel_CrusaderShield.description>


  <!-- Buckler Shield -->

  <Apparel_Buckler.label>баклер</Apparel_Buckler.label>
  <Apparel_Buckler.description>Маленький металлический щит, обычно спаренный с рапирой или подобным лёгким клинком. Имея слишком малую площадь для эффективной защиты от снарядов, баклер предназначен для отражения ударов и фиксирования оружия противника в ближнем бою.</Apparel_Buckler.description>


  <!-- Riot Shield -->

  <Apparel_RiotShield.label>противоударный щит</Apparel_RiotShield.label>
  <Apparel_RiotShield.description>Лёгкий металлический щит, предназначенный для защиты от метательных снарядов и атак холодным оружием. Недостаточно толстый чтобы остановить пулю или подобный бронебойный снаряд. Почти полностью прикрывает владельца, но ограничивает использование двуручного оружия.</Apparel_RiotShield.description>


  <!-- Assault Shield -->

  <Apparel_AssaultShield.label>штурмовой щит</Apparel_AssaultShield.label>
  <Apparel_AssaultShield.description>Продвинутый щит со встроенными вспомогательными сенсорами, облегчающими работу со щитом. Меньше и легче полноразмерного противопульного щита, этот вариант предназначен для защиты владельца от огнестрельного оружия. Конструкция щита делает упор на скорости и сниженном весе, делая его менее громоздким, чем большинство других щитов.</Apparel_AssaultShield.description>


</LanguageData>