<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RWBY_Aura.degreeDatas.0.label>Aura</RWBY_Aura.degreeDatas.0.label>
  <RWBY_Aura.degreeDatas.0.description>L'Aura est la manifestation de l'âme. C'est une capacité que tous ceux qui possède une âme peuvent utiliser, du moins avec suffisamment de pratique. {PAWN_nameDef} a débloqué Aura {PAWN_possessive} . {PAWN_pronoun} peut créer {PAWN_possessive} propre barrière ou même augmenter {PAWN_possessive} propres capacités d'une certaine manière.\n\n L'aura de {PAWN_nameDef} peut soit {PAWN_objective} ou se régénèrer aussi longtemps que {PAWN_nameDef} n'est pas en combat. Si {PAWN_nameDef} est blessé alors {PAWN_possessive} Aura est épuisé, elle se régénère plus lentement.</RWBY_Aura.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Ruby.degreeDatas.0.label>Semblance Ruby</Semblance_Ruby.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Ruby.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} lui permet de charger avec une vitesse surnaturelle dans n'importe quelle direction en contre partie de l'utilisation de son Aura. Cela arrive si vite qu'{PAWN_pronoun} donne l'illusion de se téléporter.</Semblance_Ruby.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Yang.degreeDatas.0.label>Semblance Yang</Semblance_Yang.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Yang.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} lui permet d'encaisser de l'énergie de chaque coup {PAWN_pronoun} l'utilise pour gagner en puisance. Cela semble être une forme d'absorption d'énergie cinétique, réorientant ensuite cette même énergie contre {PAWN_possessive} opposant.</Semblance_Yang.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Weiss.degreeDatas.0.label>Semblance Weiss</Semblance_Weiss.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Weiss.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} lui permet de créer des glyphes pouvant être utilisés de différents manières. {PAWN_nameDef} à également la possibilité d'invoquer les avatars de certains ennemies que {PAWN_pronoun} a vaincu.</Semblance_Weiss.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Blake.degreeDatas.0.label>Semblance Blake</Semblance_Blake.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Blake.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} lui permet de créer des clones d'ombres. {PAWN_nameDef} peut utiliser ses clones pour distraire, se protéger ou se cacher de ses ennemies pendant un bref instant.</Semblance_Blake.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Nora.degreeDatas.0.label>Semblance Nora</Semblance_Nora.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Nora.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} est une aptitude capable de produire et de canalisé l'énergie électrique dans {PAWN_possessive} muscles, lui donnant une force accrue. Les dégâts électrique chargeront également l'Aura de {PAWN_nameDef}.</Semblance_Nora.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Jaune.degreeDatas.0.label>Semblance Jaune</Semblance_Jaune.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Jaune.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} est une aptitude qui amplifie l'Aura de quelqu'un d'autre. {PAWN_pronoun} peut aussi amplifier sa propre Aura pour améliorer ses capacités défensives.</Semblance_Jaune.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Pyrrha.degreeDatas.0.label>Semblance Pyrrha</Semblance_Pyrrha.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Pyrrha.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} est une aptitude qui permet de contrôler le magnétisme et de débloquer l'Aura des autres utilisateurs. Dans la plupart des situations de combat, {PAWN_nameDef} ne fait jamais de {PAWN_possessive} mieu pour utiliser {PAWN_possessive} capacités de semblance. Au lieu de cela, {PAWN_pronoun} l'utilise seulement pour faire des changements de mouvement très subtils pour {PAWN_possessive} propre armes et parfois les armes de {PAWN_possessive} ennemies pour affecter le déroulement de la bataille. Cela donne à {PAWN_objective} l'avantage psychologique d'apparaitre invincible aux yeux de la plupart des personnes.</Semblance_Pyrrha.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Ren.degreeDatas.0.label>Semblance Ren</Semblance_Ren.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Ren.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} masque les émotions négatives, qui l'aide à éviter d'être détecter par les Grimms. Sa Semblance peut également partager ses effets à d'autres colons.</Semblance_Ren.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Qrow.degreeDatas.0.label>Semblance Qrow</Semblance_Qrow.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Qrow.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} apporte le malheur partout où {PAWN_pronoun} va, et contrairement à la plupart des Semblances, elle est presque constamment actif et incontrôlable. {PAWN_nameDef} a surtout la malchance liée aux Grimms.</Semblance_Qrow.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Raven.degreeDatas.0.label>Semblance Raven</Semblance_Raven.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Raven.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} lui permet de créer des portails pour voyager instantanément vers d'autres personnes avec qui {PAWN_pronoun} s'est lié, sans s'occuper de l'espace les séparants peut couvrir de vastes distance.</Semblance_Raven.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Cinder.degreeDatas.0.label>Semblance Cinder</Semblance_Cinder.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Cinder.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} possède un haut niveau de compétence qui dépasse ceux de la plupart des autres utilisateurs de Semblances. {PAWN_pronoun} peut utiliser la Poussière à l'état brute sans difficulté. Sa technique principale est une explosion très puissante de projectiles ardents. Les aptitudes de {PAWN_nameDef} incluent également l'invocation de cercles oranges et noirs qui peuvent exploser au sol, ainsi qu'une technique de blocage à base d'Aura, facilement capable de résister aux balles du Crescent Rose.</Semblance_Cinder.degreeDatas.0.description>

  <Semblance_Hazel.degreeDatas.0.label>Semblance Hazel</Semblance_Hazel.degreeDatas.0.label>
  <Semblance_Hazel.degreeDatas.0.description>La Semblance de {PAWN_nameDef} lui permet d'être insensible à la douleur, d'ignorer les blessures et d'injecter de grandes quantités de Poussières dans son corps sans consequence immédiate. Cependant, bien que cette aptitude est un atout considérable, cela lui enlève une part de conscience du danger.</Semblance_Hazel.degreeDatas.0.description>


</LanguageData>