<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Vanila Simply Rename format -->
  <ArchotechArm.label>АрхоРука</ArchotechArm.label>
  <ArchotechEye.label>АрхоГлаз</ArchotechEye.label>
  <ArchotechLeg.label>АрхоНога</ArchotechLeg.label>

  <!-- Archotech Like Thing Description-->

  <SMPArchoBrainChip.label>АрхоЧип</SMPArchoBrainChip.label>
  <SMPArchoBrainChip.description>Искусственный чип созданный Архотеком, вживляется в мозг, практически полностью его перерабатывая и оптимизируя, наделяет обладателя огромным мыслительным потенциалом, позволяя обдумывать несколько задач одновременно, улучшает реакцию до скорости в 20 милисекунд, улучшает запоминание и воспроизведение информации, в том числе и мышечную память. За счет своей производительности, носитель этого мозга даже в самых критических ситуациях долгое время находиться в сознании, что позволяет выполнить поставленную перед ним задачу или выжить. Незаменимый друг любого ученого или солдата, но к сожалению, экземпляров этого чипа сохранилось крайне мало. Даже если умудриться его повредить, он со временем восстановит свою структуру, внутреннее устройство этого чипа непостижимо для человеческого разума.</SMPArchoBrainChip.description>

  <SMPArchotechEar.label>АрхоУхо</SMPArchotechEar.label>
  <SMPArchotechEar.description>Искусственное ухо созданное Архотеком, позволяет слышать широкий диапазон частот, включая очень высокие и очень низкие частоты на многие километры, ухо быстро приспосабливается к окружающему звуку, что предотвращает возникновение дискомфорта. Позволяет слышать мысли людей и даже животных, может заглушать звук по желанию владельца. Если эта функция выходила из строя, многие сходили с ума от переизбытка источников звука. Даже если умудриться его повредить, оно со временем восстановит свою структуру, внутреннее устройство этого уха непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechEar.description>

  <SMPArchotechJaw.label>АрхоЧелюсть</SMPArchotechJaw.label>
  <SMPArchotechJaw.description>Искусственная челюсть созданная Архотеком, позволяет раскусывать прочные сплавы стали, довольно быстра и позволяет без устали жевать, отчего прием пищи становиться эффективнее. Улучшает дикцию носителя, с ней владелец говорит очень быстро и разборчиво, это помогает в торговых сделках, челюсть имеет идеальный прикус, корректирует кости нижней части лица владельца, отчего тот становится привлекательнее. Очень прочна и со временем восстанавливается, даже восстанавливает потерянные зубы. Внутреннее устройство этой челюсти непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechJaw.description>

  <SMPArchotechSpine.label>АрхоПозвоночник</SMPArchotechSpine.label>
  <SMPArchotechSpine.description>Искусственный позвоночник созданный Архотеком, позволяет поднимать больший вес, сильно увеличивает скорость носителя. Даже если носителя превратить в решето - позвоночник не подведет и будет держать носителя на ходу, пока тот сам не упадет.
Очень прочный, выдерживает попадание пушечного ядра. Со временем восстанавливается, что делает его твердым фундаментом для любых задач, которые могут встать перед носителем. Внутреннее устройство этого позвоночника непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechSpine.description>

  <SMPArchotechHeart.label>АрхоСердце</SMPArchotechHeart.label>
  <SMPArchotechHeart.description>Искусственное сердце созданное Архотеком, запаса его мощности хватило бы на десяток людей. Давление полностью контролируется носителем или его подсознанием, что позволяет замедлить кровотечение, или же наоборот, увеличить давление, когда это необходимо. Тем не менее, в организме аварийно не позволяет полностью остановить или превысить давление, чтобы избежать непоправимых повреждений неподготовленного тела. Даже если умудриться его повредить, оно со временем восстановит свою структуру, внутреннее устройство этого сердца непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechHeart.description>

  <SMPArchotechLung.label>АрхоЛёгкое</SMPArchotechLung.label>
  <SMPArchotechLung.description>Искусственное лёгкое созданное Архотеком, позволяет вдыхать и выдыхать газы сильным потоком, ускоряя насыщенние организма веществами. Внутри самого себя лёгкое способно сохранять газы под очень сильным давлением, что позволяет задерживать дыхание днями. Даже если умудриться его повредить, оно со временем восстановит свою структуру, внутреннее устройство этого лёгкого непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechLung.description>

  <SMPArchotechKidney.label>АрхоПочка</SMPArchotechKidney.label>
  <SMPArchotechKidney.description>Искусственная почка созданная Архотеком, сильно улучшает метаболизм, обладает чипом контроля содержания веществ в органических жидкостях, чип влияет на предпочтения в еде у носителя, нормализуя состав его крови. Повышает эффективность трат ресурсов организма на потовыделение. Является центральным процессором контроля очистки всех веществ в организме. Даже если умудриться ее повредить, она со временем восстановит свою структуру, внутреннее устройство этой почки непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechKidney.description>

  <SMPArchotechLiver.label>АрхоПечень</SMPArchotechLiver.label>
  <SMPArchotechLiver.description>Искусственная печень созданная Архотеком, улучшает очистку крови, детоксикацию организма, контролирует процентное содержание тех или иных гормонов, регулирует поступление аминокислот и других важных для биологического носителя веществ. Является центральным процессором контроля за поступлением всех веществ в организм. Даже если умудриться ее повредить, она со временем восстановит свою структуру, внутреннее устройство этой печени непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechLiver.description>

  <SMPArchotechStomach.label>АрхоЖелудок</SMPArchotechStomach.label>
  <SMPArchotechStomach.description>Искусственный желудок созданный Архотеком, полностью заменяет систему питания организма, его сигнатура напоминает ванометрический генератор, что позволяет избавить носителя от какой-либо потребности в питании. Архо-механиты подобные механитам из Люциферия, внутри желудка полностью преобразуют всю поступающую пищу, если таковая имеется, в безопасную. Позволяя избавиться от любого риска отравления. Даже если умудриться его повредить, он со временем восстановит свою структуру, внутреннее устройство этого желудка непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechStomach.description>

  <SMPArchotechSkin.label>Железа АрхоКожи</SMPArchotechSkin.label>
  <SMPArchotechSkin.description>Этот имплант вводит железу, которая выделяет наноботов Архотек под кожу, в мышцы и даже в органы, значительно увеличивая прочность тела носителя что делает его очень живучим. Нанороботы значительно замедляют сокращения мышц, в сумме с тяжелым весом это серьезно вредит биологическому носителю, благо роботы обладают удивительной способностью к регенерации и ускоряют естественное излечение повреждений, так что такие микро-раны затягиваются сразу же, однако это приносит серьезную боль носителю и со стороны выглядит отвратительно. Структура роботов так же позволяет исцелять шрамы. Внутреннее устройство этих желез и выделяемых роботов непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechSkin.description>

  <SMPArchotechHealingEnhancer.label>АрхоИсцелитель</SMPArchotechHealingEnhancer.label>
  <SMPArchotechHealingEnhancer.description>Имплант вводит под кожу быстрых и легких Архотек нанороботов с уникальной структурой. После ввода они будут делиться в организме словно клетки, и, подражая клеточной структуре смогут точечно заживлять раны, что неестественно сильно увеличит исцелительные способности носителя, однако количество роботов напрямую зависит от метаболизма и исцелительного предела и если он будет расти, их количество будет расти точно так же! Из за своего устройства эти роботы непригодны для излечения шрамов и других долгосрочных травм. Внутреннее устройство этого исцелителя и выделяемых роботов непостижимо для человеческого разума.</SMPArchotechHealingEnhancer.description>
</LanguageData>