<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<VSWBG_Gun_RepulseRifle.label>Импульсная винтовка</VSWBG_Gun_RepulseRifle.label>
	<VSWBG_Gun_RepulseRifle.description>Эта винтовка с рикошетом работает с помощью серии высококачественных предохранителей, которые направляют взволнованные снаряды вниз по стволу на линию огня своих целей, частицы отскакивают от врагов и поверхностей, когда снаряды пытаются установить как можно больше контакта, они пытаются повредить столько, сколько могут по пути.</VSWBG_Gun_RepulseRifle.description>
	
	<VSWBG_Gun_RepulsePistol.label>Импульсный пистолет</VSWBG_Gun_RepulsePistol.label>
	<VSWBG_Gun_RepulsePistol.description>Этот пистолет с рикошетом использует вращающийся цилиндр, наполненный импульсными боеприпасами. Наполненные возбужденными частицами, которые рикошетят от врагов и даже поверхностей, частицы будут больше притягиваться к другим тяжелым материалам, но с большей вероятностью отскочат у более опытных пользователей.</VSWBG_Gun_RepulsePistol.description>
	
	<VSWBG_Gun_RepulseSniper.label>Импульсная снайперская винтовка</VSWBG_Gun_RepulseSniper.label>
	<VSWBG_Gun_RepulseSniper.description>Эта снайперская винтовка с рикошетом стреляет гораздо более сильной комбинацией частиц из своего вращающегося цилиндра, частицы, перегруженные из-за нагрузки боеприпасов, с гораздо меньшей вероятностью нанесут больше рикошетов и попаданий отдачи, но с гораздо более опытным стрелком все еще будет в состоянии сделать хорошие попадания которые могут достигать нескольких целей.</VSWBG_Gun_RepulseSniper.description>
	
	<VSWBG_Gun_RepulseRepeater.label>Импульсный пулемёт</VSWBG_Gun_RepulseRepeater.label>
	<VSWBG_Gun_RepulseRepeater.description>Это многоствольный пулемёт с рикошетом стреляет множеством мелких частиц с наддувом.\nАвтоматический ударно-спусковой механизм с питанием от предохранителя может стрелять гораздо чаще, чем другое традиционное оружие с рикошетом, за счет веса оружия и невозможности правильно прицелиться, это не должно вызывать удивления, поэтому такая вершина технологии пользуется большим спросом.\nОгромные возможности разрушения и повреждения.</VSWBG_Gun_RepulseRepeater.description>
	
	<VSWBG_Gun_RefractorScattergun.label>Импульсный обрез</VSWBG_Gun_RefractorScattergun.label>
	<VSWBG_Gun_RefractorScattergun.description>Этот дробовик с рикошетом стреляет множеством разрушительных частиц, которые отскакивают и отскакивают от врагов и поверхностей. Частицы от этого оружия дробятся еще меньше, нанося гораздо меньший урон, но охватывая гораздо более широкий круг потенциальных врагов.</VSWBG_Gun_RefractorScattergun.description>
	
	<VSWBG_Gun_RefractorCannon.label>Импульсный рефрактор</VSWBG_Gun_RefractorCannon.label>
	<VSWBG_Gun_RefractorCannon.description>Этот импульсный рефрактор выпускает в цель болты с очень разрушительными частицами, которые могут рикошетить от поверхностей и даже врагов, пытаясь нанести как можно больше урона, прежде чем они будут погашены. Тяжелое орудие, заряжаемое несколькими полуавтоматами заряжания, способно нанести огромный урон с дополнительным преимуществом многоствольного орудия. В результате получается гораздо более разрушительное оружие, официально не одобренное производителем оружия, но все же отличное оружие для борьбы с десятками отрядов одновременно.</VSWBG_Gun_RefractorCannon.description>
</LanguageData>