<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GeneSeedMutated.label>Изменения семян гена</GeneSeedMutated.label>
  <GeneSeedMutated.description>Изменения семян гена</GeneSeedMutated.description>
  <GeneSeedMutated.stages.0.label>Неофит</GeneSeedMutated.stages.0.label>
  <GeneSeedMutated.stages.1.label>Астартес</GeneSeedMutated.stages.1.label>
  <GeneSeedMutated.stages.2.label>Praetorate</GeneSeedMutated.stages.2.label>
  <GeneSeedMutated.stages.3.label>Primarch</GeneSeedMutated.stages.3.label>

  <AwesomeOrgans_SecondaryHeart.label>Второе сердце</AwesomeOrgans_SecondaryHeart.label>
  <AwesomeOrgans_SecondaryHeart.description>Второе сердце, также называемое Хранителем, является первым и наименее сложным из 19
            Генетический орган Астартес имплантирует Неофиту Космического Десанта, чтобы превратить его в полноценного Астартес. Это
            напоминает уменьшенную версию человеческого сердца, имплантируется в грудную полость и соединяется с
            остальная часть кровеносной и легочной систем Неофита рядом с исходным сердцем. Его функция - усилить
            производительность Астартес за счет подачи большего количества кислорода и питательных веществ в мышцы за счет увеличения крови
            поток намного превосходит то, на что способен даже самый здоровый нормальный человек. Второе сердце часто может спасти
            жизнь Астартес в бою. В случае боевого повреждения или выхода из строя оригинального космического десантника
            сердце, вторичное сердце обычно способно перекачивать достаточно крови через кровеносную систему Астартес.
            система для поддержания его выживания до тех пор, пока его не будут лечить аптекари Ордена.</AwesomeOrgans_SecondaryHeart.description>

  <AwesomeOrgans_Ossmodula.label>Оссмодула</AwesomeOrgans_Ossmodula.label>
  <AwesomeOrgans_Ossmodula.description>Второе сердце, также называемое Хранителем, является первым и наименее сложным из 19
            Генетический орган Астартес имплантирует Неофиту Космического Десанта, чтобы превратить его в полноценного Астартес. Это
            напоминает уменьшенную версию человеческого сердца, имплантируется в грудную полость и соединяется с
            остальная часть кровеносной и легочной систем Неофита рядом с исходным сердцем. Его функция - усилить
            производительность Астартес за счет подачи большего количества кислорода и питательных веществ в мышцы за счет увеличения крови
            поток намного превосходит то, на что способен даже самый здоровый нормальный человек. Второе сердце часто может спасти
            жизнь Астартес в бою. В случае боевого повреждения или выхода из строя оригинального космического десантника
            сердце, вторичное сердце обычно способно перекачивать достаточно крови через кровеносную систему Астартес.
            система для поддержания его выживания до тех пор, пока его не будут лечить аптекари Ордена.</AwesomeOrgans_Ossmodula.description>

  <AwesomeOrgans_Biscopea.label>Бископея</AwesomeOrgans_Biscopea.label>
  <AwesomeOrgans_Biscopea.description>Бископея, также называемая кузницей силы, является третьим из 19 имплантированных генно-семенных органов.
            в Космического Десантника-Неофита во время процесса индукции для создания нового Астартес. Этот орган усиливает
            Физические боевые способности космодесантника и выживаемость до сверхчеловеческих уровней, если он доживет до
            полный Астартес ордена космодесантников. При имплантации в грудную полость, как правило, одновременно с
            Осмодула имплантируется в основание мозга, этот небольшой сферический имплант поддерживает скелетно-мышечную
            развитие и плотность по всему телу космического десантника и регулирует синтетический человеческий организм Оссмодулы.
            уровни секреции гормона роста. Это запускает процесс роста, который в конечном итоге заставляет человека-подростка
            мужчине имплантирован орган, чтобы достичь огромной высоты и обрести сверхчеловеческую силу и мускулы
            плотность Астартес. Как отмечалось выше, Biscopea обычно имплантируется одновременно с
            Ossmodula, так как это необходимо для успешного регулирования гормональной секреции Ossmodula, и он будет
            также регулируют гормональные изменения, вызываемые в теле нового Астартес многими другими имплантатами генов-семян.</AwesomeOrgans_Biscopea.description>

  <AwesomeOrgans_Haemastamen.label>Гемастамен</AwesomeOrgans_Haemastamen.label>
  <AwesomeOrgans_Haemastamen.description>Гемастамен, также известный как Создатель крови, является четвертым из 19 генно-семенных органов, которые
            имплантирован в Неофита Космического Десанта для создания нового Астартес. После имплантации в основной кровеносный сосуд
            подобно аорте, бедренной артерии или полой вене, гемастамен изменяет биохимический состав крови Астартес.
            состав для более эффективного переноса кислорода и питательных веществ. Действия Haemastamen превращают пробел
            Кровь морского пехотинца имеет более яркий оттенок красного, чем у нормальных людей, из-за ее значительно увеличенного
            кислородная емкость. Он также действует, чтобы биохимически регулировать действие 2-го и 3-го генов-семян.
            имплантаты Ossmodula и Biscopea.</AwesomeOrgans_Haemastamen.description>

  <AwesomeOrgans_LarramansOrgan.label>Орган Ларрамана</AwesomeOrgans_LarramansOrgan.label>
  <AwesomeOrgans_LarramansOrgan.description>Орган Ларрамана, также называемый Целителем, является пятым из 19 имплантированных генно-семенных органов.
            в Неофита Космического Десанта, чтобы создать нового Астартес. По форме напоминает человеческую печень, но размером с
            мяч для гольфа, этот орган генетического семени помещается в грудную полость и производит синтетический биологический
            клетки, известные как клетки Ларрамана, которые были названы в честь одного из исследователей Императора человечества.
            генные лаборатории на Терре, где геносемя первых космодесантников был создан при Императорском
            направление от ДНК Его Примархов. Эти биосинтетические клетки служат той же физиологической цели для
            Астартес как тромбоциты нормального человеческого тела, служащие для свертывания крови, потерянной из ран, но действуют быстрее,
            эффективнее и эффективнее. Когда космический десантник ранен и терпит кровопотерю, клетки Ларрамана
            высвобождаются его кровеносной системой, прикрепленной к нормальным лейкоцитам организма (лейкоцитам). На
            в месте травмы они за секунды образуют рубцовую ткань, эффективно предотвращая массивную кровопотерю
            и инфицирование раны. Действие этого органа - одна из причин того, что космодесантники видны.
            они почти неуязвимы, и их так трудно убить, несмотря на ужасные раны, которые они иногда получают.</AwesomeOrgans_LarramansOrgan.description>

  <AwesomeOrgans_Catalepsean.label>Каталептический узел</AwesomeOrgans_Catalepsean.label>
  <AwesomeOrgans_Catalepsean.description>Каталептический узел, также называемый Бездонным, является шестым из 19 генно-семенных органов, которые
            имплантирован в Неофита Космического Десанта для создания нового Астартес. Этот орган имплантируется в заднюю часть
            головной мозг, чуть выше ствола мозга. При длительном лишении сна каталепсский
            Узел "подключается" при обнаружении повышения уровня гормонов стресса и усталости Астартес. Это позволяет Астартес
            сознательно "выключать" участки мозга последовательно, оставаясь бодрствующим и бдительным. это
            способность имеет свою цену, так как продолжительное использование этой способности может быть опасным, возможно,
            галлюцинации или даже психоз. Этот имплант имеет сходство с древней научной теорией о том, как
            китообразные, известные как «дельфины афалины», «спят»: отключают участки своего мозга, оставаясь бодрствующими.
            и оповещать за счет активного использования других разделов. Но даже могучие космодесантники долго не продержатся
            без отдыха. Самый долгий срок службы космодесантника на боевом дежурстве без отдыха - 328.
            солнечных часов, достигнутых отрядом Убийц Багровых Кулаков во время битвы с Орками за
            Мир Ринна.</AwesomeOrgans_Catalepsean.description>

  <AwesomeOrgans_Preomnor.label>Преомнор</AwesomeOrgans_Preomnor.label>
  <AwesomeOrgans_Preomnor.description>Преомнор, также называемый нейтрализатором, является 7-м из 19 имплантированных генно-семенных органов.
            в Неофита Космического Десанта, чтобы создать нового Астартес. Преомнор - это, по сути, секундомер или
            «преджелудок», вставленный в пищеварительную систему человека над исходным желудком, что позволяет космическим десантникам
            есть ядовитые или совершенно неперевариваемые вещества. Преомнор способен биохимически
            анализ проглатываемых материалов и нейтрализация большинства известных биохимических и неорганических токсинов и многих других
            которые остаются неизвестными, за исключением их токсического действия. Смертельные яды нейтрализуются или изолированы от
            пищеварительный тракт Преомнором. Преомнор также можно изолировать от остальной части пищеварительного тракта, чтобы
            иметь дело с особо токсичными веществами, которые космический десантник может просто извергнуть позже. Часто эти
            извлеченные токсины перенаправляются и затем на молекулярном уровне хранятся в железе Бетчера для будущего использования
            Астартес.</AwesomeOrgans_Preomnor.description>

  <AwesomeOrgans_Omophagea.label>Омофагия</AwesomeOrgans_Omophagea.label>
  <AwesomeOrgans_Omophagea.description>Омофагия, также называемый Remembrancer, является восьмым из 19 генно-инженерных семян.
            органы, которые имплантируются Неофиту Космического Десантника для создания нового сверхчеловека Астартес. Омофагия
            имплантируется в спинной мозг, а затем подключается к центральной нервной системе так, что
            прикрепляется к коре головного мозга и к желудку. Это позволяет Астартес получить часть личности
            память человека или существа, поедая его плоть. Этот специальный орган имплантируется между грудной клеткой.
            позвонков и стенки желудка и предназначен для поглощения информации и любых последовательностей ДНК, РНК или белков
            связаны с опытом или памятью. Таким образом, этот имплант позволяет космическому десантнику буквально «учиться, поедая».
            Также имплантируются четыре новых нервных пучка, соединяющих позвоночник и стенку желудка. Омофагия передает
            полученная информация для мозга Астартес в виде набора воспоминаний или переживаний. Это позволяет пространству
            Морской пехотинец, чтобы получить информацию в смысле выживания или в тактическом смысле, просто съев животное, живущее в
            инопланетный мир, а затем испытать кое-что из того, что это существо делало перед своей смертью. Это наличие
            этот орган, ответственный за различные ритуалы поедания плоти и крови, для которых определенные
            Ордены Космического Десанта известны, а также дают имена Орденам, таким как Кровопийцы и Плоть.
            Разрыватели. Со временем мутации генного семени имплантата вызвали у некоторых глав неестественную тягу к
            кровь или плоть.</AwesomeOrgans_Omophagea.description>

  <AwesomeOrgans_MultiLung.label>Мультилёгкое</AwesomeOrgans_MultiLung.label>
  <AwesomeOrgans_MultiLung.description>Мультилёгкое, также называемое выпивающим, является 9-м из 19 генно-инженерных
            органы генетического семени, которые имплантируются Неофиту космического десантника для создания нового Астартес. Мультилёгкое
            третье легкое, имплантированное в легочную и кровеносную системы Астартес в грудной полости,
            способен поглощать кислород из окружающей среды, обычно слишком бедной кислородом, чтобы обеспечить нормальное дыхание человека
            функционирует. Дыхание осуществляется через сфинктер, имплантированный в трахею, что позволяет всем трем
            легкие должны использоваться на полную мощность. В токсичных условиях подобная мышца закрывает нормальные легкие, таким образом
            кислород поглощается исключительно мультилегким, который затем отфильтровывает ядовитые или токсичные элементы.
            Мульти-легкое имеет высокоэффективные системы рассеивания токсинов.</AwesomeOrgans_MultiLung.description>

  <AwesomeOrgans_Occulobe.label>Оккулобное усиление</AwesomeOrgans_Occulobe.label>
  <AwesomeOrgans_Occulobe.description>Оккулоб, также называемый Глазом возмездия, является 10-м из 19 созданных с помощью генной инженерии.
            органы генетического семени, которые имплантируются Неофиту космического десантника для создания нового Астартес. Этот имплант
            сидит у основания мозга после имплантации вдоль зрительного нерва и соединения с сетчаткой, и
            обеспечивает гормональные и генетические стимулы, которые позволяют глазам космического десантника реагировать на оптическую терапию
            что все Неофиты должны пройти в Апотекарии их Ордена. Эти процедуры, в свою очередь, позволяют
            Аптекари Ордена вносят коррективы в паттерны роста глаз и их светочувствительность.
            клетки сетчатки. В результате острота зрения космодесантников намного превосходит базовую.
            люди, и они могут видеть в условиях низкой освещенности и почти так же хорошо, как при ярком дневном свете.</AwesomeOrgans_Occulobe.description>

  <AwesomeOrgans_LymanEar.label>Ухо Лимана</AwesomeOrgans_LymanEar.label>
  <AwesomeOrgans_LymanEar.description>Ухо Лимана, также называемое Стражем, является 11-м из 19 генных семян, созданных с помощью генной инженерии.
            органы, которые имплантируются Неофиту Космического Десанта для создания нового Астартес. Мало того, что это
            улучшенная структура внутреннего уха имплантата делает космодесантника невосприимчивым к головокружению или укачиванию, но
            также позволяет космодесантникам сознательно фильтровать и значительно улучшать определенные звуки сверх возможностей
            нормального человеческого слуха. Ухо Лимана полностью заменяет одно из оригинальных ушей космического десантника. это
            внешне неотличимы от нормального человеческого уха размером и формой. Ухо Лимана названо в честь одного из
            ученые, работавшие в генных лабораториях Императора на Терре в 30-м тысячелетии, оказали помощь в
            проект по созданию первых Примархов и Астартес с использованием собственного генома Императора в качестве исходного
            точка.</AwesomeOrgans_LymanEar.description>

  <AwesomeOrgans_SusanMembrane.label>Анабиозная мембрана</AwesomeOrgans_SusanMembrane.label>
  <AwesomeOrgans_SusanMembrane.description>Анабиозная мембрана, также называемый Hibernator, является 12-м из 19
            генно-инженерные органы, созданные из генного семени космодесантника, которое имплантируется в
            нормального человека, чтобы превратить его в Неофита Ордена Адептус Астартес. Первоначально имплантирован в
            череп Неофита, эта мембрана со временем сливается с головным мозгом реципиента, становясь полноценной частью
            его нейронной архитектуры. Функции органа неэффективны без последующей химической терапии и
            обучение у аптекарей ордена, но при достаточной практике и инструкциях космодесантник может использовать
            этот имплант, чтобы войти в состояние анабиоза, сознательно или как автоматическая реакция на экстремальные
            травма, сохраняющая жизнь космического десантника в течение терранских лет, даже если он получил смертельные раны.
            Только соответствующая химическая терапия или гипнотическое самовнушение могут вывести космического десантника из этого состояния.
            Самый долгий период анабиоза был зафиксирован боевым братом Сайласом Эрром из
            Орден Темных Ангелов, возродившийся после 567 стандартных лет в Сусанском бездействии.</AwesomeOrgans_SusanMembrane.description>

  <AwesomeOrgans_Melanochrome.label>Меланохром</AwesomeOrgans_Melanochrome.label>
  <AwesomeOrgans_Melanochrome.description>Меланохром, также называемый Скиншилдом, является 13-м из 19 генно-инженерных
            органы генетического семени, которые имплантируются Неофиту космического десантника для создания нового Астартес. Этот гормональный
            имплантат прикреплен к лимфатической системе человека и контролирует количество меланина в космическом десантнике.
            кожа. Воздействие большого количества солнечного света приведет к естественному потемнению кожи Астартес до
            компенсировать. Он также защищает космодесантника от других форм электромагнитного излучения. Разные
            уровни радиации вызывают изменение цвета кожи в разных главах из-за мутаций в
            Генетическое семя меланохромного органа. Это может быть связано с необычно бледной кожей Кровавых Ангелов и их
            Преемники орденов, темная черная кожа и красные глаза Саламандр.</AwesomeOrgans_Melanochrome.description>

  <AwesomeOrgans_OoliticKidney.label>Оолитовая почка</AwesomeOrgans_OoliticKidney.label>
  <AwesomeOrgans_OoliticKidney.description>Оолитовая почка, также известная как Очиститель, является 14-й из 19 генно-инженерных
            органы генного семени, имплантированные Неофиту Космического Десантника, чтобы создать нового Астартес. Орган имплантирован
            в брюшной полости нового Астартес, и он становится частью выделительной системы космодесантников,
            орган экстренной детоксикации, позволяющий космическому десантнику пережить воздействие дыхания,
            тактильный контакт или проглатывание ядов, токсинов и газов, которые слишком сильны даже для его сильного иммунитета
            система нормально обрабатывать без помощи этого органа. Однако этот процесс детоксикации делает
            После начала Астартес теряет сознание, поэтому во время боя это может быть очень опасно. Под нормальным
            обстоятельства, оолитовая почка также действует как регулирующий орган для физиологии Астартес, поддерживая
            эффективное действие передовой системы кровообращения космического десантника и правильное функционирование его
            другие органы, имплантированные или натуральные.</AwesomeOrgans_OoliticKidney.description>

  <AwesomeOrgans_Neuroglottis.label>Нейроглоттис</AwesomeOrgans_Neuroglottis.label>
  <AwesomeOrgans_Neuroglottis.description>Neuroglottis, также называемый Пожирателем, является 15-м из 19 генных семян, созданных с помощью генной инженерии.
            органы, имплантированные Неофиту Космического Десанта для создания нового Астартес. Орган имплантируется в
            Верхние носовые ходы Астартес и после его функционирования, жевание, дегустация или запах вещества позволяют
            космического десантника для биохимических испытаний его на токсичность и питательную ценность, по сути определяя,
            вещество съедобно или ядовито. Этот орган также позволяет космическому десантнику определять очень тонкие запахи.
            с той же верностью, что и средний пёс, разводимый для выслеживания, что позволяет ему даже выслеживать свою добычу
            только запах или вкус.</AwesomeOrgans_Neuroglottis.description>

  <AwesomeOrgansMucranoid.label>Мукраноид</AwesomeOrgansMucranoid.label>
  <AwesomeOrgansMucranoid.description>Мукраноид, также называемый ткачом, является 16-м из 19 генно-семенных органов, имплантированных в
            юный Неофит Космического Десанта для создания нового Астартес. Этот орган имплантируется в центральную
            нервной системы и реагирует на определенные химические раздражители в окружающей среде, заставляя космического десантника
            выделяют восковое белковое вещество, похожее на слизь, через поры, закрывающие его кожу. Железы
            операции должны быть сначала активированы внешней химической обработкой, обычно самостоятельно, прежде чем
            активируется. Таким образом, космодесантники оказываются в коконе до того, как войдут в анабиоз, и процесс
            может даже защитить их от резкого вакуума и других экстремальных температур, особенно
            очень холодная среда.</AwesomeOrgansMucranoid.description>

  <AwesomeOrgans_BetchersGland.label>Железа Бетчера</AwesomeOrgans_BetchersGland.label>
  <AwesomeOrgans_BetchersGland.description>Железа Бетчера, также известная как Ядовитый укус, является 17-й из 19 генно-инженерных
            органы генетического семени, которые имплантируются Неофиту космического десантника для создания нового Астартес. Состоящий из
            две железы, которые имплантируются в разные места во рту космического десантника, включая внутреннюю часть
            нижняя губа, в слюнных железах или в твердой палитре, эти две железы, работающие в тандеме, преобразуют
            слюна Астартес превращается в разъедающую, ослепляющую кислоту при сознательном срабатывании. Это позволяет космическому десантнику
            выплюнуть комок едкой кислоты с эффектом ослепления, ранения или даже полного убийства врага.
            Эти имплантаты чаще всего используются для помощи в переваривании необычно трудных или невозможных вещей.
            переваривать, например целлюлозу. В геноме нескольких примархов, таких как Рогал Дорн, этот орган имеет
            атрофированы и уже не так эффективны или просто полностью перестали функционировать в Астартес
            Главы, использующие генное семя этих примархов.</AwesomeOrgans_BetchersGland.description>
  <AwesomeOrgans_BetchersGland.comps.0.tools.0.label>плевать</AwesomeOrgans_BetchersGland.comps.0.tools.0.label>

  <BetcherHurt.label>Отравлен кислотой железы Бетчера</BetcherHurt.label>
  <BetcherHurt.description>Яд Бетчера</BetcherHurt.description>
  <BetcherHurt.labelNoun>Отравлен кислотой железы Бетчера</BetcherHurt.labelNoun>

  <AwesomeOrgans_BlackCarapace.label>Чёрный панцирь</AwesomeOrgans_BlackCarapace.label>
  <AwesomeOrgans_BlackCarapace.description>Чёрный панцирь, также известный как интерфейс, является последним и одним из самых важных из всех
            19 имплантов органов семени гена, которые получит Неофит Космического Десантника, когда он трансформируется из обычного,
            юный человек-мужчина превратился в сверхчеловека Астартес. Этот нейроактивный черный органический волокнистый материал представляет собой
            имплантируется непосредственно под кожу туловища Неофита. Затем точки прорезаются через панцирь
            Аптекарь использует хирургические инструменты, которые позволяют космическому десантнику напрямую взаимодействовать с его центральной нервной системой.
            с кибернетическими системами его силовой брони. Через несколько солнечных часов материал затвердевает и агрессивен.
            пучки синтетических волокон, которые будут служить точками соединения нейронов, растут внутрь и связываются с
            Центральная нервная система новорожденного Астартес. Обратите внимание, что космическому десантнику нужен черный панцирь, чтобы использовать свою силу.
            Броня максимально возможна, но сама броня не нуждается в этом имплантате, чтобы функционировать.
            Например, Сестры Битвы, а также некоторые Инквизиторы также носят Силовую броню. Однако поскольку
            их центральная нервная система не связана напрямую с Машинным Духом их доспехов (искусственным
            интеллекта), как и у космодесантника, их силовая броня заметно менее эффективна в обеспечении
            защиты или позволяя им маневрировать в бою, чем у Астартес.</AwesomeOrgans_BlackCarapace.description>


</LanguageData>