<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Nguni Shield -->

  <Apparel_NguniShield.label>Scutul nguni</Apparel_NguniShield.label>
  <Apparel_NguniShield.description>Un scut usor, facut din piele si lemn, facut faimos de catre Zulu. Chiar daca este destul de subtire el poate bloca proiectile simple si este folositor in bataia mano-a-mano.</Apparel_NguniShield.description>


  <!-- Wicker Shield -->

  <Apparel_WickerShield.label>Scut de rachita</Apparel_WickerShield.label>
  <Apparel_WickerShield.description>Un scut usor facut din rachita, folosit in timpul Imperiului Persan de catre infanterie. Acesta poate fi folosit cu usurinta pentru a opri unele proiectile, dar nu este destul robust ca sa opreasca loviturile unei sulite sau sabii.</Apparel_WickerShield.description>


  <!-- Aspis (Greek Shield) -->

  <Apparel_Aspis.label></Apparel_Aspis.label>
  <Apparel_Aspis.description></Apparel_Aspis.description>


  <!-- Scutum (Roman Shield) -->

  <Apparel_Scutum.label>Scutumul</Apparel_Scutum.label>
  <Apparel_Scutum.description>Un scut greu in stil roman menit pentru protejarea utilizatorului in lupta mano-a-mano si impotriva proiectilelor. Iti poate oferi protectie buna, dar iti restictioneaza folosirea armelor grele.</Apparel_Scutum.description>


  <!-- Norse Shield -->

  <Apparel_NordShield.label></Apparel_NordShield.label>
  <Apparel_NordShield.description></Apparel_NordShield.description>


  <!-- Kite Shield -->

  <Apparel_KiteShield.label>Scutul zmeu</Apparel_KiteShield.label>
  <Apparel_KiteShield.description>Un scut greu care acopera picioarele facut popular de catre Nordici. Facut din lemn gros, acesta este menit pentru protejarea utilizatorului in lupta mano-a-mano si impotriva proiectilelor. Iti poate oferi protectie buna, dar iti restictioneaza folosirea armelor grele.</Apparel_KiteShield.description>


  <!-- Crusader Kite Shield -->

  <Apparel_CrusaderShield.label>Scutul zmeu al crucatilor</Apparel_CrusaderShield.label>
  <Apparel_CrusaderShield.description>Un scut greu care acopera picioarele , popularizat de catre Nordici avand insigna rosiatica a Cruciatilor . Facut din lemn gros, acesta este menit pentru protejarea utilizatorului in lupta mano-a-mano si impotriva proiectilelor. Iti poate oferi protectie buna, dar iti restictioneaza folosirea armelor grele.</Apparel_CrusaderShield.description>


  <!-- Buckler Shield -->

  <Apparel_Buckler.label></Apparel_Buckler.label>
  <Apparel_Buckler.description></Apparel_Buckler.description>


  <!-- Riot Shield -->

  <Apparel_RiotShield.label>Scut de proteste</Apparel_RiotShield.label>
  <Apparel_RiotShield.description>Un scut facut dintr-un metal usor menit sa isi protejeze utilizatorul impotriva obiectlor aruncate si atacatorilor cu sabii , dar nu este destul de gros cat sa opreasca pistoale sau alte proiectile menite sa penetreze armurile. Acesta poate acoperi tot corpul utilizatorului dar restrictioneaza folosirea armelor grele.</Apparel_RiotShield.description>


  <!-- Assault Shield -->

  <Apparel_AssaultShield.label>Scutul de asalt</Apparel_AssaultShield.label>
  <Apparel_AssaultShield.description>Un scut avansat cu senzori integrati pentru a asista in balansarea scutului acesta fiind mai usor de folosit. Este mai mic si mai usor decat un scut balistic intreg. Acesta favorizeaza viteza si agiliteatea in loc de protectie chiar daca este facut sa opreasca gloantele, este mai usor de folosit decat celelalte scuturi.</Apparel_AssaultShield.description>


</LanguageData>