<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_FSFineShirt.description>Наша новая рубашка из бизнес коллекции прокачает ваши социальные навыки! Неважно, хотите ли вы, чтобы дамы сбросили свои трусики или торговцы цены, никто не спасется от вашего ледяного великолепия.</Apparel_FSFineShirt.description>
  <Apparel_FSFineShirt.label>модная рубашка</Apparel_FSFineShirt.label>
  <Apparel_FSFatigues.description>Свежая и зеленая, наша новая линейка военной формы уцже доступна для гражданских! Идеальная подойдет для любого харизматичного разжигателя войны или очаровательного партизана! Сокрушите своих врагов и защитите свой газон с помощью этих инновационных средств.</Apparel_FSFatigues.description>
  <Apparel_FSFatigues.label>военная форма</Apparel_FSFatigues.label>
  <Apparel_FSFurCoat.description>Дико теплая шуба для поклонников дикой моды! Шкуры и меха мертвых животных, обернутые вокруг самыех "важных" частей тела, защитят вас от экстремальных температур. Любимая одежда любого племени на просторах Римворлда. (Шлятся в тяжелой меховой шубе весь день довольно трудно, не используйте во время тяжелой и утомительной работы -- FashionRIMsta, отдел дизайна)</Apparel_FSFurCoat.description>
  <Apparel_FSFurCoat.label>шуба</Apparel_FSFurCoat.label>
  <Apparel_FSDesertRobe.label>песчаный плащ</Apparel_FSDesertRobe.label>
  <Apparel_FSDesertRobe.description>Песчаный плащ - идеальная одежда для жаркого дня. Его легко изготовить в походе, он дает приятный ветерок в нужных местах и уменьшает потоотделение. Типичная легкая летняя одежда в племенах населяющих Римворлд.</Apparel_FSDesertRobe.description>
  <Apparel_FSGardeningVest.description>Сморщенная кукуруза? Крошечный картофель? Наденьте садовый жилет и покажите кто профи в этом огороде! Посади свои семена, собери их цветы, сделай свой сад снова великим!</Apparel_FSGardeningVest.description>
  <Apparel_FSGardeningVest.label>жилет садовника</Apparel_FSGardeningVest.label>
  <Apparel_FSThermalPants.label>термобелье</Apparel_FSThermalPants.label>
  <Apparel_FSThermalPants.description>Эти модные термобрюки представляют собой вершину инноваций в одежде для холодной погоды! С ними вы будете чувствовать себя как будто в теплом облаке. От центральных, до окраинных миров нет одежды для непогоды технологичней и лучше.</Apparel_FSThermalPants.description>
  <Apparel_FSCargoShorts.label>рабочие шорты</Apparel_FSCargoShorts.label>
  <Apparel_FSCargoShorts.description>Покажите всем красоту своих ног этим летом! В этих идеально сшитых шортах вы забудете о поте и раздражении, даже работа пойдет быстрее! ("Независимые" исследования показали, что аэродинамические и охлаждающие свойства этих шорт достоверно увеличивают скорость ходьбы и бега. -- FashionRIMsta, отдел исследований  и разработки)</Apparel_FSCargoShorts.description>
  <Apparel_FSOveralls.label>рабочий комбинезон</Apparel_FSOveralls.label>
  <Apparel_FSOveralls.description>Швабра крутится, чистота мутится! Только в нашей новой линейке "Профессиональные Профессионалы": улучшеная и полностью новая униформа для всех, кто не по наслышке знаком и с модой, и с гигиеной труда. Нашу продукцию выбирают специалисты по очистке окружающей среды, руководители отделов по удалению загрязняющих веществ и инженеры по расположению ресурсов! Носи fashionRIMsta - будь профессионалом!</Apparel_FSOveralls.description>
  <Apparel_FSFurHat.label>меховая шапка</Apparel_FSFurHat.label>
  <Apparel_FSFurHat.description>Эти головные уборы, сделанные из меха, являются точной копией тех, которые носили древние воины равнин Ра-Шаина на Терре.Стильный и практичный, можно назвать его идеальным выбором для защиты от холода.</Apparel_FSFurHat.description>
  <Apparel_FSDesertWrap.label>пустынный тюрбан</Apparel_FSDesertWrap.label>
  <Apparel_FSDesertWrap.description>Вы устали от вкуса песка на губах? Солнце готово сварить ваш мозг заживо? У нас есть решение: Пустынный тюрбан! Он защитит вас от жары, песка и ветра. Но будьте осторожны! Поскольку ваше лицо вечно закрыто, люди могу перестать понимать, что вы говорите(не является гарантийным случаем)!</Apparel_FSDesertWrap.description>
  <Apparel_FSChefJacket.description>Покажи кто на кухне хозяин с этим кителем шеф-повара! Руби быстрее! Готовь лучше! Вари больше! И порази всех собратьев-колонистов своими творениями, от которых они получат пищевой оргазм!</Apparel_FSChefJacket.description>
  <Apparel_FSChefJacket.label>китель шеф-повара</Apparel_FSChefJacket.label>
  <Apparel_FSChefsHat.label>колпак шеф-повара</Apparel_FSChefsHat.label>
  <Apparel_FSChefsHat.description>Завершите свой образ профессионала шеф-повара и забудьте все эти отвратительные волосы в супе с этим инновационным и практичным колпаком. Готовьте, варите и разделывайте быстрее, лучше и стильней!</Apparel_FSChefsHat.description>
  <Apparel_FSScrubs.description>Медицинские блузы - идеальный выбор для "безумно" любящих медицину колонистов. Они гигиеничны, супер кровостойки и показывают вас как профи даже без наличия диплома! (FashionRIMsta не призывает к практике медицины без профессиональной степени и не несет ответственности за любые последствия злоупотребления служебным положением и/или несчастные случаи, совершенные во время ношения нашей медицинской одежды. -- FashionRIMsta, юридический департамент)</Apparel_FSScrubs.description>
  <Apparel_FSScrubs.label>медицинская блуза</Apparel_FSScrubs.label>
  <Apparel_FSSurgicalMask.label>хирургическая маска</Apparel_FSSurgicalMask.label>
  <Apparel_FSSurgicalMask.description>Эта маска предотвращает попадание влаги/крови/ткани/мозгов/других жидкостей на лицо врача при выполнении любых медицинских задач. Также защищает «пациента» от бактерий и/или грязи, поступающей от обладателя маски. (FashionRIMsta не призывает к практике медицины без профессиональной степени и не несет ответственности за любые последствия злоупотребления служебным положением и/или несчастные случаи, совершенные во время ношения нашей медицинской одежды. -- FashionRIMsta, юридический департамент)</Apparel_FSSurgicalMask.description>
  <Apparel_FSConstructionJacket.description>Обладая яркой окраской для идеальной видимости, строительная куртка является обязательным дополнением для каждой растущей колонии! Пусть ваши колонисты выделяются не только стилем, но и скоростью, с которой они добывают и строят.</Apparel_FSConstructionJacket.description>
  <Apparel_FSConstructionJacket.label>строительная куртка</Apparel_FSConstructionJacket.label>
  <Apparel_FSGasmask.label>противогаз</Apparel_FSGasmask.label>
  <Apparel_FSGasmask.description>Нехватает воздуха? Нет проблем! Наша обновленная линейка противогазов сохранит ваше дыхание на 50% дольше* в любой грязной и токсичной среде! (* процент является приблизительным. FashioRIMsta не несет ответственности за любые травмы, вызванные длительным воздействием токсичного воздуха, и не поощряет пользователя к чрезмерной коммуникации и охоте во время ношения нашего продукта. -- FashionRIMsta, юридический департамент)</Apparel_FSGasmask.description>
</LanguageData>