<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    
<SZ_KongHong.label>箜篌</SZ_KongHong.label>
<SZ_KongHong.description>一个做工简单却外观精致的乐器，是神州最古老的乐器之一，能够满足贵族的初级乐器需求。\n\n\n&lt;color=#33ff00&gt;【内容补充】&lt;/color&gt;\n在上古时期的神州，箜篌是神州地区最古老且最流行的乐器之一，例如竖箜篌就是由远古狩猎者的弓演变而来，是伴随着人类最早文明的诞生而诞生的最古老的弦鸣乐器。\n\n但随着时间的推移，箜篌在古神州已经不再流行，甚至逐渐失传，幸亏一些箜篌残品在文物爱好者们的保护下得以保存，随着神州星际殖民活动的进行，一些箜篌残品出现在星际市场上，成为收藏家门抢手的宝贝。\n\n为了让箜篌和古神州音乐文化得到进一步的传播，边缘音乐家Jaron将凤首箜篌和竖箜篌等各种箜篌的特点融合起来，并结合了边缘世界的特有音乐文化，创造出了兼具边缘和神州艺术风格的新箜篌样式，该样式一经推出，便受到了堕落帝国和一些边缘中下层贵族的热烈追捧。\n同样，这款箜篌因其制作成本低廉，且给人不错的观感，也成为了神州殖民地最常见的乐器之一。</SZ_KongHong.description>

<SZ_GuZheng.label>古筝</SZ_GuZheng.label>
<SZ_GuZheng.description>神州最常见的民间乐器之一，被誉为“东方钢琴”，琴头和琴尾都雕刻有花纹，十分美观。古筝对制作的技术水平有一定要求，工作量较大。制作古筝需要耗费较多的木料。\n古筝能够满足贵族的中级乐器需求。\n\n\n&lt;color=#33ff00&gt;【内容补充】&lt;/color&gt;\n神州古筝的发明要追溯到上古神州时期，经古秦国推广到神州各地，随着神州民族艺术的发展，古筝发展出了符合各地传统的不同样式，尽管神州文明饱受岁月风霜的磨砺，但古筝依旧在外来文明的冲击下依旧得到了传承和发展，从未失传。\n\n《边缘降落》和《机械族战争》是边缘音乐家Jaron的古筝代表作，这两首古筝曲的发布是边缘世界文化和神州文化的完美融合的标志，这也使得古筝逐渐被堕落帝国的贵族们所接纳。</SZ_GuZheng.description>

<SZ_BianZhong.label>编钟</SZ_BianZhong.label>
<SZ_BianZhong.description>神州最具有代表性的乐器之一，同样也是神州做工最细致，制作最复杂，对工匠技艺要求最高的乐器之一。打造编钟需要耗费大量时间和材料。\n\n编钟是神州殖民地最重要的礼仪乐器之一，在重大的外交场合都能看见它的身影，可以满足所有贵族的乐器需求。\n\n\n&lt;color=#33ff00&gt;【内容补充】&lt;/color&gt;\n编钟一直都是最重要的礼乐器，近古神州时期，神州的13枚第一套出土的编钟所演奏的《东方红》乐曲曾随着第一颗人造卫星唱响太空。\n\n随着神州文明进入太空时代，编钟也被赋予了新的时代内涵，边缘世界的著名神州音乐家Jaron对编钟进行了创新：\n\n首先在礼乐制度上，Jaron将堕落帝国的等级制度和神州礼乐制度相融合，使得堕落帝国的上层贵族们纷纷将编钟作为自己等级和特权的象征。\n\n在编钟演奏上，由于传统的古典编钟音乐已经很难引发边缘殖民者的共鸣，Jaron走访一些边缘世界的部落，将一些边缘世界的传统音符融入到编钟演奏中，使得编钟音乐在边缘世界得到了广泛传播，焕发出第二春。</SZ_BianZhong.description>

<SZ_Ding.label>装饰鼎</SZ_Ding.label>
<SZ_Ding.description>神州非常美观的装饰物，是神州礼乐的组成部分，可以为神州乐器提供娱乐效力和美观度加成。\n\n\n&lt;color=#33ff00&gt;【内容补充】&lt;/color&gt;\n在古神州有句古语叫做：“一言九鼎”，而这种装饰鼎就是根据古神州的鼎仿制而成，一方面，它的价值性在独特的设计下凸显了出来，另一方面，它的外观和蕴含的历史特色相融，给人一种古色古香的美感。\n\n虽然这种鼎不能再用于烹煮食物，但仍然是不错的装饰品。它唯一的缺点就是非常重，不方便搬运。</SZ_Ding.description>

<Drum.label>（替代原版木鼓）神州礼乐鼓</Drum.label>
<Drum.description>神州礼乐制度的组成部分之一。（在文化dlc中）替代了原版木鼓，是太鼓派对所需要用到的建筑。\n\n\n&lt;color=#33ff00&gt;【内容补充】&lt;/color&gt;\n作为神州-边缘世界移民，神州礼乐专家Jaron在对当地原住民的考察中发现了太鼓派对这充满神秘的文化庆典仪式，这一仪式给Jaron带来了很多的文化启迪。\n\n为了让这种仪式得到更广泛的传播，Jaron将神州的建筑元素融入到了木鼓的打造上，并将仪式所用的木鼓更名为“神州礼乐鼓”。Jaron的创造很快受到了其他文化的欢迎，在神州文明的文化扩张政策下，神州礼乐鼓已经取代木鼓成为了太鼓仪式中的主流建筑，太鼓仪式也因此得到了更广泛的传播，为更多文明所接纳。</Drum.description>


<SZUnfinishedMusicalBianZhong.label>未完成的神州乐器</SZUnfinishedMusicalBianZhong.label>
<SZUnfinishedMusicalBianZhong.description>未完成的神州乐器。</SZUnfinishedMusicalBianZhong.description>

<SZUnfinishedMusicalInstrument.label>未完成的神州乐器</SZUnfinishedMusicalInstrument.label>
<SZUnfinishedMusicalInstrument.description>未完成的神州乐器。</SZUnfinishedMusicalInstrument.description>
</LanguageData>