<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <Message1.EmailText>Здравствуйте, мы искренне благодарны за ваше долгосрочное сотрудничество с нами. Мы надеемся, что наш союз прослужит долго и мы будем тесно сотрудничать и дальше. Мы переживем все трудности, взлеты и потери, и будем продолжать держаться вместе. Желаем вам роста и процветания.</Message1.EmailText>
  <Message1.Subject>Дружественное пожелание</Message1.Subject>
  
  <Message2.EmailText>Мы, не понимаем, почему вы сопротивляетесь. Вы всего лишь жалкая кучка людей, которым просто повезло здесь выжить и основать поселение, которое рано или поздно будет уничтожено нами. Мы не прекратим устраивать на вас набеги, да и зачем нам прекращать, ведь нас много, а вас мало и мы будем продолжать присылать отряды которые сильнее предыдущих до тех пор, пока вы не умрете, но мы можем договориться. И для осуществления этого договора нужно лишь одно условие, сдайтесь.</Message2.EmailText>
  <Message2.Subject>Бесполезные твари</Message2.Subject>
  
  <Message3.EmailText>Здравствуйте, как поживаете? 
Хорошо, плохо, неважно главное что вам рано или поздно станет еще хуже когда вы почувствуете весь гнев нашей фракции, которая скоро на вас обрушиться и лучше вам помолиться если вы останетесь в живых, а если останетесь то почувствуете всю нашу боль которую ВЫ обрушили на наших бойцов на дочерей и сыновей потерявших своих родителей, на матерей и отцов потерявших своих детей из-за чего плачут по ночам лишившись сна, мы знаем вас это никак не волнует и мы клянёмся своими жизнями, ЧТО МЫ УБЬЕМ ВАС ВСЕХ И КАЖДОГО КТО ПОПЫТАЕТЬСЯ ВАС ЗАЩИТИТЬ И ОКАЖЕТ МАЛЕЙШУЮ ПОМОЩЬ. МЫ ЗАСТАВИМ ВАС СТРАДАТЬ!!!</Message3.EmailText>
  <Message3.Subject>Час казни</Message3.Subject>
  
  <Message4.EmailText>Ваше сопротивление ничтожно, это больше походит на оборону полудохлой псины. Если бы не ваши союзнички, мы бы давно от вашего поселения камня на камне не оставили. Появились непонятно откуда и строят из себя непонятно что. 
Мы свои слова, в отличии от вас, сдерживаем. Ждите гостей, рано или поздно они постучатся к вам в дверь, да так, что это будет последнее, что вы услышите в своей никчемной жизни.</Message4.EmailText>
  <Message4.Subject>Ошибка природы</Message4.Subject>
  
  <Message5.EmailText>Чертовы ублюдки, вы кем себя возомнили? Вы считаете, что можете так безнаказанно нам сопротивлятся? Вашим дерзким выходкам скоро придет конец. Вам не убраться с этой проклятой планеты, даже не надейтесь, вы останетесь здесь навсегда, сдохните как последние твари и сгниете на руинах своего же поселения. Это в наилучшем исходе.</Message5.EmailText>
  <Message5.Subject>Последнее сообщение</Message5.Subject>
  
  <Message6.EmailText>Что за упертое, идиотское и бессмысленное сопротивление? Вы понимаете что творите? Вы прямо намереваетесь умереть всем своим поселением. Вы мазохисты? Почему вы так жаждите сдохнуть? Просто сдайтесь, вам долго не устоять перед нами. Не хотите позориться и поднимать белый флаг? Тогда просто исчезните, разойдитесь, покиньте свое поселение. Ваше поселение это уродливый прыщ на теле планеты.</Message6.EmailText>
  <Message6.Subject>Ничтожества</Message6.Subject>
  
  <Message7.EmailText>Здравствуйте, товарищи. Мы очень надеемся, что наша с вами совместная деятельность обеспечит всем нам светлое будущее. Защита от вражеского вредоносного воздействия является для нас первостепенной задачей, и мы уверены, что вы нам поможете в случае опасности. Прекращать поддержку с нашей стороны на данный момент мы не планируем. Удачи вам в ваших свершениях.</Message7.EmailText>
  <Message7.Subject>Первостепенные задачи</Message7.Subject>
  
  <Message8.EmailText>Привет, друзья. Мы рады, что наши люди живут в мире и не пытаются уничтожить друг-друга разнообразными изощренными способами. Налаживая с вами отношения, мы надеемся на вашу помощь в случае опасности. Советуем вам позаботиться о сооружении качественных фортификационных сооружений, способных защитить вас от вторгающихся бандитов. Спокойствия и процветания вашей колонии.</Message8.EmailText>
  <Message8.Subject>Дружеское напутствие</Message8.Subject>
  
  <Message9.EmailText>Доброго дня, изверги. Ваша идиотская настойчивость и нежелание сдаться наводит нас на мысли о вашей умственной неполноценности. Рано или поздно мы сможем сломить волю ваших людей, и они наконец поймут, что жить под вашим флагом — дурная затея. Скоро наши войска придут за вами и сделают с вами множество замечательных вещей: расстрел, повешение, четвертование, сожжение. Самое замечательное, что наши аппараты жизнедеятельности смогут поддерживать в вас жизнь до самого конца.</Message9.EmailText>
  <Message9.Subject>Мы - ваша смерть</Message9.Subject>
  
  <Message10.EmailText>С нетерпением хочу сообщить, что в вашем поселении установлено взрывное устройство. Я установил его также и в других местах, но об этом вам знать не обязательно. Времени мало, поэтому советую эвакуироваться. Не стоит медлить... Хорошо подумайте перед тем, как проигнорировать моё сообщение, ведь вы можете пострадать. Предыдущие получатели оказались довольны моим подарком...</Message10.EmailText>
  <Message10.Subject>Бомба</Message10.Subject>
  
  <Message11.EmailText>Добрый день, хотя для вас он уже не такой добрый. Не стоит философствовать. В одной из комнат в вашем поселении, мы заложили взрывное устройство. Оно не имеет запаха, а значит, ваши животные не смогут его обнаружить. Таймер был активирован, как только вы открыли письмо. Бомба была заложена за несколько дней до этого, а мы можем активировать её в любой момент. Удачи, ваши любимые соседи.</Message11.EmailText>
  <Message11.Subject>Взрывное устройство</Message11.Subject>
  
  <Message12.EmailText>Так как ваше поселение появилось здесь недавно, мы должны проинформировать вас об обязательной постановке на учет в зоне нашего влияния. Наша фракция не тронет вас, если вы будете исправно выплачивать 30% своего дохода ежемесячно. В случае непослушания, я буду вынужден сообщить вам о начале войны между нами.</Message12.EmailText>
  <Message12.Subject>Ежемесячные выплаты</Message12.Subject>
  
  <Message13.EmailText>Караван нашей фракции прошёл недалеко от вашего поселения и не вернулся. Мы требуем объяснений и выплаты компенсации. Как мне известно, караван перевозил чертежи новых протезов. Если вы не вернёте их обратно, я буду вынужден начать бомбардировку со спутника, расположенного над вами. Надеюсь, вы примите правильное решение.</Message13.EmailText>
  <Message13.Subject>Потерянный караван</Message13.Subject>
  
  <Message14.EmailText>Приветстсвую, {0}! Как у вас там с погодой? 
У нас вот в {1} уже третий день {2}.
В последнее время погода совсем странная.</Message14.EmailText>
  <Message14.Subject>Погода</Message14.Subject>
  
  <Message15.EmailText>Едут два механоида в лифте мира-утопии, первый говорит:
- У тебя шнурки развязались!
А второй отвечает:
- 100101011.1
А-ха-ха-ха-ха! Ну не смешно ли? Ну и умора!</Message15.EmailText>
  <Message15.Subject>Анекдот</Message15.Subject>
  
   <Message16.EmailText>Привет! Вчера вечером видели в небе странные огни над вашим поселением. 
Наши зеваки выбежали смотреть, но вдруг поднялся такой грохот, что все с испугу попрятались по домам.</Message16.EmailText>
  <Message16.Subject>Огни на небе</Message16.Subject>
   
   <Message17.EmailText>Думаете, у вас есть какие-то шансы? Да ваш {0} - просто жалкий червяк, 
а {1} - вообще мешок с костями! Как вы вообще можете противостоять нам?</Message17.EmailText>
  <Message17.Subject>Угроза</Message17.Subject>
   
</LanguageData>