<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <Chemical_Amita.label>амита</Chemical_Amita.label>
  <Chemical_Amita.description>Из-за употребления амиты у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять амиту снова и снова, чтобы небыло упадка сил.</Chemical_Amita.description>
  
  <Chemical_Joycstasy.label>джойстази</Chemical_Joycstasy.label>
  <Chemical_Joycstasy.description>Из-за употребления джойстази у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять джойстази снова и снова.</Chemical_Joycstasy.description>
  
  <Chemical_Spasmonitis.label>Спазмонит</Chemical_Spasmonitis.label>
  <Chemical_Spasmonitis.description>Из-за употребления Спазмонит у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Спазмонит снова и снова.</Chemical_Spasmonitis.description>
 
  <Chemical_MaxBrain.label>Наркотик 'прокачай свой мозг'</Chemical_MaxBrain.label>
  <Chemical_MaxBrain.description>Из-за употребления 'прокачай свой мозг' у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять 'прокачай свой мозг' снова и снова.</Chemical_MaxBrain.description>
  
  <Chemical_AshesWater.label>Пепел вода</Chemical_AshesWater.label>
  <Chemical_AshesWater.description>Из-за употребления пепел воды у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять пепел воду снова и снова.</Chemical_AshesWater.description>
  
  <Chemical_Narkoata.label>Наркоата</Chemical_Narkoata.label>
  <Chemical_Narkoata.description>Из-за употребления наркоаты у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять наркоату снова и снова.</Chemical_Narkoata.description>
  
  <Chemical_Zero.label>Нуль</Chemical_Zero.label>
  <Chemical_Zero.description>Из-за употребления нуля у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять нуль снова и снова.</Chemical_Zero.description>
 
  <Chemical_Dextromitaine.label>Декстромитаин</Chemical_Dextromitaine.label>
  <Chemical_Dextromitaine.description>Из-за употребления Декстромитаина у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Декстромитаин снова и снова.</Chemical_Dextromitaine.description>
    
  <Chemical_Mirotofinil.label>Миротофинил</Chemical_Mirotofinil.label>
  <Chemical_Mirotofinil.description>Из-за употребления Миротофинила у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Миротофинил снова и снова.</Chemical_Mirotofinil.description>
    
  <Chemical_Pemotilan.label>Пемотилан</Chemical_Pemotilan.label>
  <Chemical_Pemotilan.description>Из-за употребления Пемотилана у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Пемотилан снова и снова.</Chemical_Pemotilan.description>
    
  <Chemical_Metocarbine.label>Метокарбинат</Chemical_Metocarbine.label>
  <Chemical_Metocarbine.description>Из-за употребления Метокарбината у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Метокарбинат снова и снова.</Chemical_Metocarbine.description>
 
  <Chemical_Likombinat.label>Ликомбинат</Chemical_Likombinat.label>
  <Chemical_Likombinat.description>Из-за употребления Ликомбината у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Ликомбинат снова и снова.</Chemical_Likombinat.description>

  <Chemical_Andomorphine.label>Андоморфин</Chemical_Andomorphine.label>
  <Chemical_Andomorphine.description>Из-за употребления Андоморфина у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Андоморфин снова и снова. Избавиться от этой зависимости невозможно.</Chemical_Andomorphine.description>

  <Chemical_Tetrodicline.label>Тетродиклин</Chemical_Tetrodicline.label>
  <Chemical_Tetrodicline.description>Из-за употребления Тетродиклина у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Тетродиклин снова и снова.</Chemical_Tetrodicline.description>

  <Chemical_Entotizin.label>Энтотизин</Chemical_Entotizin.label>
  <Chemical_Entotizin.description>Из-за употребления Энтотизин у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Энтотизин снова и снова.</Chemical_Entotizin.description>

  <Chemical_Extratisinum.label>Экстратизин</Chemical_Extratisinum.label>
  <Chemical_Extratisinum.description>Из-за употребления Экстратизин у человека вырабаталась сильная зависимость. Ему нужно употреблять Экстратизин снова и снова.</Chemical_Extratisinum.description>

</LanguageData>