<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<ChangeLog>更新履歴</ChangeLog>
	<LatestUpdates>最近の更新</LatestUpdates>
	<TOC.Up20221205>-HAR非導入時にデバッグウィンドウが開けなくなる不具合を修正。\n-表示設定ウィンドウが正常に動作していなかったのを修正。\n\n</TOC.Up20221205>
	<TOC.Up20221129>-HARの仕様変更に対応。HARにパッチを当てて追加部位の表示状態修正する機能を再実装。\n-プリセット機能を実装。オプションから予め作成したプリセットをフィルターで自動設定出来る様に。\nまた、ポーンのタブにプリセットの手動選択機能を追加し、共通設定の一部もタブ画面から修正出来る様にしました。\n-衣服毎の表示設定機能を修正。Defを使わなくても、ゲーム内でレイヤーを修正出来る様に。また、表示の強制機能も改修。\nMODで想定外のレイヤーを設定している場合等に使用して下さい。\n-ポートレイト用の機能使用中、Dubs Bad Hygieneのシャワー等の表示と競合していた問題を修正。\nDubs Bad Hygiene専用に対応を行っているため、同様の処理をしている場合、ポートレイト用の機能と競合します。\n競合が発生する場合、機能をオフにして下さい。\n\n</TOC.Up20221129>
	<TOC.Up20221112>-ver1.4対応アップデート。\n-HARの仕様変更に対応。多分HAR種族が上手く表示されて居なかった問題が修正されます。\n\n</TOC.Up20221112>
	<TOC.Up20220420>-"Vanilla Factions Expanded - Pirates"と競合していた問題を修正しました。\nBodyPartGroupsが空の衣服を想定していなかったため、仮で胴体装備扱いにする様にしました。\n問題が出る様であればご連絡下さい。\n\n</TOC.Up20220420>
	<TOC.Up20211028>-ベッドで睡眠中のレイヤーを選択する機能を追加しました。(一部MODへの対応用)\n-オプションの一部のレイアウトが崩れていた問題を修正しました。\n-オプションに一部インデントを入れました。\n-オプションの部屋の更新間隔の位置を変更し、ラジオボタンで選択する形式に変更しました。\n-宿舎を自室として認識するオプションを追加しました。\n\n</TOC.Up20211028>
	<TOC.Up20210803>-1.3での処理を修正しました。ポーズ中に徴兵しても即時反映されない点等が改善されました。\n-衣服毎に強制表示or非表示にする機能を追加しました。使用する場合オプションの「衣服毎に表示を設定」チェックをオンにし、設定ウィンドウを表示して下さい。\n-個人設定を無効化する機能を追加しました。\n\n</TOC.Up20210803>
	<TOC.Up20210715>-本体Ver1.3に対応しました。\n-Ver1.3では本体の描画処理が変更になったため、Legacyモードを削除しました。(Ver1.3使用時のみ)\n-競合するMODへの対応はある程度更新が安定してから行います。また、競合するMODが分かれば情報提供して頂けると幸いです。\n\n</TOC.Up20210715>
	<TOC.Up20210517>-処理順序がver20210415以前と同等になる様に修正しました。\n同時に、ver20210515の処理をLegacy3に移しました。\n\n</TOC.Up20210517>
	<TOC.Up20210515>-競合の原因になっていそうな動作を修正しました。\nレイヤーの更新間隔の設定を削除しました。\n-競合している可能性を考え、HARにパッチを宛てる機能を有効/無効にするオプションを追加しました。(要再起動、デフォルトオフ)\nヘルメット装備時に耳が正常表示されない問題が気になる場合オンにして下さい。\n-ゲーム内で更新履歴を表示する機能を追加しました。\n\n</TOC.Up20210515>
	<TOC.Up20210508>-競合の原因になっていそうな動作を修正しました。\n\n</TOC.Up20210508>
	<TOC.Up20210417>-レガシーモードを追加しました。\nver2021/04/15以降で競合が発生する場合には、オプションからResolveGraphicsModeの変更を試してみてください。\n\n</TOC.Up20210417>
	<TOC.Up20210415>-セーブデータ容量が小さくなるように修正しました。\n旧Verでの設定を引き継げる様にしていますが、もしかしたら設定が初期化されてしまう場合があるかも知れません。\n-動物、メカノイドからcompClass、ITabを除外する様に修正しました。\n-温度による設定を使用する場合、一旦温度の設定が適用されると、設定値から±2℃を超えない限り解除されない様に修正しました。これにより、周囲の温度が設定温度周辺で安定しない場合にフリッカーを起こすのを防止します。\n-最新のGaram Race Addonでポートレートが表示されない場合がある不具合を修正しました。\n-ポートレートに反映しない様にする機能を追加しました。\n-HAR種族で独自の耳がある種族(RatkinやRabbieなど)の場合、ヘルメットを装備していると耳が表示されない問題を修正しました。\n※HARはバニラのゲーム上のみ帽子表示(HatsShownOnlyOnMap)オプションに対応していない(耳が正常表示されない)ため、ポートレート上で帽子を表示したくない場合当MODの設定を使用して下さい\n-暑い時の設定はレイヤーの優先度がより低い(薄着)場合、寒い時の設定はレイヤーの優先度がより高い(厚着)場合にのみ適用する様に修正しました。\n例 屋内:下着 暑い時:着物 の場合、温度条件を満たすと屋外では着物が適用されますが、屋内では下着が適用されます。(旧仕様では屋内でも着物が適用)\n-裸にならない様にする設定を追加しました。裸になる場合、一番優先度の低いレイヤーの装備を1つだけ表示します。(胴優先)\n-日本語でのBeltの表記を1.2に合わせてユーティリティに変更しました。\n-JetPackが競合を起こしていたのを修正しました。\n\n</TOC.Up20210415>
	<TOC.Up20210319>-Kurin HAR Editionのレイヤー設定にデフォルトで対応出来ていなかったため、レイヤー設定を追加しました。\n-スペルミスを修正しました(Midlle->Middle)\n\n</TOC.Up20210319>
	<TOC.Up20210220>-Misc. Robotsで発生していたエラーを修正しました。\n\n</TOC.Up20210220>
	<TOC.Up20201123>-服の種類毎にレイヤーを指定する機能を追加しました。\nレイヤーを指定する場合はDefs内のCustomLayerDictionary.xmlに追記して下さい。\n例としてOnHead->Headgear,StrappedHead->Headgear,MiddleHead->Headgearを記載しています。\n\n</TOC.Up20201123>
	<TOC.Up20201007>-Faction Colorsとの競合を修正しました。\n\n</TOC.Up20201007>
	<TOC.Up20200909>-帽子が非表示にならない場合がある不具合を修正しました。\n-一部のMODとの競合の原因になっていた処理を変更しました。\n\n</TOC.Up20200909>
	<TOC.Up20200906>-周囲の温度で表示を変更する機能を実装しました。\n-帽子を特定のレイヤーと同期させる機能を実装しました。\n\n</TOC.Up20200906>
	<TOC.Up20200901>-Appearance clothesを導入していない場合の動作を修正しました。\n動作速度及び一部MODとの競合が改善されます。\n\n</TOC.Up20200901>
	<TOC.Up20200828>-Appearance clothesを導入していない場合にメカノイドが出現するとエラーが出る不具合を修正しました。\n\n</TOC.Up20200828>
	<TOC.Up20200825>-屋内で帽子を脱ぐ機能を追加しました。\n-Appearance clothesが無くても動作する様に修正しました(動的に呼び出す様に変更)\n\n</TOC.Up20200825>
</LanguageData>