<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

<RW_RimWar>Rim War</RW_RimWar>

<!-- ============ Dev Actions =============-->
<RW_dev_createTrader>Dev: Créer un marchand</RW_dev_createTrader>

<!-- ============ WarObject =============-->

<!-- ============ World Objects =============-->
<RW_EstimatedTimeToDestination>Durée estimée jusqu'à la destination: {0} jours</RW_EstimatedTimeToDestination>
<RW_WarObjectInspectString>{0} {1} {2}</RW_WarObjectInspectString>
<RW_SettlerInspectString>{0} {1}</RW_SettlerInspectString>
<RW_SettlementPoints>Points de colonie: {0}</RW_SettlementPoints>
<RW_SettlementPointsDamaged>Points de colonie: {0} ({1})</RW_SettlementPointsDamaged>
<RW_WarbandName>Groupe armée de {0}</RW_WarbandName>
<RW_ScoutName>Groupe d'éclaireurs de {0}</RW_ScoutName>
<RW_TraderName>Caravane marchande de {0}</RW_TraderName>
<RW_SettlerName>Colonisateur de {0}</RW_SettlerName>
<RW_DiplomatName>Diplomate de {0}</RW_DiplomatName>
<RW_CombatPower>Puissance de combat: {0}</RW_CombatPower>
<RW_CombatPowerDamaged>Puissance de combat: {0} ({1})</RW_CombatPowerDamaged>
<RW_Capitol>Capitole de la faction</RW_Capitol>
<RW_AggressionDefense>Points minimum pour l'agression de l'IA: {0}</RW_AggressionDefense>
<RW_AggressionPoints>Taux d'agressivité: {0}</RW_AggressionPoints>
<RW_Waiting>En attente de: {0} heures</RW_Waiting>

<!-- ============ Faction Menu =============-->
<RW_FactionPower>Puissance de la faction: {0}</RW_FactionPower>
<RW_FactionBehavior>Type de comportement: {0}</RW_FactionBehavior>
<RW_SettlementCount>Colonies: {0}</RW_SettlementCount>
<RW_WarObjectCount>Agents itinérants: {0}</RW_WarObjectCount>
<RW_AttributeDisplay>Combat ({0})
Mouvement ({1})
Croissance ({2})</RW_AttributeDisplay>
<RW_RivalFaction>**Rival**</RW_RivalFaction>

<!-- ============ MainTabWindow =============-->
<RW_Relations>Relations</RW_Relations>
<RW_Events>Évènements</RW_Events>
<RW_Performance>Performance</RW_Performance>
<RW_NoEvents>Aucun évènement</RW_NoEvents>
<RW_AllyTo>Allié de {0}</RW_AllyTo>
<RW_NeutralTo>Neutre à {0}</RW_NeutralTo>

<!-- ============ Settings =============-->
<RW_threadingEnabled>Threading activé</RW_threadingEnabled>
<RW_threadingEnabledInfo>Active le threading effectué par RimWar. Désactivez cette option si d'autres fonctions d'enfilage sont utilisées.
**Ne pas activer cette option pendant le jeu - ne l'activer qu'à partir du menu principal du jeu**</RW_threadingEnabledInfo>
<RW_randomizeFactionBehavior>Comportement des factions aléatoire</RW_randomizeFactionBehavior>
<RW_randomizeFactionBehaviorInfo>Les factions du jeu de base ont un comportement prédéfini - par exemple le Civil Outlander aura toujours un comportement prudent, les Tribus Rough seront toujours des bellicistes etc...; ceci est défini dans le fichier RimWarDef.xml. Activer ce paramètre rend aléatoire le comportement de toutes les factions, indépendamment de ce qui est défini dans le fichier RimWarDef.xml.

**Uniquement applicable au début d'une nouvelle partie**</RW_randomizeFactionBehaviorInfo>
<RW_storytellerBasedDifficulty>La difficulté de RimWar utilise la difficulté du jeu</RW_storytellerBasedDifficulty>
<RW_storytellerBasedDifficultyInfo>Cette option associe la difficulté de RimWar à la difficulté du jeu. Une difficulté plus élevée augmente le taux de croissance des colonies de l'IA, l'agressivité de l'IA et la puissance de combat des unités envoyées pour attaquer le joueur. Si vous désactivez cette option, le défi posé par les unités de Rim War sera plus ou moins important que la difficulté du jeu.</RW_storytellerBasedDifficultyInfo>
<RW_maxFactionSettlements>Maximum de colonies de factions</RW_maxFactionSettlements>
<RW_maxFactionSettlementsInfo>Les factions ne créeront plus de colons si elles ont plus de colonies que cette limite; cela n'empêche pas une faction de capturer des colonies ennemies. Augmenter cette limite augmentera la population globale, l'activité et favorisera le comportement expansionniste des factions; peut diminuer les performances.</RW_maxFactionSettlementsInfo>
<RW_rimwarDifficulty>Difficulté de Rim War</RW_rimwarDifficulty>
<RW_eventFrequency>Fréquence globale des événements</RW_eventFrequency>
<RW_eventFrequencyInfo>Modifie la fréquence à laquelle le gestionnaire de Rim War tente une action (Créer une unité, mettre à jour les statistiques, etc...). Augmente l'activité globale et rendra le monde plus "vivant". Cela ne change pas la fréquence à laquelle les colonies tentent des actions. En diminuant ce paramètre, vous réduirez la difficulté générale du jeu et améliorerez les performances.</RW_eventFrequencyInfo>
<RW_maxScanRange>Portée du scan maximum des colonies</RW_maxScanRange>
<RW_maxScanRangeInfo>La fourchette d'activité maximale d'une colonie. En augmentant cette valeur, on diversifie les actions des colonies car elles ont plus d'options. Une diminution de ce paramètre peut améliorer les performances, mais une diminution excessive peut empêcher les colonies d'effectuer une action si aucune autre colonie ou unité n'est à portée.</RW_maxScanRangeInfo>
<RW_scanRange>Portée du scan des colonies (ajustée par les points de règlement).</RW_scanRange>
<RW_scanRangeInfo>Modifie la plage d'activité d'une colonie; la plage effective est déterminée par ce paramètre, la puissance d'une colonie et a une limite supérieure déterminée par la portée du scan maximale. Ce paramètre doit être raisonnablement lié à la portée du scan maximale pour de meilleurs résultats.</RW_scanRangeInfo>
<RW_createDiplomats>Diplomates activés</RW_createDiplomats>
<RW_settlementEventFrequency>Fréquence des événements des colonies (heures de jeu):</RW_settlementEventFrequency>
<RW_settlementEventFrequencyInfo>Détermine la fréquence à laquelle une seule colonie peut effectuer une action. En réduisant le nombre d'heures de jeu entre les événements potentiels, vous augmenterez l'activité globale de Rim War. Augmenter cette fréquence peut également augmenter la difficulté du jeu et réduire les performances. Les capitoles des factions peuvent générer des événements 50% plus souvent qu'une colonie normale.</RW_settlementEventFrequencyInfo>
<RW_settlementScanFrequency>Fréquence de mise à jour du scan d'une colonie (heures de jeu):</RW_settlementScanFrequency>
<RW_settlementScanFrequencyInfo>Détermine la fréquence à laquelle une colonie évalue les autres objets du monde à sa portée. Cette fréquence ne doit jamais être inférieure à la fréquence des événements de la colonie. Augmenter le nombre d'heures de jeu entre les analyses peut améliorer les performances mais peut aussi introduire un comportement étrange ou inconscient de l'IA.</RW_settlementScanFrequencyInfo>
<RW_settlementGrowthRate>Taux de croissance d'une colonie {0}</RW_settlementGrowthRate>
<RW_settlementGrowthRateInfo>Modifie la vitesse à laquelle une colonie accumule des points.</RW_settlementGrowthRateInfo>
<RW_warobjectActionFrequency>Fréquence d'action des objets mobiles (secondes):</RW_warobjectActionFrequency>
<RW_warobjectActionFrequencyInfo>Détermine la fréquence à laquelle les unités de Rim War recherchent d'autres unités ou colonies sur les tuiles environnantes. Les éclaireurs et les Warbands peuvent attaquer les unités ou les caravanes voisines en fonction de ce balayage ; les commerçants peuvent effectuer des échanges. Diminuer le temps entre les balayages rendra les unités plus conscientes de leur environnement mais rendra les voyages en caravane plus dangereux. Des balayages plus fréquents diminueront les performances.</RW_warobjectActionFrequencyInfo>
<RW_maxScanObjects>Nombre maximum d'objets scannés par événement</RW_maxScanObjects>
<RW_forceRandomObject>Remplacer les scans par une sélection aléatoire</RW_forceRandomObject>
<RW_forceRandomObjectInfo>Lorsque cette option est désactivée, les colonies ne prennent des mesures que dans un certain rayon. Lorsque cette option est activée, les actions entreprises peuvent être dirigées contre tout autre objet de la carte. Les performances peuvent être améliorées lorsque la sélection aléatoire est activée, car aucun filtrage de distance supplémentaire n'est effectué, mais cela peut entraîner le déplacement de caravanes ou de groupes de guerre sur toute la carte. Cette option n'est recommandée que si les factions sont regroupées ou séparées par de grandes distances (généralement en raison d'un contrôle de faction moddé).</RW_forceRandomObjectInfo>
<RW_maxFactionObjects>Objets de faction maximum</RW_maxFactionObjects>
<RW_objectMovementMultiplier>Vitesse de déplacement des objets mobiles</RW_objectMovementMultiplier>
<RW_objectMovementMultiplierInfo>Modifie la vitesse à laquelle les unités de Rim War se déplacent sur la carte. Augmenter cette vitesse peut améliorer les performances puisque les unités n'existeront pas aussi longtemps. Ne s'applique pas à la caravane du joueur.</RW_objectMovementMultiplierInfo>
<RW_rwdUpdateFrequency>Fréquence de croissance d'une colonie (heures de jeu):</RW_rwdUpdateFrequency>
<RW_rwdUpdateFrequencyInfo>Affecte directement la vitesse de croissance des colonies; fréquence de croissance. Cela influencera la vitesse de maturation du monde (puissance de combat) et peut rendre le jeu plus difficile si les voisins de l'IA sont hostiles.</RW_rwdUpdateFrequencyInfo>
<RW_alertRange>Rayon d'alerte des joueurs:</RW_alertRange>
<RW_alertRangeInfo>Affiche une alerte lorsqu'une entité liée à Rim War se trouve à portée des colonies des joueurs. Si vous fixez le rayon à 0, cette alerte sera désactivée. Diminuer ce paramètre améliorera les performances.</RW_alertRangeInfo>
<RW_alertVassal>Notifications de colonie des vassaux</RW_alertVassal>
<RW_alertVassalInfo>Des lettres d'avertissement sont générées pour les colonies de vassaux, lorsqu'elles sont activées. Le rayon d'alerte est le même que le rayon de notification du joueur.</RW_alertVassalInfo>
<RW_letterNotificationRange>Rayon de notification des lettres :</RW_letterNotificationRange>
<RW_letterNotificationRangeInfo>Génère une lettre d'avertissement lorsqu'une force hostile s'approche et cible la colonie du joueur. En fixant le rayon à 0, les notifications par lettre seront désactivées.</RW_letterNotificationRangeInfo>
<RW_restrictEvents>Limiter les événements</RW_restrictEvents>
<RW_restrictEventsInfo>Empêche les actions de Rim War de se produire de manière aléatoire. Lorsqu'il est désactivé, le conteur continuera à générer des raids aléatoires, des caravanes et tout autre événement associé aux objets globaux de Rim War.</RW_restrictEventsInfo>
<RW_heatOffset>Compensation d'agression</RW_heatOffset>
<RW_heatOffsetInfo>Contrôle le nombre de points d'agression générés lors de l'attaque du joueur. Les calculs d'agression sont basés sur la difficulté du jeu (ou de Rim War). Diminuer ce paramètre permet à l'IA d'attaquer le joueur plus souvent, tandis qu'augmenter cette valeur diminuera la fréquence des attaques. Ce paramètre est appliqué *par colonie de l'IA* et ne limite pas le nombre de fois où le joueur peut être attaqué; la proximité des colonies ennemies et la force relative de ces colonies restent le principal facteur déterminant.</RW_heatOffsetInfo>
<RW_heatFrequency>Réduction de l'agressivité toutes les {0} heures de jeu</RW_heatFrequency>
<RW_heatFrequencyInfo>Contrôle la vitesse à laquelle les points d'agression sont réduits. Réduire ce paramètre permet à l'IA d'attaquer le joueur plus souvent, tandis qu'augmenter cette valeur diminuera la fréquence des attaques. Ce paramètre est appliqué *par colonie de l'IA* et ne limite pas le nombre de fois où le joueur peut être attaqué ; la proximité des colonies ennemies et la force relative de ces colonies restent le principal facteur déterminant.</RW_heatFrequencyInfo>
<RW_randomRival>Rival aléatoire</RW_randomRival>
<RW_randomRivalInfo>Rend complètement aléatoire la faction rivale du joueur, ce qui peut faire en sorte que la faction rivale soit une faction amie. Lorsqu'elle est désactivée, la faction rivale sera toujours une faction hostile au joueur de façon permanente.</RW_randomRivalInfo>

<!-- ============ Game Start Settings =============-->
<RW_playerVSworld>Seul contre tous</RW_playerVSworld>
<RW_playerVSworldInfo>(Difficile) Choisir cette option de départ réduira les relations avec toutes les autres factions et toute faction avec -80 ou moins entrera immédiatement en guerre avec le joueur.</RW_playerVSworldInfo>
<RW_randomizeFactionRelations>Randomiser les relations entre les factions</RW_randomizeFactionRelations>
<RW_randomizeFactionRelationsInfo>Randomiser les relations entre toutes les factions. Aucune valeur par défaut n'est utilisée. Les factions qui sont en permanence hostiles au joueur le resteront. Les factions invisibles ne sont pas affectées. Les relations entre factions sont randomisées après le début de la partie.</RW_randomizeFactionRelationsInfo>
<RW_useRimWarVictory>Ajouter une faction ennemie et une condition de victoire</RW_useRimWarVictory>
<RW_useRimWarVictoryInfo>Ajoute une nouvelle condition de victoire pour détruire une faction ennemie. La faction est actuellement choisie au hasard parmi les factions hostiles permanentes.

**S'applique uniquement au début d'une nouvelle partie**</RW_useRimWarVictoryInfo>
<RW_randomizeFactionAttributes>Randomiser les attributs des factions</RW_randomizeFactionAttributes>
<RW_randomizeFactionAttributesInfo>Les factions ont des attributs aléatoires qui augmentent ou diminuent leur puissance de combat, leur vitesse de mouvement et leur vitesse de croissance.</RW_randomizeFactionAttributesInfo>
<RW_noPermanentEnemies>Aucun ennemi permanent</RW_noPermanentEnemies>
<RW_noPermanentEnemiesInfo>Supprime l'étiquette d'ennemi permanent de toutes les défenses de faction. Nécessite un redémarrage de RimWorld avant de lancer une nouvelle partie.</RW_noPermanentEnemiesInfo>

<!-- ============ Diplomacy Requests =============-->
<RW_SendTrader>Envoyer un groupe de négociant</RW_SendTrader>
<RW_SendTraderDesc>Demande à une ville alliée d'envoyer un groupe de négociant. Un groupe de négociant peut être envoyer dans des colonies. Coûte {0} et génère un groupe de négociant avec {1} points de combat.</RW_SendTraderDesc>
<RW_NotEnoughPointsToSendUnit>Pas assez de points pour envoyer {2} {0} / {1}</RW_NotEnoughPointsToSendUnit>
<RW_SendWarband>Envoyer un groupe armée</RW_SendWarband>
<RW_SendWarbandDesc>Demande à une ville alliée d'envoyer un groupe armée. Un groupe armée peut cibler des colonies ou d'autres unités. Coûte {0} et génère un groupe armée avec {1} points de combat.</RW_SendWarbandDesc>
<RW_SendScout>Envoyer un groupe d'éclaireurs</RW_SendScout>
<RW_SendScoutDesc>Demande à une ville alliée d'envoyer un groupe d'éclaireurs. Un groupe d'éclaireurs peut cibler des colonies ou d'autres unités. Coûte {0} et génère un groupe d'éclaireurs avec {1} points de combat.</RW_SendScoutDesc>
<RW_LaunchWarband>Lancer un groupe armée</RW_LaunchWarband>
<RW_LaunchWarbandDesc>Demande à une ville alliée de lancer un groupe armée. Un groupe armée peut cibler des colonies ou d'autres unités. Coûte {0} et génère un groupe armée avec {1} points de combat.</RW_LaunchWarbandDesc>
<RW_SendCannotReach>Au-delà des limites</RW_SendCannotReach>
<RW_DestinationSettlementOnly>La destination doit être une colonie</RW_DestinationSettlementOnly>
<RW_DestinationHostile>Destination hostile</RW_DestinationHostile>
<RW_FactionIncapableOfTech>{0} n'a pas la technologie</RW_FactionIncapableOfTech>
<RW_InvalidTarget>Cible invalide</RW_InvalidTarget>
<RW_UnitCreationNotReady>Nouvelle unité disponible dans {0} jours</RW_UnitCreationNotReady>

<!-- ============ Diplomacy Requests - comms console =============-->
<RW_InvalidRWD>Faction Rim War invalide</RW_InvalidRWD>
<RW_NoTownForRequest>Ne peut fournir une assistance militaire faute de ressources suffisantes</RW_NoTownForRequest>
<RW_RequestAddition>Partira de {0} et arrivera dans ~{1} jours</RW_RequestAddition>
<RW_RequestScout>Demander des renforts scouts (-{0} coût des relations)
Partira de {1} avec {3} puissances de combat et arrivera dans ~{2} jours.</RW_RequestScout>
<RW_RequestWarband>Demander des renforts Warband (-{0} coût des relations)
Partira de {1} avec {3} puissances de combat et arrivera dans ~{2} jours.</RW_RequestWarband>
<RW_RequestLaunchedWarband>Demander l'aide immédiate d'une fanfare aéroportée (-{0} coût des relations)
Partira de {1} avec {3} puissances de combat et arrivera dans ~{2} jours.</RW_RequestLaunchedWarband>

<!-- ============ Diplomacy Actions =============-->
<RW_DeclareWarWarning>Déclarer la guerre à une faction a les effets suivants:
 - La faction adverse sera réglée sur une hostilité maximale et ne pourra pas être réduite pendant la guerre.
 - La faction adverse sera plus susceptible d'agir de manière agressive envers votre faction.
 - Toute faction alliée agira de manière plus agressive envers cette faction.
 
La guerre peut être terminée par une déclaration de paix, mais cette option ne sera disponible que si la faction ennemie est prête à s'engager dans la diplomatie.</RW_DeclareWarWarning>
<RW_DeclarePeaceInfo>La paix devient disponible lorsque la position de la faction est de -75 ou plus. 
Position actuelle: {0}</RW_DeclarePeaceInfo>
<RW_DeclarePeaceWarning>Déclarer la paix à une faction a les effets suivants:
 - Les armées ennemies qui marchent sur vos colonies ou celles de vos alliés retourneront à la base.
 - Les factions alliées mettront fin aux actions agressives envers cette faction.</RW_DeclarePeaceWarning>
 <RW_DeclareAllianceInfo>Une alliance formelle peut être conclue avec une faction lorsque celle-ci est alliée, et la faction ne peut pas être hostile à une autre faction alliée.
 
 Cette option n'est actuellement pas disponible pour les raisons suivantes:
{0}</RW_DeclareAllianceInfo>
 <RW_DeclareAllianceWarning>Déclarer une alliance formelle avec une faction a les effets suivants:
  - Le joueur paie {0} en tribut; celui-ci sera automatiquement déduit si une alliance est déclarée.
  - Les relations seront aux maximums entre vous et toute autre faction alliée.
  - Les factions alliées enverront des caravanes marchandes plus nombreuses et plus importantes, sauf si...
  - Les factions alliées concentreront leurs ressources sur la destruction des factions avec lesquelles vous êtes en guerre.
 
 Une alliance formelle sera rompue par toute action hostile réduisant les relations avec cette faction en dessous de allié.</RW_DeclareAllianceWarning>
 <RW_Reason_NotAlly>Pas un allié</RW_Reason_NotAlly>
 <RW_Reason_NotEnoughTribute>Pas assez d'argent pour le tribut: {0} / {1}</RW_Reason_NotEnoughTribute>
 <RW_Reason_HostileTo>Hostile à {0}</RW_Reason_HostileTo>
 <RW_Reason_AlreadyAllied>Déjà allié</RW_Reason_AlreadyAllied>
 
<!-- ============ Alerts =============-->
<RW_NearbyWarObjects>Activité à proximité</RW_NearbyWarObjects>
<RW_NearbyWarObjectsDesc>L'activité d'une faction a été observée près de votre colonie: {0}</RW_NearbyWarObjectsDesc>

<!-- ============ Actions =============-->
<RW_Attacking>se dirige vers</RW_Attacking>
<RW_Scouting>se dirige vers</RW_Scouting>
<RW_ReturningTo>se dirige vers</RW_ReturningTo>
<RW_Trading>commerce avec</RW_Trading>
<RW_Diplomacy>engager la diplomatie avec</RW_Diplomacy>
<RW_EstablishingSettlement>établir une nouvelle colonie</RW_EstablishingSettlement>
<RW_AttackWarObject>Attaque {0}</RW_AttackWarObject>
<RW_EngageWarObject>Interagir avec {0}</RW_EngageWarObject>
<RW_engagingWarObject>Interaction avec {0}</RW_engagingWarObject>

<RW_LetterBattle>Bataille sur le terrain</RW_LetterBattle>
<RW_LetterBattleFailText>Une bataille impliquant {0} a abouti à une destruction mutuelle - tous les survivants ont abandonné leur faction.</RW_LetterBattleFailText>
<RW_LetterBattleText>{0} avec une puissance de combat de {1} {2} {3} avec une puissance de combat de {4}.</RW_LetterBattleText>
<RW_LetterSettlementBattle>Settlement Assault</RW_LetterSettlementBattle>
<RW_LetterSettlementBattleText>{0} avec une puissance de combat de {1} {4} {2} avec une puissance de combat de {3}.</RW_LetterSettlementBattleText>
<RW_LetterTradeEvent>Événement marchand</RW_LetterTradeEvent>
<RW_LetterTradeEventText>{0} avec un pouvoir marchand de {1} {2} {3} avec un pouvoir marchand de {4}.</RW_LetterTradeEventText>
<RW_LetterSettlementEvent>Colonie établit</RW_LetterSettlementEvent>
<RW_LetterSettlementEventText>{0} a établi une nouvelle colonie avec {1} points.</RW_LetterSettlementEventText>
<RW_LetterApproachingThreatEvent>Force hostile repérée</RW_LetterApproachingThreatEvent>
<RW_LetterApproachingThreatEventText>{0}, ennemi, avec {1} puissances de combat se dirige vers {2}.
{3}.</RW_LetterApproachingThreatEventText>

<RW_LetterPlayerSettlementBattle>Assaut sur la colonie du joueur</RW_LetterPlayerSettlementBattle>
<RW_LetterSettlementDefense>Défendre la colonie</RW_LetterSettlementDefense>
<RW_CaravanAmbush>{0} piégé</RW_CaravanAmbush>
<RW_CaravanAmbushedText>{0} a été piégé par {1} avec {2} puissances de combat.</RW_CaravanAmbushedText>
<RW_CaravanAttackedUnit>{0} a attaqué une unité {2} de {1}.</RW_CaravanAttackedUnit>
<RW_RaidedPlayer>{0} a attaqué la colonie du joueur {1} avec une puissance de combat de {2}.</RW_RaidedPlayer>
<RW_ReinforcedSettlement>Les guerriers voisins de {0} se rallient pour défendre {1}.</RW_ReinforcedSettlement>
<RW_LetterPlayerSettlementReinforcement>Assaut sur la colonie du joueur</RW_LetterPlayerSettlementReinforcement>
<RW_ReinforcedPlayer>{0} le joueur a renforcé sa colonie {1} avec une puissance de combat de {2}.</RW_ReinforcedPlayer>
<RW_CaravanTrade>Caravane marchande</RW_CaravanTrade>
<RW_CaravanTradeText>{0} échangé avec {1}</RW_CaravanTradeText>
<RW_SettlementTrade>Colonie de marchands</RW_SettlementTrade>
<RW_SettlementTradeText>{0} échangé avec {1}</RW_SettlementTradeText>
<RW_SettlementUnderAttackText>Force d'attaque: {0}</RW_SettlementUnderAttackText>

<RW_CaravanMeeting_TradeUnwilling>{0} vous considère avec une hostilité ouverte et ne veut pas commercer.</RW_CaravanMeeting_TradeUnwilling>
<RW_CaravanMeeting_FactionIncapableOfTrade>Il n'y a pas de négociants définis pour cette faction - le commerce est administrativement désactivé pour éviter les erreurs.</RW_CaravanMeeting_FactionIncapableOfTrade>

<RW_CaravanDemand_Friendly>{0} caravane a rencontré un groupe de {1} {2} de {3}. Ils sont en mission et attendent impatiemment votre demande.</RW_CaravanDemand_Friendly>
<RW_CaravanDemand_GiveDisabled>{0}</RW_CaravanDemand_GiveDisabled>
<RW_Attack_Verbatum>Attaque</RW_Attack_Verbatum>
<RW_TilesAway_Verbatum> tuiles de distance</RW_TilesAway_Verbatum>
<RW_UnitCamped>Campe (Se repose)</RW_UnitCamped>
<RW_CaravanDemand_DefendColony>Demande: défendre la colonie; coût {0} argents</RW_CaravanDemand_DefendColony>
<RW_CaravanDemand_DefendColonyDisabledDistance>trop loin</RW_CaravanDemand_DefendColonyDisabledDistance>
<RW_CaravanDemand_DefendColonyDisabled>ne peut pas se permettre ({0})</RW_CaravanDemand_DefendColonyDisabled>
<RW_CaravanDemand_AttackSettlement>Demande: attaquer la colonie {1}
coût {0} argents</RW_CaravanDemand_AttackSettlement>
<RW_CaravanDemand_AttackSettlementNone>aucune colonie ennemie à proximité</RW_CaravanDemand_AttackSettlementNone>
<RW_CaravanDemand_AttackSettlementDisabled>ne peut pas se permettre ({0})</RW_CaravanDemand_AttackSettlementDisabled>
<RW_CaravanMeeting_TradeWithColony>Demande: commerce avec la colonie ; coût {0} argents</RW_CaravanMeeting_TradeWithColony>
<RW_CaravanMeeting_TradeWithColonyDisabledDistance>trop loin</RW_CaravanMeeting_TradeWithColonyDisabledDistance>
<RW_CaravanMeeting_TradeWithColonyDisabled>ne peut pas se permettre ({0})</RW_CaravanMeeting_TradeWithColonyDisabled>

<RW_JoinBattle>Rejoindre la bataille</RW_JoinBattle>
<RW_CaravanJoiningBattle>Rejoindre la bataille</RW_CaravanJoiningBattle>
<RW_LetterLabelAttackBattleSite>Bataille sur le terrain rejoint.</RW_LetterLabelAttackBattleSite>
<RW_LetterAttackBattleSite>{0} a entamé une bataille contre les forces suivantes : {1}.</RW_LetterAttackBattleSite>
<RW_LetterDropOnBattleSite>Les capsules de largage ont atterri sur une bataille avec {0}</RW_LetterDropOnBattleSite>
<RW_CommandAttackBattleSite>Rejoindre la bataille</RW_CommandAttackBattleSite>
<RW_CommandAttackBattleSiteDesc>Participez à une bataille libre entre les forces combattantes en terrain ouvert.</RW_CommandAttackBattleSiteDesc>

<RW_ReinforceSite>Renforcer</RW_ReinforceSite>
<RW_ReinforceShuttle>Renforcer {0}: Navette</RW_ReinforceShuttle>
<RW_ReinforceAndDropAtEdge>Renforcer {0}: Chute au bord</RW_ReinforceAndDropAtEdge>
<RW_ReinforceAndDropInCenter>Renforcer {0}: Chute au centre</RW_ReinforceAndDropInCenter>
<RW_ReinforceSiteDesc>Envoie des renforts sur une carte. Ne déclenche pas les hostilités. Uniquement disponible lorsqu'un site ami ou neutre est attaqué par une faction hostile au joueur. Soyez prudent avec les dommages collatéraux, les factions amies peuvent rapidement devenir hostiles dans une bataille chaotique.</RW_ReinforceSiteDesc>

<RW_GiveSuppliesViaTransportPods>Donner comme fournitures de combat à {0} ({1})</RW_GiveSuppliesViaTransportPods>

<RW_ConfirmTradersEnterDangerous>{0} cherche à commercer avec {1} mais s'inquiète des conditions dangereuses: {2}\n\nQue doivent-ils faire ?</RW_ConfirmTradersEnterDangerous>
<RW_PermitTrader>Assurez la sécurité.</RW_PermitTrader>
<RW_DelayTrader4>Attendez 4 heures.</RW_DelayTrader4>
<RW_DelayTrader12>Attendez 12 heures.</RW_DelayTrader12>
<RW_RejectTrader>Renvoyez le commerçant.</RW_RejectTrader>

<RW_AssignRival>Définir comme rival</RW_AssignRival>
<RW_AssignRivalDesc>Change le rival du joueur pour la faction de cette colonie.</RW_AssignRivalDesc>
<RW_FactionIsRival> est votre rival - détruisez toutes les unités et colonies de cette faction pour remporter la victoire.</RW_FactionIsRival>

<RW_LetterReinforcementSuccessfulEvent>Renforcement réussi</RW_LetterReinforcementSuccessfulEvent>
<RW_LetterReinforcementSuccessfulEventText>Les {0} vous remercient sincèrement de les avoir aidés à défendre {1}. Les relations se sont améliorées de {2}.</RW_LetterReinforcementSuccessfulEventText>

<!-- ============ Custom Letters =============-->
<RW_VictoryChallengeLabel>Défi de victoire RimWar</RW_VictoryChallengeLabel>
<RW_VictoryChallengeMessage>Votre arrivée dans les Limbes a déclenché l'ire des {0}.  C'est une faction impitoyable qui a brisé la solidarité de la planète - il ne peut y avoir de paix durable tant qu'ils sont là. Votre présence représente une menace pour leurs plans et ils vous chasseront jusqu'à ce qu'il ne reste qu'un seul d'entre vous.

Éliminez les {0} en détruisant toutes leurs colonies pour remporter la victoire.</RW_VictoryChallengeMessage>
<RW_VictoryAchieved>Victoire !

News has spread far and wide of your victory over the vile {0} that has brought peace to the Rim.

Votre victoire n'est pas un mince exploit; le courage et le dévouement dont vous avez fait preuve au cours de votre guerre, resteront à jamais, gravés dans les annales de l'histoire.

(Les statistiques de RimWar arrivent bientôt !)</RW_VictoryAchieved>

<RW_DiplomacyLetter>Action de diplomatie: {0}</RW_DiplomacyLetter>
<RW_DiplomacyLabel_War>Guerre</RW_DiplomacyLabel_War>
<RW_DiplomacyLabel_Peace>Paix</RW_DiplomacyLabel_Peace>
<RW_DiplomacyLabel_Alliance>Alliance</RW_DiplomacyLabel_Alliance>
<RW_DiplomacyLabel_EndAlliance>Alliance brisée</RW_DiplomacyLabel_EndAlliance>
<RW_DeclareWar>{0} a déclaré la guerre à {1} et ne se reposera pas tant qu'il ne sera pas victorieux.</RW_DeclareWar>
<RW_DeclarePeace>{0} a mis fin à sa longue guerre avec {1} et a établi un traité de paix.</RW_DeclarePeace>
<RW_DeclareAlliance>{0} a forgé une alliance avec {1}.</RW_DeclareAlliance>
<RW_DeclareAllianceEnd>{0} a mis fin à son alliance avec {1}.</RW_DeclareAllianceEnd>

</LanguageData>