<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<ColdFusionReactor.label>Реактор холодного синтеза</ColdFusionReactor.label>
	<ColdFusionReactor.description>Реактор, работающий на уране, но в основе которого лежит принцип холодного синтеза. Почти не выделяет тепла, но при этом является хорошим источником энергии.</ColdFusionReactor.description>
	<ColdFusionReactorHeath.label>Сердце реактора холодного синтеза</ColdFusionReactorHeath.label>
	<ColdFusionReactorHeath.description>Основная часть реактора холодного синтеза. С его помощью можно модернизировать ядерный реактор, чтобы получить новый, более совершенный источник энергии.</ColdFusionReactorHeath.description>
	<MiniColdFusionReactor.label>Уменьшенный реактор холодного синтеза</MiniColdFusionReactor.label>
	<MiniColdFusionReactor.description>Уменьшенный в размерах реактор холодного синтеза. По-прежнему эффективный, но занимает гораздо меньше места, что делает шире область его применения.</MiniColdFusionReactor.description>
	<MiniArcReactor.label>Уменьшенный дуговой реактор</MiniArcReactor.label>
	<MiniArcReactor.description>Уменьшенный в размерах дуговой реактор. Эффективнее реактора холодного синтеза, является его прямой модификацией.</MiniArcReactor.description>

	<Mk1PowerStation.label>Станция Mk1</Mk1PowerStation.label>
	<Mk1PowerStation.description>Станция зарядки и разработки костюмов типа Mk1.</Mk1PowerStation.description>

	<ArcReactor.label>Дуговой реактор</ArcReactor.label>
	<ArcReactor.description>Улучшенная версия реактора холодного синтеза. Вырабатывает больше энергии, является безопасным источником энергии.</ArcReactor.description>
	<PalladiumCore.label>Палладиевый сердечник</PalladiumCore.label>
	<PalladiumCore.description>Основной источник энергии. Несмотря на собственную высокую радиактивность, в определенных условиях безвреден, так как конструкция реактора не позволяет ему воздействовать на окружающую среду.</PalladiumCore.description>
	<Enricher.label>Обогатитель</Enricher.label>
	<Enricher.description>Воздуйствует на ядро и сердечник, усиливая генерацию энергии.</Enricher.description>

	<ZeroPointReactor.label>Реактор нулевой точки</ZeroPointReactor.label>
	<ZeroPointReactor.description>Реактор, построенный кем-то, кто достиг невероятного уровня в науке. Эти генераторы извлекают энергию вакуума, обеспечивая почти безграничную подачу энергии.</ZeroPointReactor.description>
	<VacuumTube.label>Вакуумная труба</VacuumTube.label>
	<VacuumTube.description>Главная часть реактора, в ней происходит генерация энергии.</VacuumTube.description>
	<VacuumStabilizer.label>Вакуумный стабилизатор</VacuumStabilizer.label>
	<VacuumStabilizer.description>Стабилизирует давление и создает нулевое электромагнитное излучение.</VacuumStabilizer.description>
	<VacuumPump.label>Вакуумный насос</VacuumPump.label>
	<VacuumPump.description>Насос используется для контроля уровня кислорода и его состава в помещении. Это важный компонент для работы реактора нулевой точки.</VacuumPump.description>

	<SingularReactor.label>Сингулярный реактор</SingularReactor.label>
	<SingularReactor.description>Реактор, в котором в качестве источника энергии используются микроскопические чёрные дыры (коллапсары). Принцип работы такого реактора состоит в использовании энергии, выделяющейся при испарении чёрной дыры.</SingularReactor.description>
	<SuperMagnetNewGeneration.label>Супермагнит нового поколения</SuperMagnetNewGeneration.label>
	<SuperMagnetNewGeneration.description>Супермагнит из неизвестного материала, который удерживает черную дыру.</SuperMagnetNewGeneration.description>
	<QuantumConverter.label>Квантовый преобразователь</QuantumConverter.label>
	<QuantumConverter.description>Главный компонент, захватывающий излучение испарения черной дыры и преобразовывающий его в энергию.</QuantumConverter.description>

	<Catapult.label>Средневековая катапульта</Catapult.label>
	<Catapult.description>Массивное орудие, которое использует большие каменные шары в качестве снарядов.</Catapult.description>
	<Artillery_Catapult.label>Средневековая катапульта</Artillery_Catapult.label>
	<Artillery_Catapult.description>Массивное орудие, которое использует большие каменные шары в качестве снарядов.</Artillery_Catapult.description>
	<BigBalls.label>Каменный шар</BigBalls.label>
	<BigBalls.description>Массивный каменный шар, предназначенный для стрельбы катапульт.</BigBalls.description>  

	<Ballista.label>Средневековая баллиста</Ballista.label>
	<Ballista.description>Массивное орудие, использующее в качестве снарядов огромные стрелы. Медленное, но зато какие дыры оставляет!</Ballista.description>
	<Artillery_Ballista.label>Средневековая баллиста</Artillery_Ballista.label>
	<Artillery_Ballista.description>Массивное орудие, использующее в качестве снарядов огромные стрелы. Медленное, но зато какие дыры оставляет!</Artillery_Ballista.description>
	<BigArrows.label>Большая стрела</BigArrows.label>
	<BigArrows.description>Большая стрела из камня и стали, предназначенная для баллист.</BigArrows.description>  

	<Geoscape.label>Планетарная консоль связи</Geoscape.label>
	<Geoscape.description>Данный компьютер необходим для более тщательного контроля за происходящим на планете. На голограмме планеты отображаютя все важные события благодаря подключению к планетарной информационной сети. Планетарный компьютер был основан на базе технологий механоидов, что обеспечивает качественное соединение и своевременное оповещение без разрывов.</Geoscape.description>

	<DoomsdayUltimateBomb.label>Оружие судного дня</DoomsdayUltimateBomb.label>
	<DoomsdayUltimateBomb.description>Оружие судного дня — оружие, способное разрушить планету до ее основания, уничтожить её атмосферу и расколоть твердь ее на маленькие осколки. 

Произведена эта машина на основе технологий механоидов и из крайне дорогих и редких материалов: пласталь и серебро использованы для обшивки, а золото и продвинутые компоненты для внутреннего наполнения оружия. Наличие продвинутой компьютерной системы связи позволяет незамедлительно произвести губительную для всего живого атаку, находясь в космосе или на другой планете.

Попав не в те руки, оружие Судного Дня принесет множество бед, связанных с кислородным голоданием, солнечной радиацией, многочисленными мутациями и многими другими крайне примечательными событиями.</DoomsdayUltimateBomb.description>
	
	<TribalCrack.label>Туннель</TribalCrack.label>
	<TribalCrack.description>Туннель, ведущий к поселению аборигенов.</TribalCrack.description>
	
	<LaboratoryConsole.label>Консоль управления</LaboratoryConsole.label>
	<LaboratoryConsole.description>Консоль управления различными системами.</LaboratoryConsole.description>

</LanguageData>