<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<IronOre.label>Железная руда</IronOre.label>
	<IronOre.description>Один из самых распространённых в земной коре металлов: второе место после алюминия.

Железо — ковкий металл серебристо-белого цвета с высокой химической реакционной способностью: железо быстро корродирует при высоких температурах или при высокой влажности на воздухе. В чистом кислороде железо горит, а в мелкодисперсном состоянии самовозгорается и на воздухе.

Выплавить железные слитки можно в простой печи.</IronOre.description>

	<IronIngot.label>Железо</IronIngot.label>
	<IronIngot.description>Переработанная железная руда. Может быть использована в других рецептах, либо для создания вещей.
	
Один из самых распространённых в земной коре металлов: второе место после алюминия.

Железо — ковкий металл серебристо-белого цвета с высокой химической реакционной способностью: железо быстро корродирует при высоких температурах или при высокой влажности на воздухе. В чистом кислороде железо горит, а в мелкодисперсном состоянии самовозгорается и на воздухе.</IronIngot.description>
	
	<CopperOre.label>Медная руда</CopperOre.label>
	<CopperOre.description>Медь — это пластичный переходный металл золотисто-розового цвета (розового цвета при отсутствии оксидной плёнки). C давних пор широко используется человеком.
	
Выплавить медные слитки можно в простой печи.</CopperOre.description>

	<CopperIngot.label>Медь</CopperIngot.label>
	<CopperIngot.description>Переработанная медная руда. Может быть использована в других рецептах, либо для создания вещей.
	
Медь — это пластичный переходный металл золотисто-розового цвета (розового цвета при отсутствии оксидной плёнки). C давних пор широко используется человеком.</CopperIngot.description>
	
	<Coal.label>Уголь</Coal.label>
	<Coal.description>Осадочная горная порода, полезное ископаемое, ценный вид топлива и сырьё для химической промышленности.</Coal.description>
	
	<NickelOre.label>Никелевая руда</NickelOre.label>
	<NickelOre.description>Никель — это пластичный, ковкий, переходный металл серебристо-белого цвета, при обычных температурах на воздухе покрывается тонкой плёнкой оксида. Химически малоактивен.
	
Никель может быть обработан в дуговой печи.</NickelOre.description>
	
	<NickelIngot.label>Никель</NickelIngot.label>
	<NickelIngot.description>Переработанная никелевая руда. Может быть использована в других рецептах, либо для создания вещей.
	
Никель — это пластичный, ковкий, переходный металл серебристо-белого цвета, при обычных температурах на воздухе покрывается тонкой плёнкой оксида. Химически малоактивен.</NickelIngot.description>

	<CobaltIngot.label>Кобальт</CobaltIngot.label>
	<CobaltIngot.description>Переработанная никелевая руда. Может быть использована в других рецептах, либо для создания вещей.
	
Кобальт — серебристо-белый, слегка желтоватый металл с розоватым или синеватым отливом</CobaltIngot.description>

	<IlmeniteOre.label>Ильменитовая руда</IlmeniteOre.label>
	<IlmeniteOre.description>Титан — лёгкий прочный металл серебристо-белого цвета. Обладает высокой коррозионной стойкостью.
	
Никель может быть обработан в дуговой печи.</IlmeniteOre.description>
	
	<IlmeniteIngot.label>Титан</IlmeniteIngot.label>
	<IlmeniteIngot.description>Переработанная ильменитовая руда. Может быть использована в других рецептах, либо для создания вещей.
	
Титан — лёгкий прочный металл серебристо-белого цвета. Обладает высокой коррозионной стойкостью.</IlmeniteIngot.description>

	<PalladiumIngot.label>Палладий</PalladiumIngot.label>
	<PalladiumIngot.description>Элемент относится к переходным металлам и к благородным металлам платиновой группы (лёгкие платиноиды). Простое вещество палладий при нормальных условиях — пластичный металл серебристо-белого цвета.</PalladiumIngot.description>

	<Chromium.label>Хром</Chromium.label>
	<Chromium.description>Простое вещество хром — твёрдый металл голубовато-белого цвета. Хром иногда относят к чёрным металлам.
Хром — один из самых твёрдых чистых металлов (уступает только иридию, бериллию, вольфраму и урану). Очень чистый хром достаточно хорошо поддаётся механической обработке.</Chromium.description>

	<Tillium.label>Тиллий</Tillium.label>
	<Tillium.description>Тиллий - металл, похожий на палладий и уран, но менее токсичен и более эффективен. Внешне выглядит как белый металл с черными крупицами. Обогащение палладия ураном под большим давлением позволило выработать новый радиоактивный металл. Без добавления пластали он нестабилен.</Tillium.description>

	<CokeCoal.label>Коксовый уголь</CokeCoal.label>
	<CokeCoal.description>Твёрдый пористый продукт серого цвета, получаемый путём коксования каменного угля при температурах 950—1100°С без доступа кислорода.</CokeCoal.description>

	<TungstenOre.label>Вольфрамовая руда</TungstenOre.label>
	<TungstenOre.description>Руда, содержащая достаточно вольфрама, чтобы получить из него вольфрамовые слитки.

Вольфрамовая руда может быть обработана в дуговой печи.</TungstenOre.description>

	<TungstenIngot.label>Вольфрам</TungstenIngot.label>
	<TungstenIngot.description>Вольфрам — самый тугоплавкий из металлов. Более высокую температуру плавления имеет только неметаллический элемент — углерод, но он существует в жидком виде только при высоких давлениях. При стандартных условиях вольфрам химически стоек.</TungstenIngot.description>

	<Vibranium.label>Вибраниум</Vibranium.label>
	<Vibranium.description>Белый материал с отблесками серого. Специальная молекулярная структура поглощает направленную кинетическую энергию, скорость которой выше определенного порога, поэтому предметы и постройки, сделанные из него, практически неузвимы к взрывам и пулевым выстрелам, но при этом уязвимы для ближних атак.</Vibranium.description>

	<Adamantium.label>Адамантий</Adamantium.label>
	<Adamantium.description>В своей твердой форме он описывается как темный, блестящий серый металл, подобный высококачественной стали или титану. Молекулярная структура очень стабильна, из-за чего он невероятно прочен и практически не плавится.</Adamantium.description>

	<MetalFB.label>Металл FB-15</MetalFB.label>
	<MetalFB.description>Этот загадочный металл (если его, конечно, вообще можно так назвать) не имеет стабильной формы в обычном состоянии, поэтому его еще обычно называют жидким металлом. В стандарной форме без электрообработки имеет нестабильную структуру и больше похож на плотную жидкость. При пропускании через него нескольких миллионов вольт приобретает стабильную форму. Главной особенностью материала является возможность регенерировать себя  с течением времени.</MetalFB.description>

	<Computerium.label>Компьютериум</Computerium.label>
	<Computerium.description>Материал с очень загадочной историей. Откуда он взялся точно не известно, хотя, если судить по его свойствам - материал имеет искусственное происхождение. Главной особенностью является его структура, состоящая из неизвестных наночастиц, которые можно программировать для получения требуемых параметров.

(Программирование происходит на высокоточном станке)</Computerium.description>
	
	<Computerium_DenceMolStruct.label>Компьютериум (плотная молекулярная структура)</Computerium_DenceMolStruct.label>
	<Computerium_DenceMolStruct.description>Плотная молекулярная структура
	
Материал с очень загадочной историей. Откуда он взялся точно не известно, хотя, если судить по его свойствам - материал имеет искусственное происхождение. Главной особенностью является его структура, состоящая из неизвестных наночастиц, которые можно программировать для получения требуемых параметров.</Computerium_DenceMolStruct.description>
	
	<Computerium_SupereMolStruct.label>Компьютериум (сверхплотная молекулярная структура)</Computerium_SupereMolStruct.label>
	<Computerium_SupereMolStruct.description>Сверхплотная молекулярная структура
	
Материал с очень загадочной историей. Откуда он взялся точно не известно, хотя, если судить по его свойствам - материал имеет искусственное происхождение. Главной особенностью является его структура, состоящая из неизвестных наночастиц, которые можно программировать для получения требуемых параметров.</Computerium_SupereMolStruct.description>
	
	<Computerium_DynamicMolStruct.label>Компьютериум (динамическая молекулярная структура)</Computerium_DynamicMolStruct.label>
	<Computerium_DynamicMolStruct.description>Динамическая молекулярная структура
	
Материал с очень загадочной историей. Откуда он взялся точно не известно, хотя, если судить по его свойствам - материал имеет искусственное происхождение. Главной особенностью является его структура, состоящая из неизвестных наночастиц, которые можно программировать для получения требуемых параметров.</Computerium_DynamicMolStruct.description>
	
	<Transparisteel.label>Транспаристаль</Transparisteel.label>
	<Transparisteel.description>Материал, похожий на сталь, за исключением своей прозрачности. Внешне изделия из транспаристали отличаются своей красотой, что делает вещество довольно ценным.</Transparisteel.description>
	
	<Neutronium.label>Нейтроний</Neutronium.label>
	<Neutronium.description>Вещество, полученное при слиянии вещества нейтронной звезды и еще какого-то материала, похоже, при невероятно огромном давлении. Перенимая положительные стороны нейтронного вещества - этот материал невероятно ценный.</Neutronium.description>
	
	<ShockCrystals.label>Шоковые кристаллы</ShockCrystals.label>
	<ShockCrystals.description>Кристаллы, которые генерирует заряд внутри себя. Могут оказаться очень эффективны против электроники. При попытке деструктивного воздействия на структуры, вещество генерирует силовую волну, выводящую из строя электронику в небольшом радиусе.</ShockCrystals.description>
	
	<Ferotium.label>Феротиум</Ferotium.label>
	<Ferotium.description>Хрупкий металл, который способен к генерации различных форм растительности в радиусе своего действия, равным нескольким метрам.Хотя свойства материала могут оказаться полезными, феротиум обладает крайне низкой прочностью и подвержен саморазрушению с течением времени.</Ferotium.description>
	
	<Corrosium.label>Коррозиум</Corrosium.label>
	<Corrosium.description>Внешне напоминает железный сплав, но обладает интересными свойствами. Со временем материал окисляется на воздухе, покрываясь толстой оксидной пленкой. Имея небольшой запас прочности, существенно повышает её. Тем не менее, сооружения из него невозможно разобрать в момент полной трансформации, не разрушив металл.</Corrosium.description>
	
	<Pyrotium.label>Пиротиум</Pyrotium.label>
	<Pyrotium.description>Это материал, сочитающий в себе хрупкость и сопутствующий урон. Был получен из одноименного газа, путем его компрессирования под высоким давлением, что позволило новому материалу обрести форму. Вещество испаряется при контакте с воздухом. Пиротиум крайне взрывоопасен, а целые структуры из него наносят урон всем предметам поблизости при получении повреждений.</Pyrotium.description>
	
	<Cryotium.label>Криотиум</Cryotium.label>
	<Cryotium.description>Данный материал образован путем сжатия одноименного газа под высоким давлением. Вещество источает холод и является довольно хрупким, а температура плавления равна 10 градусам. В герметичном помещении свойства криотиума раскрываются в полную силу. Материал способен приблизить температуру в окружающей его среде к абсолютному нулю, постепенно повреждаясь.</Cryotium.description>

</LanguageData>