<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<BattleRam.label>Боевой Таран</BattleRam.label>
	<BattleRam.labelPlural>Боевой Таран</BattleRam.labelPlural>
	<BattleRam.description>Гипертрофированная версия обычного жука носорога, которого сложно узнать под слоями пульсирующей ткани и броневых пластин. Крайне устойчив к ранениям, однако его жизненные силы не бесконечны. Предположительно первый экземпляр был получен в результате мутагеновых передозировок и инъекций Ликомбината, а позже многократно размножен, однако не все копии оказались жизнеспособны. Он крайне агрессивен и бросается на любого, кто встанет на пути</BattleRam.description>

	<Goliath.label>Голиаф</Goliath.label>
	<Goliath.labelPlural>Голиаф</Goliath.labelPlural>
	<Goliath.description>Является одним из самых опасных существ, которых мы можем здесь обнаружить. Обладает молниеносной реакцией, которая делает объект недосигаемым в ближнем бою. Тем не менее, это нивилируется его слабой броней, которую без труда можно уничтожить при помощи огнестрельного оружия. 
Существо передвигается с огромной скоростью и обладает хорошим зрением. Способен не спать до нескольких месяцев, после чего возможно впадает в анабиоз, что однако не было замечено, ввиду смерти наблюдателей.</Goliath.description>

	<Bombardier.label>Бомбардир</Bombardier.label>
	<Bombardier.labelPlural>Бомбардир</Bombardier.labelPlural>
	<Bombardier.description>Внешне напоминает своего природного собрата, но имеет огромный размер. Однако, благодаря усиленным подброневым хитиновым пластинам, существо почти не может эффективно передвигаться. В боевых условиях он старается уничтожить своего противника на расстоянии, атакуя его снарядами с серной кислотой. Не представляет большой опасности в ближнем бою, тем не менее может использовать потенциал своего размера.</Bombardier.description>

	<Termitnator.label>Термитнатор</Termitnator.label>
	<Termitnator.labelPlural>Термитнатор</Termitnator.labelPlural>
	<Termitnator.description>Внешне напоминает своего природного собрата, но имеет огромный размер. Однако, благодаря усиленным подброневым хитиновым пластинам, существо почти не может эффективно передвигаться. В боевых условиях он старается уничтожить своего противника на расстоянии, атакуя его снарядами с серной кислотой. Не представляет большой опасности в ближнем бою, тем не менее может использовать потенциал своего размера.</Termitnator.description>


</LanguageData>