<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
	<Bullet_FEL_Light.label>FEL Light</Bullet_FEL_Light.label>

	<Bullet_FEL_Heavy.label>FEL Heavy</Bullet_FEL_Heavy.label>

	<Bullet_AR.label>AR-31</Bullet_AR.label>

	<Bullet_PG.label>PG-18</Bullet_PG.label>

	<Bullet_PG_Heavy.label>PG-21 Heavy</Bullet_PG_Heavy.label>

	<Bullet_PG_Spider.label>PG-26 Spider</Bullet_PG_Spider.label>

	<Gun_EMP.label>EMP-41</Gun_EMP.label>

	<Gun_RMP.label>RMP-45</Gun_RMP.label>

	<Gun_EMPS.label>EMP-47</Gun_EMPS.label>

	<Gun_SMP.label>SMP-42</Gun_SMP.label>

	<Gun_RMP_Enigma.label>RMP-51</Gun_RMP_Enigma.label>

	<Gun_RMP_Feral.label>RMP-56</Gun_RMP_Feral.label>
	
	<Gun_EMP_Fox.label>EMP-59 Desert Fox</Gun_EMP_Fox.label>

	<Gun_LaserBow.label>Лазерный лук</Gun_LaserBow.label>

	<Gun_RMP_Guard.label>RMP-48</Gun_RMP_Guard.label>
	
	<Gun_WR_Wisp.label>WR Wisp</Gun_WR_Wisp.label>
	
	<Gun_WR_EternalFire.label>WR Eternal Fire</Gun_WR_EternalFire.label>
	
	<Gun_RL_SteelRain.label>RL Steel rain</Gun_RL_SteelRain.label>

	<Bullet_ThermoFusion.label>Термобарический фузионный заряд</Bullet_ThermoFusion.label>

	<Gun_FEL_Light.label>FEL Light</Gun_FEL_Light.label>
	<Gun_FEL_Light.description>Лазер на свободных электронах, который ранее использовался только в научных целях. Однако, в связи с необходимостью существенно сократить размер, для возможности боевого применения, он был подвергнут пересборке. Получившееся в результате этого оружие, способно к нанесению тяжелых микротравм, вызывающих многочисленные кровотечения и нарушающие работу сердца.</Gun_FEL_Light.description>
	<Gun_FEL_Light.tools.barrel.label>FEL Light</Gun_FEL_Light.tools.barrel.label>
	<Gun_FEL_Light.verbs.Verb_Shoot.label>FEL Light</Gun_FEL_Light.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_FEL_Heavy.label>FEL Heavy</Gun_FEL_Heavy.label>
	<Gun_FEL_Heavy.description>Лазер на свободных электронах, существенно увеличенный в размере, что значительно повышает наносимый урон. Благодаря разогнанным электронам, FEL Heavy способен к генерированию небольшого заряженного поля частиц. При достижении цели, поле нарушает работу сердца и наносит разрывные травмы жертве.</Gun_FEL_Heavy.description>
	<Gun_FEL_Heavy.tools.barrel.label>FEL Heavy</Gun_FEL_Heavy.tools.barrel.label>
	<Gun_FEL_Heavy.verbs.Verb_Shoot.label>FEL Heavy</Gun_FEL_Heavy.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_FEL_Heavy.label>AR-31</Gun_FEL_Heavy.label>
	<Gun_FEL_Heavy.description>Небольшой пистолет, боевая эффективность которого заключается в разгоне снарядов с помощью энергетического пучка. Однако, пистолет не требует подзарядки, используя энергию боекомплекта. Технология не является примечательной, но благодаря ограниченности экземпляров орудия, ввиду утраты чертежей, пистолет является ценной находкой для торговцев редкостями.</Gun_FEL_Heavy.description>
	<Gun_FEL_Heavy.tools.barrel.label>AR-31</Gun_FEL_Heavy.tools.barrel.label>
	<Gun_FEL_Heavy.verbs.Verb_Shoot.label>AR-31</Gun_FEL_Heavy.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_PG.label>PG-18</Gun_PG.label>
	<Gun_PG.description>Компактный бластер с энергетическими боеприпасами. Обладает высокой точностью благодаря системе наведения. Тем не менее, оружие требует времени для ионизации плазменных зарядов, что существенно понижает скорость перезарядки. Снаряды PG-18 имеют высокую скорость и температуру, нанося тяжелые травмы при попадании.</Gun_PG.description>
	<Gun_PG.tools.barrel.label>PG-18</Gun_PG.tools.barrel.label>
	<Gun_PG.verbs.Verb_Shoot.label>PG-18</Gun_PG.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_PG_Heavy.label>PG-21 Heavy</Gun_PG_Heavy.label>
	<Gun_PG_Heavy.description>Тяжелый бластер с энергетическими боеприпасами. Благодаря увеличению размера, оружие получило дополнительное место для размещения боезапаса. Плазма, которая является основной ударной силой, нарушает тепловой баланс организма, что влечет за собой серьезные последствия.</Gun_PG_Heavy.description>
	<Gun_PG_Heavy.tools.barrel.label>PG-21</Gun_PG_Heavy.tools.barrel.label>
	<Gun_PG_Heavy.verbs.Verb_Shoot.label>PG-21 Heavy</Gun_PG_Heavy.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_PG_Spider.label>PG-26 Spider</Gun_PG_Spider.label>
	<Gun_PG_Spider.description>Тяжелый бластер с энергетическими боеприпасами, вызывающими разрыв тканей тела. При продолжительном воздействии, оружие существенно отравляет организм и изменяет самочувствие жертвы, что влечет за собой опасные последствия.</Gun_PG_Spider.description>
	<Gun_PG_Spider.tools.barrel.label>PG-26 Spider</Gun_PG_Spider.tools.barrel.label>
	<Gun_PG_Spider.verbs.Verb_Shoot.label>PG-26 Spider</Gun_PG_Spider.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_EMP.label>EMP-41</Gun_EMP.label>
	<Gun_EMP.description>Тяжелый пистолет-пулемет, обладающий большим запасом снарядов, использующих электромагнитное ускорение. Требует длительной подготовки и перезарядки и хорошо подходит для небольших дистанций. При попадании по цели, снаряды EMP-41 разрываются, что приводит к внутреннему кровотечению.</Gun_EMP.description>
	<Gun_EMP.tools.barrel.label>EMP-41</Gun_EMP.tools.barrel.label>
	<Gun_EMP.verbs.Verb_Shoot.label>EMP-41</Gun_EMP.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_RMP.label>RMP-45</Gun_RMP.label>
	<Gun_RMP.description>Крупнокалиберная двузарядная энергетическая винтовка. Требует длительной подготовки к стрельбе и перезарядки, но является гораздо более точной, чем аналоги. Наиболее эффективна на дальних и средних дистанциях, что обеспечивается спецификой снарядов, наводящихся на цель через некоторое время.</Gun_RMP.description>
	<Gun_RMP.tools.barrel.label>RMP-45</Gun_RMP.tools.barrel.label>
	<Gun_RMP.verbs.Verb_Shoot.label>RMP-45</Gun_RMP.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_EMPS.label>EMP-47</Gun_EMPS.label>
	<Gun_EMPS.description>Крупнокалиберный пистолет-пулемет, обладающий средним запасом снарядов и точностью. Отличается высокой скоростью перезарядки и подготовки к огню. Наибольшая боевая эффективность достигается на средних дистанциях, что объясняется временем, необходимым для наращивания скорости пули. EMP-47 имеет разрушительный акустический эффект, нанося недолговременный урон слуху цели при попадании.</Gun_EMPS.description>
	<Gun_EMPS.tools.barrel.label>EMP-47</Gun_EMPS.tools.barrel.label>
	<Gun_EMPS.verbs.Verb_Shoot.label>EMP-47</Gun_EMPS.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_SMP.label>SMP-42 FireStorm</Gun_SMP.label>
	<Gun_SMP.description>Реактивный дробовик, снаряженный разрывными снарядами, которые взрываются при соприкосновении с чем-либо. Обладает небольшим боевым радиусом и малой точностью. Эффективен в основном на малых дистанциях, нанося максимальный урон.</Gun_SMP.description>
	<Gun_SMP.tools.barrel.label>SMP-42 FireStorm</Gun_SMP.tools.barrel.label>
	<Gun_SMP.verbs.Verb_Shoot.label>SMP-42 FireStorm</Gun_SMP.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_RMP_Enigma.label>RMP-51 Enigma</Gun_RMP_Enigma.label>
	<Gun_RMP_Enigma.description>Однозарядная энергетическая винтовка с оптическим прицелом. Наносит средний урон, а максимальный эффект достигается на малых и средних дистанциях. Благодаря отсутствию запаса снарядов, перезарядка и подготовка к огню происходит быстрее. Чертежи RMP-51 были обнаружены в сети заброшенных военных баз, а сама винтовка состоит из иноземных материалов.</Gun_RMP_Enigma.description>
	<Gun_RMP_Enigma.tools.barrel.label>RMP-51 Enigma</Gun_RMP_Enigma.tools.barrel.label>
	<Gun_RMP_Enigma.verbs.Verb_Shoot.label>RMP-51 Enigma</Gun_RMP_Enigma.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_RMP_Feral.label>RMP-56 Feral</Gun_RMP_Feral.label>
	<Gun_RMP_Feral.description>Пятизарядная плазменная винтовка. Наибольшая точность достигается на средних расстояниях, а промахи сведены к минимуму. Для подготовке к стрельбе требуется некоторое время, что затрудняет ее применение в лобовых столкновениях с противником. Верхний слой RMP-56 покрыт титаном, что снижает ее перегрев во время использования.</Gun_RMP_Feral.description>
	<Gun_RMP_Feral.tools.barrel.label>RMP-56 Feral</Gun_RMP_Feral.tools.barrel.label>
	<Gun_RMP_Feral.verbs.Verb_Shoot.label>RMP-56 Feral</Gun_RMP_Feral.verbs.Verb_Shoot.label>
	
	<Gun_ArgentRocketLaucher.label>Argent Ракетница</Gun_ArgentRocketLaucher.label>
	<Gun_ArgentRocketLaucher.description>Универсальная, одноразовая тяжелая установка, использующая технологию аргент энергии, поражающая все живое в радиусе действия. Ударная волна побуждает сгустки энергии продолжать движение, что увеличивает травмоопасный эффект. Требует длительной подготовки к совершению выстрела.</Gun_ArgentRocketLaucher.description>
	<Gun_ArgentRocketLaucher.tools.barrel.label>Argent Ракетница</Gun_ArgentRocketLaucher.tools.barrel.label>
	<Gun_ArgentRocketLaucher.verbs.Verb_Shoot.label>Argent Ракетница</Gun_ArgentRocketLaucher.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_ThermoFusion.label>Термобарическая фузионная пушка</Gun_ThermoFusion.label>
	<Gun_ThermoFusion.description>Формирует мощный энергетический шар, который теряет стабильность со временем, после чего вызывает взрыв огромной силы. Скорость перезарядки и подготовки к стрельбе крайне низка, что компенсируется гигантским радиусом поражения и силой оружия.</Gun_ThermoFusion.description>
	<Gun_ThermoFusion.tools.barrel.label>Термобарическая фузионная пушка</Gun_ThermoFusion.tools.barrel.label>
	<Gun_ThermoFusion.verbs.Verb_Shoot.label>Термобарическая фузионная пушка</Gun_ThermoFusion.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Gun_LTB.label>LTB-4000</Gun_LTB.label>
	<Gun_LTB.description>Массивное тяжелое оружие, имеющее длинный ствол, в котором происходит формирование электрического шара похожего на шаровую молнию. При выстреле шар ионизирует воздух, что вызывает множественные молнии.</Gun_LTB.description>
	<Gun_LTB.tools.barrel.label>LTB-4000</Gun_LTB.tools.barrel.label>
	<Gun_LTB.verbs.Verb_Shoot.label>LTB-4000</Gun_LTB.verbs.Verb_Shoot.label>
	<Bullet_LTB.label>LTB электрический шар</Bullet_LTB.label>

	<Gun_DeathRay.label>Энергетическое оружие 'луч смерти'</Gun_DeathRay.label>
	<Gun_DeathRay.description>Оружие на основе энергии. Конструкция похожа на энергетическое копье механоидов. Механизм изменен, благодаря чему стала возможна длительная подача энергии высокой концентрации для получения стабильного луча разрушительной мощности.

При выстреле оставляет огненный след</Gun_DeathRay.description>
	<Gun_DeathRay.tools.barrel.label>Энергетическое оружие 'луч смерти'</Gun_DeathRay.tools.barrel.label>
	<Gun_DeathRay.verbs.Verb_Shoot.label>Энергетическое оружие 'луч смерти'</Gun_DeathRay.verbs.Verb_Shoot.label>
	<Bullet_DeathRay.label>Энергетическое оружие 'луч смерти'</Bullet_DeathRay.label>
	
	<Gun_RMP_Guard.label>RMP-48 Night guard</Gun_RMP_Guard.label>
	<Gun_RMP_Guard.description>Энерговинтовка, обладающая большим запасом снарядов и, вероятно, создана по чертежам, оставшихся от механоидов. Обладает низкой точностью и уроном, что компенсирует скорострельностью. Покрыта криотиумом, использующимся в качестве дополнительного средства нанесения урона.</Gun_RMP_Guard.description>
	<Gun_RMP_Guard.tools.barrel.label>RMP-48 Night guard</Gun_RMP_Guard.tools.barrel.label>
	<Gun_RMP_Guard.verbs.Verb_Shoot.label>RMP-48 Night guard</Gun_RMP_Guard.verbs.Verb_Shoot.label>
	
	<Gun_LaserBow.label>Лазерный лук</Gun_LaserBow.label>
	<Gun_LaserBow.description>Современная Эпоха требовала нового вооружения. Механики отличились умом и сообразительностью.  Используя причудливое оружие древних эпох, они создали лук, работающий на электроэнергии, что генерирует лазерные стрелы каждый раз, когда пользователь натягивает тетиву. Он обладает большой скорострельностью для своего урона, однако бесполезен, когда кончается батарея.</Gun_LaserBow.description>
	<Gun_LaserBow.tools.barrel.label>Лазерный лук</Gun_LaserBow.tools.barrel.label>
	<Gun_LaserBow.verbs.Verb_Shoot.label>Лазерный лук</Gun_LaserBow.verbs.Verb_Shoot.label>
	
	<Gun_EMP_Fox.label>EMP-59 Desert fox</Gun_EMP_Fox.label>
	<Gun_EMP_Fox.description>Пятизарядный пистолет пулемет, обладающий высокой скорострельностью, что однако ограничивается скромным радиусом поражения и уроном. При попадании в цель, снаряд EMP-49 разрывается внутри жертвы, нанося многочисленные ранения.</Gun_EMP_Fox.description>
	<Gun_EMP_Fox.tools.barrel.label>EMP-59 Desert fox</Gun_EMP_Fox.tools.barrel.label>
	<Gun_EMP_Fox.verbs.Verb_Shoot.label>EMP-59 Desert fox</Gun_EMP_Fox.verbs.Verb_Shoot.label>
	
	<Gun_WR_Wisp.label>WR Wisp</Gun_WR_Wisp.label>
	<Gun_WR_Wisp.description>Тяжелое орудие, предназначенное для изменения климата в небольшой области на карте мира. При использовании вызывает климатические аномалии, влияющие на температуру воздуха. Осколки льда возникают в прилежащей местности, образуя собой опасный смерч.</Gun_WR_Wisp.description>
	<Gun_WR_Wisp.tools.barrel.label>WR Wisp</Gun_WR_Wisp.tools.barrel.label>
	<Gun_WR_Wisp.verbs.Verb_Shoot.label>WR Wisp</Gun_WR_Wisp.verbs.Verb_Shoot.label>
	
	<Gun_WR_EternalFire.label>WR Eternal Fire</Gun_WR_EternalFire.label>
	<Gun_WR_EternalFire.description>Тяжелое орудие, предназначенное для изменения климата в небольшой области на карте мира. При использовании вызывает климатические аномалии, влияющие на температуру воздуха. Запах напалма и угарного газа наполняет ваши легкие, а дымовая завеса на долго заслоняет собой небо.</Gun_WR_EternalFire.description>
	<Gun_WR_EternalFire.tools.barrel.label>WR Eternal Fire</Gun_WR_EternalFire.tools.barrel.label>
	<Gun_WR_EternalFire.verbs.Verb_Shoot.label>WR Eternal Fire</Gun_WR_EternalFire.verbs.Verb_Shoot.label>
	
	<Gun_RL_SteelRain.label>RL Steel rain</Gun_RL_SteelRain.label>
	<Gun_RL_SteelRain.description>Реактивная установка огромной силы, способная к наведению снарядов на цель, преследуя ее некоторое время. Убойный эффект достигается благодаря взрывному пиротиуму, размещенному внутри. Требует длительной перезарядки и подготовки к стрельбе, что компенсируется высоким уроном.</Gun_RL_SteelRain.description>
	<Gun_RL_SteelRain.tools.barrel.label>RL Steel rain</Gun_RL_SteelRain.tools.barrel.label>
	<Gun_RL_SteelRain.verbs.Verb_Shoot.label>RL Steel rain</Gun_RL_SteelRain.verbs.Verb_Shoot.label>

	<Weapon_GravityGrenades.label>Гравитацонная граната</Weapon_GravityGrenades.label>
	<Weapon_GravityGrenades.description>Создает гравитационную воронку в центре взрыва, притягивая живых существ и после взрываясь.</Weapon_GravityGrenades.description>
	<Proj_GrenadeGravity.label>Гравитацонная граната</Proj_GrenadeGravity.label>

</LanguageData>