<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Amita.label>Напиток Амита</Amita.label>
	<Amita.description>В напитке сочетаются известные ягодные стимуляторы, а также некоторые привезенные из далеких миров. Это хорошо бодрит, но вызывает мгновенную зависимость</Amita.description>
	<Amita.ingestible.ingestCommandString>Выпить амиту</Amita.ingestible.ingestCommandString>
	<Amita.ingestible.ingestReportString>Пьет амиту</Amita.ingestible.ingestReportString>

	<Ingalin.label>Ингалин</Ingalin.label>
	<Ingalin.description>Данное лекарственное средство входит в группу комплексных фармацевтических веществ, включая сульфаниламиды, которые призваны воздействовать на отделы респираторной системы, в частности антисептиков для лечения заболеваний горла и носоглотки. Не вызывает зависимости. Его целью является лечение болезней носоглотки. При длительном примемении способен восстановить утеряный слух, обоняние и зрение, благодаря высокой регенерации, данное лекарственное средство входит в группу комплексных фармацевтических веществ, включая сульфаниламиды, которые призваны воздействовать на отделы респираторной системы, в частности антисептиков для лечения заболеваний горла и носоглотки. Не вызывает зависимости. Его целью является лечение болезней носоглотки. При длительном примемении способен восстановить утеряный слух, обоняние и зрение, благодаря высокой регенерации. Настроение при действии препарата значительно понижается.</Ingalin.description>
	<Ingalin.ingestible.ingestCommandString>Употребить ингалин</Ingalin.ingestible.ingestCommandString>
	<Ingalin.ingestible.ingestReportString>употребляет ингалин</Ingalin.ingestible.ingestReportString>

	<Ibuprofien.label>Ибупрофиен</Ibuprofien.label>
	<Ibuprofien.description>Данный препарат относится к антипсихотической группе лексредств. Его эффективность определена влиянием на различные рецепторы, понижая психочувствительность и маторику. Препарат помогает поддерживать удовлетворительное психическое состояние, не вызывая сильного привыкания, но со временем вызывая деградацию мышечной ткани. При длительном потреблении, Ибупрофиен способен вызвать различные формы заболеваний мозга и глаз.</Ibuprofien.description>	
	<Ibuprofien.ingestible.ingestCommandString>Употребить ибупрофиен</Ibuprofien.ingestible.ingestCommandString>
	<Ibuprofien.ingestible.ingestReportString>употребляет ибупрофиен</Ibuprofien.ingestible.ingestReportString>

	<Magnitor.label>Магнитор</Magnitor.label>
	<Magnitor.description>Комбинированное лекарственное средство, при этом входящие в его состав ацетилсалициловая кислота и гидроксид магния способствуют купированию кровотечения, что используется в медицине для лечения заболеваний сердечно-сосудистой системы. Способен быстро остановить кровотечения при применении, однако это существенно выматывает организм. При применении колонист будет находиться без сознания от 1 до 3 дней, однако препарат не вызывает привыкания и побочных эффектов, помимо уменьшения фильтрации крови пока колонист без сознания. В случае применения на колонисте, у которого установлен протез сердца, качества ниже чем натуральное, вызывает смерть.</Magnitor.description>	
	<Magnitor.ingestible.ingestCommandString>Употребить магнитор</Magnitor.ingestible.ingestCommandString>
	<Magnitor.ingestible.ingestReportString>употребляет магнитор</Magnitor.ingestible.ingestReportString>

	<AbsorbentCarbon.label>Активированный уголь</AbsorbentCarbon.label>
	<AbsorbentCarbon.description>Смесь из природного угля, обработанного в химической лабаратории и преобразованного в таблетки. Благодаря природным очищающим свойствам, способен, при использовании останавливать пищевые отравления.</AbsorbentCarbon.description>	
	<AbsorbentCarbon.ingestible.ingestCommandString>Употребить активированный уголь</AbsorbentCarbon.ingestible.ingestCommandString>
	<AbsorbentCarbon.ingestible.ingestReportString>употребляет активированный уголь</AbsorbentCarbon.ingestible.ingestReportString>

	<Spasmonitis.label>Спазмонит</Spasmonitis.label>
	<Spasmonitis.description>Данное лекарственное средство относится к группе спазмалитиков, применяемых для лечения мышечной боли. Основной активный компонент – дротаверина гидрохлорид. Обладает сильным действием в качестве спазмалитика. Влияет на сократительную способность гладких мышц, вызывая их расслабление. Вызывает среднюю зависимость, при применении владелец не ощущает боли в течении времени действия препарата. Тем не менее фильтрация крови снижается. Несколько приемов препарата способны остановить воздействие болезней кишечного тракта, таких как механические черви. Для этого нужно принять 5 таблеток лекарства, что может вызвать передозировку и смерть.</Spasmonitis.description>	
	<Spasmonitis.ingestible.ingestCommandString>Употребить спазмонит</Spasmonitis.ingestible.ingestCommandString>
	<Spasmonitis.ingestible.ingestReportString>употребляет спазмонит</Spasmonitis.ingestible.ingestReportString>

	<Joycstasy.label>Джойстази</Joycstasy.label>
	<Joycstasy.description>Самодельный препарат торговца, изготовленный из экстрактов амброзии и гриба дьявлонитника. Повышает настроение и психическую устойчивость, но вызывает привыкание и негативные эффекты при ломке.</Joycstasy.description>	
	<Joycstasy.ingestible.ingestCommandString>Употребить джойстази</Joycstasy.ingestible.ingestCommandString>
	<Joycstasy.ingestible.ingestReportString>употребляет джойстази</Joycstasy.ingestible.ingestReportString>

	<MutagenicSerum.label>Мутагенная инъекция</MutagenicSerum.label>
	<MutagenicSerum.description>Раствор из особых вирусов, слаборадиактивных жидкостей, а также сложных химических реагентов. При вкалывании в кровь, начинает заменять цепи ДНК носителя на более продвинутые, часто полученные искусственным образом. Процесс сопровождается очень сильными неприятными ощущениями, а введение большой дозы может окончиться летальным исходом. Происхождение: Прототип препарата иногда создается при переходе цивилизации из индустриального мира в утопический, но из-за серьёзного нарушения этических норм, в том числе потому, что экспериментирование на животных невозможно, само существование препарата смывается из истории, мало кто может достать "рецепт" подобного препарата, а уж тем более доработать и продать, так что можете не надеяться когда-либо сделать подобный концентрат самостоятельно.</MutagenicSerum.description>	
	<MutagenicSerum.ingestible.ingestCommandString>Вколоть мутагенную инъекцию</MutagenicSerum.ingestible.ingestCommandString>
	<MutagenicSerum.ingestible.ingestReportString>Вколывает мутагенную инъекцию</MutagenicSerum.ingestible.ingestReportString>

	<MaxBrain.label>Наркотик "прокачай свой мозг'</MaxBrain.label>
	<MaxBrain.description>Самодельный препарат торговца, изготовленный из экстрактов психолистья и гриба дьявлонитника, расчитан на кратковременное улучшение работы мозга и повышения сознания. При приеме, препарат на два-три дня значительно повышает скорость умственной работы, концентрацию и психическую устойчивость. Если употребляется больше чем 1 раз в месяц, может произойти привыкание к препарату, которое опасно тяжелыми последствиями.</MaxBrain.description>	
	<MaxBrain.ingestible.ingestCommandString>Употребить наркотик "прокачай свой мозг'</MaxBrain.ingestible.ingestCommandString>
	<MaxBrain.ingestible.ingestReportString>употребляет наркотик "прокачай свой мозг'</MaxBrain.ingestible.ingestReportString>

	<AshesWater.label>Пепел-вода</AshesWater.label>
	<AshesWater.description>Растворенные в Go-соке особые травы и пепел из джунглей, подвергшихся ядерной бомбардировке, вызывают кратковременный  эффект сверхвысокой регенерации с мощными побочными эффектами, но если ваш колонист вот вот умрет через пару часов, то это единственный способ.</AshesWater.description>	
	<AshesWater.ingestible.ingestCommandString>Употребить пепел воду</AshesWater.ingestible.ingestCommandString>
	<AshesWater.ingestible.ingestReportString>употребляет пепел воду</AshesWater.ingestible.ingestReportString>

	<Narkoata.label>Наркоата</Narkoata.label>
	<Narkoata.description>Этот наркотик был создан в тропиках из чайных листьев, которые вызывают галлюцинации при поджигании. Были найдены космическими ученными на планете Zeme 1444-B, где были обнаружены племена, использующие данный наркотик. Жители рассказывали, что при поджигании норкоаты, духи леса наделяют его скоростью, ловкостью, бесстрашием и способность видеть в темноте. Во время начала производства препарата, управляющему понравился дизайн и он решил его оставить. Если наркотик принять единожды, у человека наблюдается хорошая видимость в темноте, поднятие настроения и повышенная бодрость. Единственным побочным эффектом является постоянный запах свежих растений, который приятен и расслабляет. Если злоупотреблять веществом, то появиться сильное наркотическое опьянение. Наблюдается повышение настроения, склонность общаться. Высокий шанс получить зависимость, возможность потери сознания от передозировки.</Narkoata.description>	
	<Narkoata.ingestible.ingestCommandString>Скурить наркоату</Narkoata.ingestible.ingestCommandString>
	<Narkoata.ingestible.ingestReportString>курит наркоату</Narkoata.ingestible.ingestReportString>

	<Zero.label>Нуль</Zero.label>
	<Zero.description>Является одним из самых дорогих препаратов на черном рынке, из-за резкого повышение боеспособности солдата и его выживаемости. Время замедляется, что позволяет предугадать удары и выстрелы . Вызывает тяжелые формы зависимости. Во время ломки, у человека сильно упадет настроение,а время практически остановиться. Если вовремя не принять вещество, препарат вызовет сильную интоксикацию и повредит мозг. Мало кто выживал после этого, а если и выживали, то не представляли дальнейшей пользы.</Zero.description>	
	<Zero.ingestible.ingestCommandString>Употребить нуль</Zero.ingestible.ingestCommandString>
	<Zero.ingestible.ingestReportString>употребляет нуль</Zero.ingestible.ingestReportString>

	<Dextromitaine.label>Декстромитаин</Dextromitaine.label>
	<Dextromitaine.description>Психостимулятор, применяемый для повышения концентрации внимания. Благодаря своему составу, способен многократно повышать скорость манипуляций. Тем не менее, имеет ряд недостатков. Так, после окончания действия препарата у испытуемых наблюдается психическая вялость и повышенная сонливость. Прекрасно подходит для молниеносных атак, но действует не долго. Быстро вызывает привыкание и болезненную ломку.</Dextromitaine.description>	
	<Dextromitaine.ingestible.ingestCommandString>Употребить декстромитаин</Dextromitaine.ingestible.ingestCommandString>
	<Dextromitaine.ingestible.ingestReportString>употребляет декстромитаин</Dextromitaine.ingestible.ingestReportString>

	<Mirotofinil.label>Миротофинил</Mirotofinil.label>
	<Mirotofinil.description>Аналептик, применяется для лечения сонливости, связанной с нарколепсией. Долгое время применяется в медицине. Существенно сокращает время сна, что однако, не обходится без последствий. Вызывает сильную зависимость.</Mirotofinil.description>	
	<Mirotofinil.ingestible.ingestCommandString>Употребить миротофинил</Mirotofinil.ingestible.ingestCommandString>
	<Mirotofinil.ingestible.ingestReportString>употребляет миротофинил</Mirotofinil.ingestible.ingestReportString>

	<Pemotilan.label>Пемотилан</Pemotilan.label>
	<Pemotilan.description>Эксперементальная смесь препаратов, созданная для повышения боевых параметров испытуемых. Препарат не прошел должных исследований, но была выявлена серьезная зависимость после потребления. Существенно повышает стойкость и скорость атаки на непродолжительное время, истощая организм.</Pemotilan.description>	
	<Pemotilan.ingestible.ingestCommandString>Употребить пемотилан</Pemotilan.ingestible.ingestCommandString>
	<Pemotilan.ingestible.ingestReportString>употребляет пемотилан</Pemotilan.ingestible.ingestReportString>

	<Metocarbine.label>Метокарбинат</Metocarbine.label>
	<Metocarbine.description>Легкий боевой стимулятор, почти не вызывающий привыкания. Незначительно увеличивает боевые показатели, но не имеет серьезных побочных эффектов. В течении нескольких часов у испытуемых наблюдается повышенная реакция и скорость принятия решений.</Metocarbine.description>	
	<Metocarbine.ingestible.ingestCommandString>Употребить метокарбинат</Metocarbine.ingestible.ingestCommandString>
	<Metocarbine.ingestible.ingestReportString>употребляет метокарбинат</Metocarbine.ingestible.ingestReportString>

	<Metolidocaine.label>Метолидокаин</Metolidocaine.label>
	<Metolidocaine.description>Относится к группе стимуляторов, хотя и вызывает успокаивающий эффект. После применения вызывает небольшой подъем настроения и легкую сонливость. Незначительно затормаживает реакцию. Не вызывает зависимости, благодаря чему обрел широкую популярность в фармокологии.</Metolidocaine.description>	
	<Metolidocaine.ingestible.ingestCommandString>Употребить метолидокаин</Metolidocaine.ingestible.ingestCommandString>
	<Metolidocaine.ingestible.ingestReportString>употребляет метолидокаин</Metolidocaine.ingestible.ingestReportString>

	<Likombinat.label>Ликомбинат</Likombinat.label>
	<Likombinat.description>Эксперементальное средство, способное вызвать мощные побочные эффекты и зависимость. Тем не менее, предположительно позволяет довести реакцию до невероятного уровня. Однако эффект не может держаться продолжительное время, требуя постоянной подпитки. В случае окончания приёма препарата, возможны опасные побочные эффекты.</Likombinat.description>	
	<Likombinat.ingestible.ingestCommandString>Употребить ликомбинат</Likombinat.ingestible.ingestCommandString>
	<Likombinat.ingestible.ingestReportString>употребляет ликомбинат</Likombinat.ingestible.ingestReportString>
	
	<VamitexEasy.label>Вамитекс (легкий)</VamitexEasy.label>
	<VamitexEasy.description>Таблетки были созданы для ускоренного излечения от болезней.</VamitexEasy.description>	
	<VamitexEasy.ingestible.ingestCommandString>Употребить вамитекс (легкий)</VamitexEasy.ingestible.ingestCommandString>
	<VamitexEasy.ingestible.ingestReportString>употребляет вамитекс (легкий)</VamitexEasy.ingestible.ingestReportString>
	
	<VamitexHeavy.label>Вамитекс (тяжелый)</VamitexHeavy.label>
	<VamitexHeavy.description>Таблетки были созданы для ускоренного излечения от болезней (тяжелая версия).</VamitexHeavy.description>	
	<VamitexHeavy.ingestible.ingestCommandString>Употребить вамитекс (тяжелый)</VamitexHeavy.ingestible.ingestCommandString>
	<VamitexHeavy.ingestible.ingestReportString>употребляет вамитекс (тяжелый)</VamitexHeavy.ingestible.ingestReportString>
	
	<LastDyingBreath.label>Last dying breath</LastDyingBreath.label>
	<LastDyingBreath.description>Сильнодействующие механиты, помещенные в компактную упаковку, которые блокируют боль и не дают человеку получить ранения после  применения, покрывая собой все тело и образуя подвижный экзоскелет. Тем не менее, как только действие механитов прекратится, человек  погибнет, не сумев восстановиться после скоротечных перестроек организма.</LastDyingBreath.description>	
	<LastDyingBreath.ingestible.ingestCommandString>Употребить last dying breath</LastDyingBreath.ingestible.ingestCommandString>
	<LastDyingBreath.ingestible.ingestReportString>употребляет last dying breath</LastDyingBreath.ingestible.ingestReportString>
	
	<Andomorphine.label>Андоморфин</Andomorphine.label>
	<Andomorphine.description>Сильнодействующий препарат из опиумной группы,  получаемый синтетическим путем, вызывая маштабные изменения мозговых функций у потребителя. При использовании, блокирует болевые рецепторы и покрывает тело ели заметным слоем механитов, которые служат для защиты  от ранений и быстрой регенерации. Препарат невозможно вывести из организма и он должен быть использован на протяжении дальнейшей жизни, чтобы препятствовать необратимым изменениям в организме.</Andomorphine.description>	
	<Andomorphine.ingestible.ingestCommandString>Употребить андоморфин</Andomorphine.ingestible.ingestCommandString>
	<Andomorphine.ingestible.ingestReportString>употребляет андоморфин</Andomorphine.ingestible.ingestReportString>
	
	<Tetrodicline.label>Тетродиклин</Tetrodicline.label>
	<Tetrodicline.description>Препарат, влияющий на мозговую активность нейронов, позволяя двукратно увеличить скорость обучения и запоминания новых знаний. Стоит помнить, что потребление ресурсов организма сопоставимо с его работой, что также отражено в действии препарата. Вызывает сильную зависимость.</Tetrodicline.description>	
	<Tetrodicline.ingestible.ingestCommandString>Употребить тетродиклин</Tetrodicline.ingestible.ingestCommandString>
	<Tetrodicline.ingestible.ingestReportString>употребляет тетродиклин</Tetrodicline.ingestible.ingestReportString>
	
	<Entotizin.label>Энтотизин</Entotizin.label>
	<Entotizin.description>Вязкое вещество, напоминающее смолу, применяемое в основном снайперами. Препарат значительно повышает потенциал стрелка, увеличивая остроту зрения и бодрость. Существует шанс привыкания, что компенсируется  его полезными свойствами.</Entotizin.description>	
	<Entotizin.ingestible.ingestCommandString>Употребить энтотизин</Entotizin.ingestible.ingestCommandString>
	<Entotizin.ingestible.ingestReportString>употребляет энтотизин</Entotizin.ingestible.ingestReportString>
	
	<Extratisinum.label>Экстратизин</Extratisinum.label>
	<Extratisinum.description>Вязкое вещество, напоминающее смолу. После применения многократно увеличивает остроту зрения и слуха, придавая бодрость. Вызывает сильную зависимость, требуя постоянного потребления для поддержания эффекта.</Extratisinum.description>	
	<Extratisinum.ingestible.ingestCommandString>Употребить экстратизин</Extratisinum.ingestible.ingestCommandString>
	<Extratisinum.ingestible.ingestReportString>употребляет экстратизин</Extratisinum.ingestible.ingestReportString>
	
	<Cordianian.label>Кордианин</Cordianian.label>
	<Cordianian.description>Многоцелевой препарат, применяемый для поддержания дыхания при потери легкого. При применении нескольких доз, препарат способен запустить процесс регенерации и восстановить утерянное легкое. Лекарственное средство не вызывает зависимости и активно применяется в специализированных операциях.</Cordianian.description>	
	<Cordianian.ingestible.ingestCommandString>Употребить кордианин</Cordianian.ingestible.ingestCommandString>
	<Cordianian.ingestible.ingestReportString>употребляет кордианин</Cordianian.ingestible.ingestReportString>
	
	<Piroten.label>Пиротен</Piroten.label>
	<Piroten.description>Многоцелевой препарат, применяемый для поддержания  фильтрации крови. При прохождении курса приема, способен восстановить утерянную почку. Лекарственное средство не вызывает зависимости и  активно используется при продвинутых операциях на органах фильтрации.</Piroten.description>	
	<Piroten.ingestible.ingestCommandString>Употребить пиротен</Piroten.ingestible.ingestCommandString>
	<Piroten.ingestible.ingestReportString>употребляет пиротен</Piroten.ingestible.ingestReportString>
	
</LanguageData>